{
    "tweets": [
        {
            "id": 1354579657165778944,
            "text": "\u00bfCu\u00e1l es el juego que no te gusta nada? #acer #laptopgamer #Nitro5 https://t.co/w2MySQhmG7",
            "created_at": "2021-01-27 23:58:51",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 88948789
        },
        {
            "id": 1354570710086246407,
            "text": "RT @MarioVentura_: agradesido con el de arriva por acer qe sea tan fachero",
            "created_at": "2021-01-27 23:23:18",
            "retweet_count": 850,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 964943783082291200
        },
        {
            "id": 1354563392355274752,
            "text": "RT @MarioVentura_: agradesido con el de arriva por acer qe sea tan fachero",
            "created_at": "2021-01-27 22:54:13",
            "retweet_count": 851,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1345487824418607104
        },
        {
            "id": 1354557168331214850,
            "text": "RT @arboles_magicos: Este arce gigante (Acer macrophyllum) cubierto de musgo gigantesco vive cerca del embarcadero de Fairholme en el extre\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 22:29:30",
            "retweet_count": 21,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 26180739
        },
        {
            "id": 1354550687754039299,
            "text": "RT @arboles_magicos: Este arce gigante (Acer macrophyllum) cubierto de musgo gigantesco vive cerca del embarcadero de Fairholme en el extre\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 22:03:44",
            "retweet_count": 21,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 90016006
        },
        {
            "id": 1354544604276789256,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 21:39:34",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 500982017
        },
        {
            "id": 1354539414396035078,
            "text": "RT @MarioVentura_: agradesido con el de arriva por acer qe sea tan fachero",
            "created_at": "2021-01-27 21:18:57",
            "retweet_count": 854,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1056025001684594689
        },
        {
            "id": 1354535160092512256,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 21:02:02",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 744899968918556672
        },
        {
            "id": 1354530802445516813,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 20:44:43",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3331182779
        },
        {
            "id": 1354526594216419328,
            "text": "RT @MarioVentura_: agradesido con el de arriva por acer qe sea tan fachero",
            "created_at": "2021-01-27 20:28:00",
            "retweet_count": 854,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1252970282702254083
        },
        {
            "id": 1354522284250324992,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 20:10:53",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 110187799
        },
        {
            "id": 1354519213281603585,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 19:58:40",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3152897315
        },
        {
            "id": 1354516178274803713,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 19:46:37",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1309185636
        },
        {
            "id": 1354513621594869760,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 19:36:27",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 724612459353542656
        },
        {
            "id": 1354510635414024192,
            "text": "https://t.co/bDVy6Ed24B",
            "created_at": "2021-01-27 19:24:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1354509725191299074
        },
        {
            "id": 1354507945963364354,
            "text": "RT @MarioVentura_: agradesido con el de arriva por acer qe sea tan fachero",
            "created_at": "2021-01-27 19:13:54",
            "retweet_count": 854,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1301309706049327106
        },
        {
            "id": 1354506056215523330,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 19:06:23",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3057864131
        },
        {
            "id": 1354504068341915649,
            "text": "RT @jamesvgingerich: The Porsche Design Acer Book RS brings sports-car flair to a laptop. (PC World) #Technology #Notebooks  https://t.co/t\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 18:58:30",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1142424032794406912
        },
        {
            "id": 1354502046402154500,
            "text": "RT @MarioVentura_: agradesido con el de arriva por acer qe sea tan fachero",
            "created_at": "2021-01-27 18:50:27",
            "retweet_count": 854,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1271653859950243840
        },
        {
            "id": 1354500760864698370,
            "text": "RT @ElKilerDeM: A acer ejercicio en kasa ke me via pone komo el julks",
            "created_at": "2021-01-27 18:45:21",
            "retweet_count": 167,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353471156368633856
        },
        {
            "id": 1354499850440761347,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 18:41:44",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1068815326249390080
        },
        {
            "id": 1354497271468085258,
            "text": "RT @Vooltaagge: Cabros vendo un monitor Acer 24\u201d, 144hz, 1ms, cualquier cosa dm https://t.co/s7ELXtoW5a",
            "created_at": "2021-01-27 18:31:29",
            "retweet_count": 12,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1031270175839068164
        },
        {
            "id": 1354494182824570886,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 18:19:13",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3257211731
        },
        {
            "id": 1354491690363576320,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 18:09:18",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 894627301991870465
        },
        {
            "id": 1354488830519336960,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:57:57",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 276118504
        },
        {
            "id": 1354486294118887426,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:47:52",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3106041509
        },
        {
            "id": 1354484142386409472,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:39:19",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 747017116675612672
        },
        {
            "id": 1354482380820647941,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:32:19",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1034066209816371205
        },
        {
            "id": 1354481011611066371,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:26:52",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1296015295224721408
        },
        {
            "id": 1354479428206817280,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:20:35",
            "retweet_count": 2349,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1359155389
        },
        {
            "id": 1354478228950437891,
            "text": "RT @Dealabs: Super prix \ud83d\udd25 \nUn PC Acer Nitro 15,6\" 144 Hz avec une RTX 3060 pour 960\u20ac ! \nOffre valable jusqu'\u00e0 20h\n\u27a1 https://t.co/TTnp8xCLXk\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:15:49",
            "retweet_count": 34,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1007254187061792770
        },
        {
            "id": 1354477016800784389,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:11:00",
            "retweet_count": 2350,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 892806007067365376
        },
        {
            "id": 1354476061795512324,
            "text": "RT @isadorasscholl: e aii pessoal, \n\nentraram na minha casa na madrugada de segunda pra ter\u00e7a e levaram o meu note acer preto, com coisas s\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:07:12",
            "retweet_count": 61,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 723154477365223426
        },
        {
            "id": 1354475021096390664,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 17:03:04",
            "retweet_count": 2350,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 965662659101298688
        },
        {
            "id": 1354468857054900233,
            "text": "RT @xenoncomputer: \ud83d\ude80 La semana que viene, Xenon colabora en Aukera Topaketa 2021, organizado por @KristauEskola: Ponencias, buenas pr\u00e1ctica\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 16:38:34",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2370191647
        },
        {
            "id": 1354459299091767297,
            "text": "RT @josepjulien: Sense cap \u00e0nim de fomentar la viol\u00e8ncia ni l\u2019odi de classe, aquestes did\u00e0ctiques i il\u00b7lustratives declaracions del jefe de\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 16:00:36",
            "retweet_count": 309,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 339321863
        },
        {
            "id": 1354449604188672002,
            "text": "RT @AmeerulAmsyar_: Laptop model apa? Asus... Acer... Hmm...\nSay no more. https://t.co/yjhRedoSVQ",
            "created_at": "2021-01-27 15:22:04",
            "retweet_count": 15,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 420165057
        },
        {
            "id": 1354436645228077061,
            "text": "RT @isadorasscholl: e aii pessoal, \n\nentraram na minha casa na madrugada de segunda pra ter\u00e7a e levaram o meu note acer preto, com coisas s\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 14:30:35",
            "retweet_count": 61,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1277765553638322177
        },
        {
            "id": 1354425812276174849,
            "text": "RT @jannimd: Multiple pulmonary nodules - DX?\nTake the quiz!\n\nhttps://t.co/tpLVaqjTu0\n\n#ChestRadEd @ACER_AUR @theAPDR @StefanTigges @TanMoh\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 13:47:32",
            "retweet_count": 8,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1129831510754889729
        },
        {
            "id": 1354416057142935554,
            "text": "@josepjulien O amb un bat de b\u00e9isbol d'alumini, refor\u00e7at amb acer.",
            "created_at": "2021-01-27 13:08:46",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1241311386296344579
        },
        {
            "id": 1354405677309943816,
            "text": "https://t.co/rZ1CJySEvd",
            "created_at": "2021-01-27 12:27:31",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255063222
        },
        {
            "id": 1354392007540498439,
            "text": "@Albizia_Acer \u6953\u3055\u3093\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\uff5e\u263a\ufe0f\n\u307b\u3093\u3068\u203c\ufe0f\u304a\u4ed5\u4e8b\u3057\u3066\u308b\u304b\u3089\u3060\u3068\u601d\u3046\u3051\u3069\u3001\u304a\u4f11\u307f\u3063\u3066\u5e78\u305b\uff5e\ud83c\udfb6",
            "created_at": "2021-01-27 11:33:12",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2820049345
        },
        {
            "id": 1354384416945143813,
            "text": "RT @josepjulien: Sense cap \u00e0nim de fomentar la viol\u00e8ncia ni l\u2019odi de classe, aquestes did\u00e0ctiques i il\u00b7lustratives declaracions del jefe de\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 11:03:02",
            "retweet_count": 309,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1350725444568551424
        },
        {
            "id": 1354375777752473605,
            "text": "@Albizia_Acer \u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\ud83d\udc0a",
            "created_at": "2021-01-27 10:28:43",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 841080776405925888
        },
        {
            "id": 1354364334873464836,
            "text": "@Giulia1277 @Rousmar12 @villigoma \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f positivas creo que tendr\u00eda que acer algo para serlos jaja",
            "created_at": "2021-01-27 09:43:14",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1306283877535805452
        },
        {
            "id": 1354351038598324224,
            "text": "@acer_on Alam ko naman na yon \ud83d\ude0c",
            "created_at": "2021-01-27 08:50:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3146725314
        },
        {
            "id": 1354335596043526145,
            "text": "@Jace4989 Thank you for the cooperation. \ud83d\ude0a \ud83d\udc9a \n\n- Abby",
            "created_at": "2021-01-27 07:49:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 11511
        },
        {
            "id": 1354321849195188228,
            "text": "@SoumodeepKarma3 @Acer_India @IndiCoder18 @vedant_ghadi Thanks \ud83d\ude0a \nChinta mat karo keyboard black hai najar nahi lagegi \ud83d\ude05",
            "created_at": "2021-01-27 06:54:25",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1281491673902510080
        },
        {
            "id": 1354304242035515395,
            "text": "\u30c8\u30ec\u30ab\u306e\u7d50\u679c\u2026\ud83d\ude07\n\u88ab\u308a\u3059\u304e\u3044\u3044( \uff1b\u2200\uff1b) https://t.co/NJuJkXV754",
            "created_at": "2021-01-27 05:44:27",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 8,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1332563187992969217
        },
        {
            "id": 1354288861699076104,
            "text": "@eduzz18 0.5 ms da acer,\u00e9 Oq eu tenho \u00e9 mtt bom",
            "created_at": "2021-01-27 04:43:20",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 937397260501094400
        },
        {
            "id": 1354277762836488192,
            "text": "https://t.co/kPFBc2VXid",
            "created_at": "2021-01-27 03:59:14",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255063222
        },
        {
            "id": 1354270376746905604,
            "text": "RT @cess122719: \u201cThe laptop made for the \ud83d\udc51Queen\ud83d\udc51! @bernardokath \nAs someone who is always on-the-go,Kath needs a new tech buddy that can ke\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 03:29:53",
            "retweet_count": 30,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2174174648
        },
        {
            "id": 1354246346971115521,
            "text": "\u30b7\u30e5\u30a2\u30ec\u5bb6\u306e\u5bb6\u8a13\u3067\u30e2\u30f3\u30cf\u30f3\u306e\u9650\u5b9a\u30e2\u30c7\u30eb\u306f\u5e30\u3063\u3066\u6559\u3048\u304c\u3042\u308b\u306e\u3067\u8cb7\u3044\u307e\u3059\u2190",
            "created_at": "2021-01-27 01:54:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 727766145604947968
        },
        {
            "id": 1354227213789515777,
            "text": "RT @ElComeGente1957: A que no adivinan que letra del teclado de la computadora se da\u00f1\u00f3? \nLes voy a dar una pista: oy, aogado, umo, acer, il\u2026",
            "created_at": "2021-01-27 00:38:22",
            "retweet_count": 8,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 512546508
        }
    ]
}