{
    "tweets": [
        {
            "id": 1356737490246279170,
            "text": "@collegemenfess Acer ROG aman2 aja dipakai kuliah, nder. Tp gue bukan pengguna sih wkwk",
            "created_at": "2021-02-02 22:53:19",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1155517680658444289
        },
        {
            "id": 1356716030308077569,
            "text": "@rknn__ @xaleavdo D'accord",
            "created_at": "2021-02-02 21:28:02",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 799961016142561280
        },
        {
            "id": 1356698437404794880,
            "text": "@keru is this good you think https://t.co/vVpQiAFKSB\n\nand is the acer clear to you?",
            "created_at": "2021-02-02 20:18:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 914537077919961090
        },
        {
            "id": 1356686294580035584,
            "text": "RT @_meowmo: \ud83d\udc90\ud83d\udc90 #\uc815\ubaa8 #\uad6c\uc815\ubaa8 #\ud06c\ub798\ube44\ud2f0 https://t.co/Us8zqtcADg",
            "created_at": "2021-02-02 19:29:53",
            "retweet_count": 457,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 791426910345572352
        },
        {
            "id": 1356673566167752715,
            "text": "RT @Alvisepf: El motivo de la reuni\u00f3n entre Florentino, Dolores Delgado, Ferreras y Garz\u00f3n se debe a una cosa:\n\nEl informe que Sanchez Gal\u00e1\u2026",
            "created_at": "2021-02-02 18:39:18",
            "retweet_count": 4313,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 132929904
        },
        {
            "id": 1356657095039418369,
            "text": "RT @bvanhoovan: \ud83d\udd34UK Police guilty of dog cruelty,sergeant and 2 constables convicted of cruelty.The death of Acer, who was raised from a pu\u2026",
            "created_at": "2021-02-02 17:33:51",
            "retweet_count": 25,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 237981845
        },
        {
            "id": 1356639733930164228,
            "text": "\u0130stanbul Avc\u0131lar'da bir ki\u015fi, e\u015fi ve eni\u015ftesini silahla \u00f6ld\u00fcrd\u00fc. \u0130ki ki\u015fiyi \u00f6ld\u00fcren \u00dcmit Acer'in bir akrabas\u0131n\u0131 ara\u2026 https://t.co/Xdsok49qAY",
            "created_at": "2021-02-02 16:24:52",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1303477037777268741
        },
        {
            "id": 1356622742725025797,
            "text": "@ImLxyre hoy vas a acer directo?",
            "created_at": "2021-02-02 15:17:21",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1301210140549484550
        },
        {
            "id": 1356604743875850242,
            "text": "@Desy5758Iman Byk kak.. Lenovo,, asus.. Acer sparepartnya gampang dicari \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-02-02 14:05:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1310167190365069312
        },
        {
            "id": 1356589895704137729,
            "text": "1. Asus\n2. Acer\n3. Lenovo",
            "created_at": "2021-02-02 13:06:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2805241284
        },
        {
            "id": 1356575069858848769,
            "text": "@4miir4 \u0646\u0647 \u0627\u06cc\u0646 \u06cc\u06a9\u06cc Acer\u0647",
            "created_at": "2021-02-02 12:07:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "fa",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1020576669831229440
        },
        {
            "id": 1356566362810892289,
            "text": "\u26a1 \nEcran 23,8\" Acer 165 Hz / HDR / FreeSync \u00e0 140\u20ac\n\u27a1 https://t.co/6wNaV958ck \u2b05 \n#bonplan https://t.co/o13mmzp3go",
            "created_at": "2021-02-02 11:33:19",
            "retweet_count": 10,
            "favorite_count": 93,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 261255469
        },
        {
            "id": 1356550211053645827,
            "text": "@2626papa \u4e0a\u624b\u3044\u3057\u5b57\u304c\u53ef\u611b\u3044\ud83e\udd17",
            "created_at": "2021-02-02 10:29:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1326138844144496640
        },
        {
            "id": 1356534582305259521,
            "text": "https://t.co/bWYQKIuvFo",
            "created_at": "2021-02-02 09:27:02",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1474917264
        },
        {
            "id": 1356519693591412736,
            "text": "RT @Dazweg: Estoy HARTO DE ACRR COSAS. El \u00fanico trabajo q quiero Acer es BIBAR",
            "created_at": "2021-02-02 08:27:52",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 871178532
        },
        {
            "id": 1356501991917301760,
            "text": "Jusprofessor Henrik Bj\u00f8rnebye tegner og forteller om #ACER i ukens episode av @fornybaren \ud83c\udfa4\ud83c\udfa7\u26a1\u2026 https://t.co/8I4jzhTN7g",
            "created_at": "2021-02-02 07:17:32",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 735764197380759552
        },
        {
            "id": 1356479442588213250,
            "text": "El est\u00e1ndar actual o m\u00ednimo para m\u00ed ser\u00eda\n\nProcesador I5 o I7\nDisco SSD de al menos 500 Gigas.\n8 de Ram, en lo idea\u2026 https://t.co/B6d9S1Ry9f",
            "created_at": "2021-02-02 05:47:55",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1034619152219217925
        },
        {
            "id": 1356461271873449985,
            "text": "Pero alguien les crey\u00f3? https://t.co/qLBPhFyMja",
            "created_at": "2021-02-02 04:35:43",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 132929904
        },
        {
            "id": 1356445261216641026,
            "text": "$ACER  over reaction will be back up -3.01 % change recently https://t.co/g67US77FJx",
            "created_at": "2021-02-02 03:32:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1067528455560998912
        },
        {
            "id": 1356434111880024064,
            "text": "RT @rubiriastpraka: \u3055\u3068\u3053\u308d\u3067\u6df1\u591c\u98f2\u307f\u6b69\u3044\u3066\u6b32\u3057\u3044 https://t.co/mKJ3hgDnoD",
            "created_at": "2021-02-02 02:47:48",
            "retweet_count": 215,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1301813977022832640
        },
        {
            "id": 1356415696494714881,
            "text": "RT @NDihsar: Acer E1 series to give away, hamba mencari anak muda generasi akan datang yang akan menduduki peperiksaan SPM pada tahun 2022\u2026",
            "created_at": "2021-02-02 01:34:37",
            "retweet_count": 306,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2232637482
        },
        {
            "id": 1356398117713801219,
            "text": "@CindyPalacio__ We are so on! Let us help you with the test.",
            "created_at": "2021-02-02 00:24:46",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1176157152391651329
        }
    ]
}