{
    "tweets": [
        {
            "id": 1354207088268947466,
            "text": "RT @josepjulien: Sense cap \u00e0nim de fomentar la viol\u00e8ncia ni l\u2019odi de classe, aquestes did\u00e0ctiques i il\u00b7lustratives declaracions del jefe de\u2026",
            "created_at": "2021-01-26 23:18:24",
            "retweet_count": 309,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 743465431
        },
        {
            "id": 1354188824734294017,
            "text": "@Cipollineta @MeteoBarrufet @Enxaparret @Virgili7 Tambe n\u2019 hi han d\u2019acer inoxidable",
            "created_at": "2021-01-26 22:05:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 242093683
        },
        {
            "id": 1354166718994788353,
            "text": "@lederviche06 \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-01-26 20:37:59",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 799961016142561280
        },
        {
            "id": 1354152805443850240,
            "text": "RT @zornitsaxx: \u0e40\u0e1e\u0e37\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e21\u0e30\u0e15\u0e39\u0e21\u0e1a\u0e2d\u0e01\u0e27\u0e48\u0e32\u0e21\u0e30\u0e15\u0e39\u0e21\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e44\u0e2b\u0e49\u0e15\u0e25\u0e2d\u0e14\u0e40\u0e27\u0e25\u0e32\u0e40\u0e1e\u0e23\u0e32\u0e30\u0e42\u0e14\u0e19\u0e14\u0e48\u0e32\u0e40\u0e2b\u0e23\u0e2d \u0e2b\u0e39\u0e22\u0e22\u0e22\u0e22 \u0e41\u0e01\u0e22\u0e31\u0e07\u0e42\u0e14\u0e19\u0e1c\u0e25\u0e01\u0e23\u0e30\u0e17\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e44\u0e14\u0e49\u0e04\u0e23\u0e36\u0e48\u0e07\u0e1e\u0e48\u0e2d\u0e04\u0e49\u0e32\u0e41\u0e21\u0e48\u0e04\u0e49\u0e32 \u0e04\u0e19\u0e07\u0e32\u0e19\u0e1e\u0e21\u0e48\u0e32 \u0e1b\u0e23\u0e30\u0e0a\u0e32\u0e0a\u0e19\u0e43\u0e19\u0e1e\u0e37\u0e49\u0e19\u2026",
            "created_at": "2021-01-26 19:42:42",
            "retweet_count": 85433,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 791426910345572352
        },
        {
            "id": 1354143812810133512,
            "text": "RT @alparslankuytul: Bu dava i\u00e7in kaybettiklerinize \u00fcz\u00fclmeyin. \u00c7\u00fcnk\u00fc bu dava her \u015feye de\u011fer.",
            "created_at": "2021-01-26 19:06:58",
            "retweet_count": 796,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1254464358878457859
        },
        {
            "id": 1354126300005294080,
            "text": "https://t.co/PyHQZzi3Oz",
            "created_at": "2021-01-26 17:57:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255063222
        },
        {
            "id": 1354113465431060480,
            "text": "lekker bij me ouders geweest",
            "created_at": "2021-01-26 17:06:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "nl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353792283750096898
        },
        {
            "id": 1354100846737252353,
            "text": "@Makina_ultima \u307e\u304d\uff6f\uff83\u2642\u30b5\u30f3\u30b7\u5927\u597d\u7269\u3067\u3059(\u02f6\u203e\u1dc4 \u207b\u032b \u203e\u1dc5\u02f5)\n\u308f\u305f\u3057\u3082\u3069\u3053\u304c\u51fa\u884c\u304d\u8a70\u307e\u3063\u305f\u3089\u30aa\u30b9\u30c3\u30c6\u306a\u308b\u304b\u2026",
            "created_at": "2021-01-26 16:16:14",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 997017722935390209
        },
        {
            "id": 1354083795796955139,
            "text": "RT @K_pokioo_1127: \u307d\u304d\u3055\u3093\u304a\u8a95\u751f\u65e5\n\u304a\u3081\u3067\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\ud83e\udd73\ud83d\udc4f\n\n\u3044\u3064\u3082\u697d\u3057\u304f\u3066\u9762\u767d\u3044\u52d5\u753b\u3092\u3042\u308a\u304c\u3068\u3046\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\ud83d\ude02\ud83d\udc99\n\n\u3044\u3064\u307e\u3067\u3082\u3001\u307d\u304d\u3055\u3093\u306e\u30b2\u30fc\u30e0\u5b9f\u6cc1\u306f\uff2eo.1\u3067\u3059(\u2e1d\u2e1d\u2022\u2027\u032b\u2022\u2e1d\u2e1d)\u2728\n \n\u3053\u308c\u304b\u3089\u3082\u305a\u3063\u3068\u5fdc\u63f4\u3057\u3066\u307e\u3059\u2755\n\u5927\u597d\u304d\u3067\u3059(*\u00b4\ua4b3\u200b` )\u2661\u20db\u2026",
            "created_at": "2021-01-26 15:08:29",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1301813977022832640
        },
        {
            "id": 1354068315451305984,
            "text": "RT @TecnoySoft: Todos los port\u00e1tiles de nuestra casa han sido Acer, fidelidad al 100%  @ES_Acer",
            "created_at": "2021-01-26 14:06:58",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 92026573
        },
        {
            "id": 1354053409423446016,
            "text": "RT @jannimd: DX?\n\nA. Sarcoidosis\nB. Yolk sac tumor\nC. Goiter\nD. Mesothelioma\n\n#ChestRadEd @ACER_AUR @theAPDR @AwanRad   \n\nAnswer: Yolk sac\u2026",
            "created_at": "2021-01-26 13:07:44",
            "retweet_count": 15,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1241757256506642434
        },
        {
            "id": 1354038907139194880,
            "text": "@Karakizz24 \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d",
            "created_at": "2021-01-26 12:10:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 799961016142561280
        },
        {
            "id": 1354031291725881346,
            "text": "@min999999yu wkwkwk salkenn jugaa acer, nice to know u \ud83d\ude0d",
            "created_at": "2021-01-26 11:39:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1182642873625300993
        },
        {
            "id": 1354024456901943297,
            "text": "RT @jiqueazz: Selling my acer laptop for only RM1xxx . Please dm me if you're interested . https://t.co/674kmIBbAl",
            "created_at": "2021-01-26 11:12:41",
            "retweet_count": 113,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 602899461
        },
        {
            "id": 1354010241378246656,
            "text": "RT @Donkamilio_: T\u00fcrkiye'ye s\u0131\u011f\u0131nm\u0131\u015f durumda olan Do\u011fu T\u00fcrkistanl\u0131 Uygur muhalifler tutuklan\u0131p \u00c7in'e iade edilmi\u015fler. HDP milletvekili \u00d6. F\u2026",
            "created_at": "2021-01-26 10:16:12",
            "retweet_count": 10,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1254464358878457859
        },
        {
            "id": 1353990492774490112,
            "text": "@AcerPhils The service center told me that Acer SM pampanga should do the replacement but Acer SM pampanga told me\u2026 https://t.co/NzIONOqNJF",
            "created_at": "2021-01-26 08:57:44",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 425829752
        },
        {
            "id": 1353975295552802816,
            "text": "@satomimi__ \u3046\u307d\u3064\u3067\u3059\uff01",
            "created_at": "2021-01-26 07:57:20",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1301813977022832640
        },
        {
            "id": 1353943134439407616,
            "text": "Acer Releases Pair of New 11-inch Chromebooks for Education\n\nhttps://t.co/WrYRX2asCg",
            "created_at": "2021-01-26 05:49:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 257819049
        },
        {
            "id": 1353914926021058561,
            "text": "https://t.co/xCLEzuVKwR",
            "created_at": "2021-01-26 03:57:27",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255063222
        },
        {
            "id": 1353892354579550208,
            "text": "https://t.co/LJRxoAnXbS",
            "created_at": "2021-01-26 02:27:46",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255063222
        },
        {
            "id": 1353865079389908995,
            "text": "@TheRamble_WWE @RdJaydenSteele @KatSymanski @rykoonmesto7 @GetChoPodcast @TheQueenofNE @goodbadwrestle\u2026 https://t.co/wyD0BEPtjl",
            "created_at": "2021-01-26 00:39:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 5,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 274629513
        }
    ]
}