{
    "tweets": [
        {
            "id": 1355661527408373766,
            "text": "@BETO_VALDES @TigresOficial Bien Beto as\u00ed son la prepotencia de algunos jugadores los va Acer que pierdan ya veremo\u2026 https://t.co/DMN2FJxUxP",
            "created_at": "2021-01-30 23:37:49",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3076155106
        },
        {
            "id": 1355637678104956932,
            "text": "RT @WriterCJ: Rummaging through the office recently I found my ancient Acer Aspire One netbook. Flung a copy of 32bit #LinuxMint on it, jus\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 22:03:03",
            "retweet_count": 11,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 955289710020124672
        },
        {
            "id": 1355604790856843267,
            "text": "EL PRESIDENT JOHN F.KENNEDY,EL PRESIDENT M\u00c0RTIR, DENUNCIA I IMPEDEIX L'AB\u00daS DE L'AUGMENT DE PREUS, PER PART DELS MA\u2026 https://t.co/Yw4md5JOJY",
            "created_at": "2021-01-30 19:52:22",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 591309300
        },
        {
            "id": 1355582291565834247,
            "text": "I approach the stock market the same way I approach a farmers' market: only in October when I need a pumpkin.",
            "created_at": "2021-01-30 18:22:58",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 36,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 731379950
        },
        {
            "id": 1355567894390829065,
            "text": "RT @NVIDIAGeForceES: Los port\u00e1tiles con GeForce RTX Serie 30 ya est\u00e1n aqu\u00ed y para celebrarlo vamos a sortear uno cada d\u00eda.\n\nOjo al Acer @Pr\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 17:25:45",
            "retweet_count": 3162,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 370112831
        },
        {
            "id": 1355551632440877059,
            "text": "RT @C4sages: Not a usual post, but I\u2019m selling my less than a year old Acer Nitro 5 laptop. If anyone is interest, please send me a DM. Or,\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 16:21:08",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1308273303375745026
        },
        {
            "id": 1355538944155406343,
            "text": "RT @verge: Acer\u2019s Swift 5 (late 2020) puts the \u201cultra\u201d in \u201cultraportable\u201d https://t.co/IZixWYXbFi https://t.co/kVcHG1Npd7",
            "created_at": "2021-01-30 15:30:43",
            "retweet_count": 11,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 822689885027008512
        },
        {
            "id": 1355521747173466115,
            "text": "RT @sevincozarslan: Anne-babas\u0131 15 g\u00fcn arayla tutuklanan 12 ya\u015f\u0131ndaki Hakan Da\u011fdeviren'e \u00fc\u00e7 g\u00fcn \u00f6nce l\u00f6semi te\u015fhisi konuldu. K\u00fc\u00e7\u00fcc\u00fck \u00e7ocukl\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 14:22:23",
            "retweet_count": 1847,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1254464358878457859
        },
        {
            "id": 1355505621844570114,
            "text": "RT @HippieReligious: State of grace               State of sin                                             \n      \\\ud83d\ude03/\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 13:18:18",
            "retweet_count": 10,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 978690650303619073
        },
        {
            "id": 1355491157321658368,
            "text": "\u30b2\u30fc\u30df\u30f3\u30b0\u30c7\u30a3\u30b9\u30d7\u30ec\u30a4\u306fAcer\u304c\u304a\u3059\u3059\u3081\u3002\n\u30a8\u30a4\u30b5\u30fc\u3060\u304b\u3089\u5931\u6557\u306f\u307e\u305a\u306a\u3044\u3002\n\u3061\u3083\u3093\u3068\u3057\u305f\u30b2\u30fc\u30df\u30f3\u30b0\u30e2\u30cb\u30bf\u30fc\u306f\u307e\u3058\u5feb\u9069\u3060\u308f\u3002\nhttps://t.co/l1mlwlDOeo",
            "created_at": "2021-01-30 12:20:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1309392655680380928
        },
        {
            "id": 1355475952654983169,
            "text": "RT @tuwano0: \u79cb\u96f2\u300c\u30b9\u30b1\u30d6\u30b9\u30b1\u30d6\u30b9\u30b1\u30d6\u30b9\u30b1\u30d6\u300d https://t.co/8mNjrPZ57k",
            "created_at": "2021-01-30 11:20:25",
            "retweet_count": 250,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 98051973
        },
        {
            "id": 1355460560033374212,
            "text": "@casasola_89 Ya cansa Kiko no digo k no lleve razon pero ya en la ultima entrevista se notaba que solo queria acer\u2026 https://t.co/z7IGw0IfF4",
            "created_at": "2021-01-30 10:19:15",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 455041258
        },
        {
            "id": 1355444159478431744,
            "text": "RT @dealroko: #BonPlan  Ecran PC 23.8\" 144Hz Dalle IPS - Acer Nitro XV240YP\n\n\ud83d\udcb0169,90\u20ac au lieu de 195,95\u20ac\n\ud83d\udc49Belle promo pour ce tr\u00e8s bon \u00e9cra\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 09:14:05",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1246158814216413184
        },
        {
            "id": 1355431970818252800,
            "text": "RT @nekogaeru: \u30de\u30f3\u30ac\u306b\u304a\u3051\u308b\u30ab\u30e1\u30e9\u8ddd\u96e2\u307e\u3093\u304c\u3002\n\uff11\u679a\u76ee\u3000\u30ab\u30e1\u30e9\u8fd1\u3044\u4f8b\n\uff12\u679a\u76ee\u3000\u5c11\u3057\u96e2\u3057\u305f\u4f8b\n\uff13\u679a\u76ee\u3000\u8fd1\u3044\u306e\u3068\u96e2\u3057\u305f\u306e\u3068\u306e\u30ad\u30e3\u30e9\u9762\u7a4d\u6bd4\u8f03\n\uff14\u679a\u76ee\u3000\u30ab\u30e1\u30e9\u306f\u8aad\u8005\u306e\u76ee\uff01 https://t.co/uPqdCDUCQE",
            "created_at": "2021-01-30 08:25:39",
            "retweet_count": 7471,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 98051973
        },
        {
            "id": 1355415462062993410,
            "text": "\u27a6 Acer Swift 5 (2021) im Test: 1,06 Euro pro Gramm\n\n\u00bb Angenehm schnell, sch\u00f6n leicht und sehr kompakt: Hat das Acer\u2026 https://t.co/44NvhjLpoZ",
            "created_at": "2021-01-30 07:20:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "de",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2280206959
        },
        {
            "id": 1355399183868563456,
            "text": "RT @NiNaNmelody: \u0e41\u0e15\u0e48\u0e2a\u0e21\u0e31\u0e22\u0e01\u0e48\u0e2d\u0e19\u0e40\u0e2d\u0e2a\u0e40\u0e08\u0e43\u0e19\u0e44\u0e17\u0e22\u0e41\u0e21\u0e2a\u0e41\u0e1a\u0e1a\u0e44\u0e21\u0e48\u0e1f\u0e31\u0e07\u0e40\u0e04\u0e1b\u0e47\u0e2d\u0e1a\u0e01\u0e47\u0e23\u0e39\u0e49\u0e08\u0e31\u0e01\u0e2d\u0e30 \u0e21\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22\u0e17\u0e38\u0e01\u0e40\u0e14\u0e37\u0e2d\u0e19 \u0e21\u0e32\u0e16\u0e48\u0e32\u0e22\u0e42\u0e06\u0e29\u0e13\u0e32+\u0e42\u0e1b\u0e23\u0e42\u0e21\u0e17\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07 12+ \u0e1f\u0e35\u0e42\u0e19\u0e48 \u0e41\u0e21\u0e01\u0e0b\u0e34\u0e21 acer \u0e21\u0e32\u0e0a\u0e34\u0e15\u0e30 \u0e1a\u0e25\u0e32\u0e46 \u0e21\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 06:15:22",
            "retweet_count": 116,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 103568225
        },
        {
            "id": 1355376299364282370,
            "text": "@yicolai Bueno como te dije la otra vez el Legion 5 (4800H) es un campeon, pero tambi\u00e9n podr\u00eda decirte que es el HP\u2026 https://t.co/kgsiAx2uFA",
            "created_at": "2021-01-30 04:44:26",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1339322019498913802
        },
        {
            "id": 1355350404486234112,
            "text": "@fundysupremacy NO SI PUEDO ACER LO PUERO YO NO QUERIO  wait that kinda rhymed",
            "created_at": "2021-01-30 03:01:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1323875090287661056
        },
        {
            "id": 1355323978521354241,
            "text": "RT @acereduau: How do we equip students for the 21st-century curriculum? Find out in the first of our special webinar series, 'The Big Five\u2026",
            "created_at": "2021-01-30 01:16:31",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2335015782
        }
    ]
}