{
    "tweets": [
        {
            "id": 1362897695380283396,
            "text": "RT @bugambilla26: @ploez2 @BeaMartv @aparici54 @alejandroTGN @lu_guco @GquirogaGonzalo @acer_n10 @Patriota_74_ @AurimarTorres10 @AntonioUri\u2026",
            "created_at": "2021-02-19 22:51:46",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4858612293
        },
        {
            "id": 1362883017732026369,
            "text": "@depo077 acer\u30c7\u30e5\u30a2\u30eb\u30e2\u30cb\u30bf\u30fc\u3057\u305f\u3044\u304b\u3089\u6a5f\u7a2e\u540c\u3058\u306e\u65b9\u304c\u3044\u3044\u304b\u306a\u3063\u3066",
            "created_at": "2021-02-19 21:53:27",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1259349860253265923
        },
        {
            "id": 1362860320830676999,
            "text": "RT @Alvisepf: Hola @SanchezCastejon.\n\nMe pregunto si el estar ahora mismo viendo a Iv\u00e1n Redondo comiendo con Rosauro Varo en O\u2019Pazo tenga a\u2026",
            "created_at": "2021-02-19 20:23:15",
            "retweet_count": 3110,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 132929904
        },
        {
            "id": 1362839206779830274,
            "text": "@antshood @fckjvrtbsmdrn @heraldoes No no ni mucho menos,jajajajja te puedo llamar borrega o borrego que es lo que\u2026 https://t.co/TKOOwatE1I",
            "created_at": "2021-02-19 18:59:21",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 127593882
        },
        {
            "id": 1362820493523496964,
            "text": "#Tecnologia\n#NoticiasTecnogus \n@Acer\n\nAcer comparte 5 razones que convierten a Predator en una gran opci\u00f3n para los\u2026 https://t.co/6h4Vpx7HZ8",
            "created_at": "2021-02-19 17:45:00",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1129962507483922432
        },
        {
            "id": 1362807278139822085,
            "text": "@SeanEffKennedy I remember when I was doing wonders with an Acer back in the day. Should I look at other laptops in\u2026 https://t.co/eMGCx7gvoF",
            "created_at": "2021-02-19 16:52:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 67250071
        },
        {
            "id": 1362790189639340035,
            "text": "RT @COMBarcelona: Presentaci\u00f3 del 2n informe del Grup Col\u00b7laboratiu Multidisciplinari per al Seguiment Cient\u00edfic de la #COVID19 (#GCMSC): Q\u2026",
            "created_at": "2021-02-19 15:44:35",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 220762952
        },
        {
            "id": 1362776140419579905,
            "text": "@FedericoFargas2 @OscarMuS @Jaum3li D\u2019acord, el que no existeix no pot desapar\u00e8ixer:\nSi som u,\nperqu\u00e8 l\u2019acer\nesmolat amb ira?",
            "created_at": "2021-02-19 14:48:45",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1230092660020514816
        },
        {
            "id": 1362768199075397632,
            "text": "@kadileleD Core i7 Acer TravelMate. Call me",
            "created_at": "2021-02-19 14:17:12",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3229528810
        },
        {
            "id": 1362753964693889025,
            "text": "\ud83d\udca5\ud83d\udca5DANIEL PADILLA\ud83d\udca5\ud83d\udca5\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n For @acer Digital Shoot\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 \n#DanielPadilla @imdanielpadilla \n\n\u00a9\ufe0f\u2026 https://t.co/i0BKKajUEA",
            "created_at": "2021-02-19 13:20:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ca",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 223184638
        },
        {
            "id": 1362748972763205632,
            "text": "RT @mphuong805: Ch\u1ecb @Tokki_1310  l\u00ean twt ch\u01b0a quen ai tr\u00ean n\u00e0y v\u00e0 ch\u1ecb \u00ed mu\u1ed1n l\u00e0m quen v\u1edbi m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi l\u1eafm \u1ea1! Mn gi\u00fap ch\u1ecb \u1ea5y nh\u00e9!\n\n#LifeGoesOn\u2026",
            "created_at": "2021-02-19 13:00:48",
            "retweet_count": 21,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "vi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357684344538603520
        },
        {
            "id": 1362739755092443136,
            "text": "\u65e5\u672c\u30a8\u30a4\u30b5\u30fc\u30fb Acer \u30ce\u30fc\u30c8\u30d1\u30bd\u30b3\u30f3  11.6\u578b Celeron  4GB 64GBeMMC \u30d6\u30e9\u30c3\u30af Windows 10 Home in S mode A111-31-A14PA\u3010\u2026 https://t.co/lxHSzXEpRx",
            "created_at": "2021-02-19 12:24:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 52246614
        },
        {
            "id": 1362725171312791556,
            "text": "RT @Joon_1306_07er: h\u00f4m nay tui m\u1edbi th\u1ea5y m\u00ecnh b\u1ecb kh\u00f9ng \u0111i\u00ean khi \u0111\u1ebfn \ud83c\udf53\n\n#KCA #VoteBTS @BTS_twt",
            "created_at": "2021-02-19 11:26:13",
            "retweet_count": 11,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "vi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357684344538603520
        },
        {
            "id": 1362710748984729605,
            "text": "@Veziokqs @warwar62 Fin pour un \u00e9cran acer si",
            "created_at": "2021-02-19 10:28:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3015387424
        },
        {
            "id": 1362700428652261377,
            "text": "@beedmcfc @Acer Have you tried unplugging it and plugging it back in \ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-02-19 09:47:54",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 895045729
        },
        {
            "id": 1362687902757527555,
            "text": "RT @cutrainbaenardo: KathNiel's ACER Digital Shoot \ud83d\udc9a\n\n\ud83d\udd17https://t.co/igm1VgcgZ6 https://t.co/eg3fDdLwtH",
            "created_at": "2021-02-19 08:58:08",
            "retweet_count": 155,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "nl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1256969484327256064
        },
        {
            "id": 1362679136452415489,
            "text": "\u305d\u3046\u9577\u304f\u306f\u306a\u3044\u3051\u3069\u306a\uff01",
            "created_at": "2021-02-19 08:23:18",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1003183152
        },
        {
            "id": 1362673392034320385,
            "text": "RT @dolifetone: \u300c\u672a\u719f\u306a\u3075\u305f\u308a\u3067\u3054\u3056\u3044\u307e\u3059\u304c | \u7b2c\uff16\uff19\u8a71\u3000\u3075\u305f\u308a\u306e\u9055\u3044\u300d\u3092\u8aad\u3093\u3067\u307e\u3059\uff01 #\u30b3\u30df\u30c3\u30afDAYS @comicdays_team\nhttps://t.co/egoAnI9qTo\n\u30ea\u30a2\u30ea\u30b9\u30c8\u306a\u3068\u3053\u308d\u3082\u6f84\u82b1\u3055\u3093\u306e\u9b45\u529b",
            "created_at": "2021-02-19 08:00:28",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 98051973
        },
        {
            "id": 1362654406395666437,
            "text": "@manabu2111 \u6628\u5e74\u3001acer\u306e\u30d7\u30ed\u30b8\u30a7\u30af\u30bf\u30fc\u8cb7\u3063\u305f\u306e\u3067\u3059\u304c\u3001\u30b2\u30fc\u30e0\u306e\u9045\u5ef6\u304c\u9177\u304f\u3066\u4f7f\u3044\u7269\u306b\u306a\u3089\u306a\u304b\u3063\u305f\u306e\u3067\u57c3\u304b\u3076\u3063\u3066\u307e\u3059\u2026\n\n\u8cb7\u3063\u3066\u304b\u3089\u3058\u3083\u306a\u3044\u3068\u53cd\u5fdc\u901f\u5ea6\u304c\u4f53\u611f\u51fa\u6765\u306a\u3044\u306e\u306f\u8f9b\u3044\u3067\u3059(\u30af\u30e9\u30d5\u30a1\u30f3\u3060\u3063\u305f\u306e\u3067\u8abf\u3079\u3088\u3046\u304c\u306a\u304b\u3063\u305f)",
            "created_at": "2021-02-19 06:45:02",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 249445525
        },
        {
            "id": 1362640553339482113,
            "text": "RT @PhotosRobert: Acer #acer #tree #Lauriston #castle #Japanese #Garden #Edinburgh https://t.co/lXu4jBjDSr",
            "created_at": "2021-02-19 05:49:59",
            "retweet_count": 42,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3421737672
        },
        {
            "id": 1362618979794096130,
            "text": "RT @FarEastPKMOD: \u6700\u8fd1\u3001\u5168\u529b\u3067\u592a\u967d\u5149\u767a\u96fb\u306e\u666e\u53ca\u306b\u53d6\u308a\u7d44\u3080\u4eba\u3068\u8a71\u3057\u305f\u3093\u3060\u3051\u3069\u3001\u300c\u30a8\u30b3\u304c\uff5e\u300d\u300c\u74b0\u5883\u304c\uff5e\u300d\u3067\u306f\u306a\u304f\u300c\u30a2\u30e9\u30d6\u306e\u77f3\u6cb9\u738b\u304b\u3089\u30a8\u30cd\u30eb\u30ae\u30fc\u306e\u30ab\u30cd\u3092\u3068\u308a\u3082\u3069\u3059\u3093\u3084\uff01\u592a\u967d\u306f\u4e16\u754c\u5e73\u7b49\u3001\u65e5\u306e\u672c\u611b\u56fd\u3084\uff01\u300d\u3068\u8a00\u308f\u308c\u3066\u601d\u308f\u305a\u306a\u308b\u307b\u3069\u3068\u306a\u3063\u305f\u3002",
            "created_at": "2021-02-19 04:24:15",
            "retweet_count": 261,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 98051973
        },
        {
            "id": 1362608951271981056,
            "text": "RT @zoeyzoe97: Ch\u00fang ta s\u1ebd lu\u00f4n c\u00f9ng nhau ti\u1ebfp t\u1ee5c c\u1ed1 g\u1eafng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9 !\n\n#KCA #VoteDynamite @BTS_twt",
            "created_at": "2021-02-19 03:44:24",
            "retweet_count": 88,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "vi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357684344538603520
        },
        {
            "id": 1362597634075095040,
            "text": "RT @TThanh135: HI\u1ec6N T\u1ea0I C\u00c1C B\u1ea0N B\u1eacT PLAYLIST SPOTIFY T\u1eacP TRUNG BE L\u00caN STREAM L\u00c0 V\u1eeaA R\u1ed2I NH\u00c9. V\u00cc N\u00d3 S\u1ebc T\u00cdNH TH\u00c0NH T\u00cdCH FULL NG\u00c0Y CHO BE H\u00d4M\u2026",
            "created_at": "2021-02-19 02:59:26",
            "retweet_count": 107,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "vi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357684344538603520
        },
        {
            "id": 1362589938403794944,
            "text": "https://t.co/0gnTUNbncc",
            "created_at": "2021-02-19 02:28:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255063222
        },
        {
            "id": 1362578139726155776,
            "text": "@RedQRedT @ski2point0 @jakob_jarecki @DisneyNCO @witticus10 Bird's Eye is a figuring, but I'm talking Hard Rock Map\u2026 https://t.co/uBWoKO9lCX",
            "created_at": "2021-02-19 01:41:58",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 571696623
        },
        {
            "id": 1362559990574116865,
            "text": "RT @itokenichi_: \u795e\u5948\u5ddd\u5927\u5b66\u306e\u8863\u7b20\u6559\u6388\u304c\u4ffa\u306e\u56db\u8db3\u8d70\u884c\u3092\u7814\u7a76\u3057\u7d50\u679c\u3092\u8ad6\u6587\u3067\u767a\u8868\u3057\u3066\u3044\u308b\u3002\u30d0\u30a4\u30aa\u30e1\u30ab\u30cb\u30af\u30b9\u3092\u99c6\u4f7f\u3057\u4eba\u985e\u306e\u77ed\u8ddd\u96e2\u306e\u8a18\u9332\u306f2048\u5e74\u306b\u56db\u8db3\u304c\u4e8c\u8db3\u3092\u629c\u304f\u53ef\u80fd\u6027\u304c\u3042\u308b\u3002\u4ffa\u306e\u30c8\u30ec\u30c3\u30c9\u30df\u30eb\u306e\u8a18\u9332\u304b\u3089\u30b7\u30df\u30e5\u30ec\u30fc\u30b7\u30e7\u30f3\u3067\u5f97\u305f\u6700\u9ad8\u901f\u5ea6\u306f\u79d2\u901f10.7m\u3002\u3053\u306e\u901f\u5ea6\u3067100\u2026",
            "created_at": "2021-02-19 00:29:51",
            "retweet_count": 9661,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 98051973
        }
    ]
}