{
    "tweets": [
        {
            "id": 1363270815676960768,
            "text": "@micr0pen1s iphone 12 pro",
            "created_at": "2021-02-20 23:34:25",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 982339116
        },
        {
            "id": 1363262272144039939,
            "text": "To pensando E SE eu troca meu celular esse ano e comprar um iPhone 12 pro",
            "created_at": "2021-02-20 23:00:28",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 245980197
        },
        {
            "id": 1363255091357229057,
            "text": "RT @animaIarmy: Harika bir \u00e7ekili\u015f ile geldik \u263a\ufe0fHerkese merhaba hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip edip bu tweeti favlayan bir arkada\u015f\u0131m\u0131za g\u00f6rseldeki iPhone\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 22:31:56",
            "retweet_count": 577,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1253282289905254400
        },
        {
            "id": 1363248711992680455,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 22:06:35",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 239120995
        },
        {
            "id": 1363243032846471169,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 21:44:01",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1129384210572218368
        },
        {
            "id": 1363236981736620037,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 21:19:58",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1033377762986344448
        },
        {
            "id": 1363231639967387648,
            "text": "LiDAR\u3092\u4f7f\u308f\u306a\u3044\u3000$TSLA \u306b\u6295\u8cc7\u3057\u3064\u3064LiDAR\u4f01\u696d\u306b\u3082\u6628\u5e74\u304b\u3089\u6295\u8cc7.\niPhone 12 pro MAX \u306b\u306fLiDAR\u63a1\u7528\u3057\u3066\u3044\u308b\u306e\u3067\u81ea\u52d5\u8eca\u306b\u3082\u7d76\u5bfe\u306b\u4f7f\u3046\u3060\u308d\u3046\u3068\u601d\u3063\u3066\u3044\u305f\u3051\u3069\u3069\u3053\u306b\u306a\u308b\u306e\u304b\u6c17\u306b\u306a\u308b\ud83d\ude05\n\n\u30a2\u30c3\u30d7\u30eb\u3001\u81ea\u52d5\u2026 https://t.co/6krOpKZCA0",
            "created_at": "2021-02-20 20:58:45",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 7,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1125234415209046016
        },
        {
            "id": 1363226457800118272,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 20:38:09",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1205892853853020160
        },
        {
            "id": 1363221812298080256,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 20:19:42",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 974365509159411718
        },
        {
            "id": 1363217078199586816,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 20:00:53",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 573360798
        },
        {
            "id": 1363212773107269632,
            "text": "RT @namakemono_neet: \u3010AirPodsPro\u3011AirPods Pro \u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\uff01\uff01Apple   AirPods Pro  \u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u3000iPhone 12 https://t.co/I7s7xBER8l \n\n\u50d5\u306eYouTube\u30c1\u30e3\u30f3\u30cd\u30eb\u767b\u9332\u3001\u3053\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 19:43:47",
            "retweet_count": 80,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1662581167
        },
        {
            "id": 1363208964272398336,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 19:28:38",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1295666553887760384
        },
        {
            "id": 1363205784805404672,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 19:16:00",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 234656432
        },
        {
            "id": 1363202663316291589,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 19:03:36",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 69580040
        },
        {
            "id": 1363199121327235073,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 18:49:32",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 870535462242353153
        },
        {
            "id": 1363194786375626752,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 18:32:18",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1240369931855814658
        },
        {
            "id": 1363191853030510592,
            "text": "It\u2019s time to upgrade, get the most powerful iPhone ever, iPhone 12 / iPhone 12 Pro \n\niPhone 12 64GB GHC6,300\niPhone\u2026 https://t.co/0sVsyAE19a",
            "created_at": "2021-02-20 18:20:39",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1328006545276334080
        },
        {
            "id": 1363188728156418049,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 18:08:14",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1245935658943696899
        },
        {
            "id": 1363185766759825413,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 17:56:28",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1234172715126358018
        },
        {
            "id": 1363182846517669890,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 17:44:51",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1115309288384339970
        },
        {
            "id": 1363180741501341701,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 17:36:30",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1341329589080109057
        },
        {
            "id": 1363177690489098244,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 17:24:22",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 23257564
        },
        {
            "id": 1363175421462913024,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 17:15:21",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3225291687
        },
        {
            "id": 1363173109520506882,
            "text": "@_04WarLock_ @MKBHD @dominikpatera Both actually.... iPhone 12 pro and galaxy s21 ultra.",
            "created_at": "2021-02-20 17:06:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1183460106
        },
        {
            "id": 1363171217448914944,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:58:39",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 192079508
        },
        {
            "id": 1363169636158701569,
            "text": "RT @AlbertKamanga4: I thought I bought iPhone 12 Pro at K45,000 On Amazon online! Kani ndi Pouch!!!\n\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
            "created_at": "2021-02-20 16:52:22",
            "retweet_count": 25,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353398081153355778
        },
        {
            "id": 1363168015404195850,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:45:55",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 820438910572621824
        },
        {
            "id": 1363166514518626306,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:39:58",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1240629673
        },
        {
            "id": 1363165170688614400,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:34:37",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 770613534115958784
        },
        {
            "id": 1363164289658454022,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:31:07",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 220987353
        },
        {
            "id": 1363163626853437444,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:28:29",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 860750914130513920
        },
        {
            "id": 1363162938790400000,
            "text": "RT @MKBHD: My new Impossible Dream Phone 2021:\n\ud83d\udcf1Display from Galaxy S21 Ultra (120Hz 1440p OLED)\n\ud83d\udce6Size/boxy shape of iPhone 12 (+matte rail\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 16:25:45",
            "retweet_count": 2957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1152556216318455808
        },
        {
            "id": 1363161381151899654,
            "text": "RT @carlaveras_: Hoje s\u00f3 um iPhone 12 Pro Max, 300 mil em conta e uma lipo pra me fazer feliz \ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a",
            "created_at": "2021-02-20 16:19:34",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 796350336055312384
        },
        {
            "id": 1363156314348793867,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 15:59:26",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1732703160
        },
        {
            "id": 1363149821557829639,
            "text": "@nourahaloseimi I have both, iPhone 12 pro max and Samsung Galaxy Z Fold 2. Honestly, I'm satisfied for both \ud83d\ude05",
            "created_at": "2021-02-20 15:33:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 188931500
        },
        {
            "id": 1363144245213806593,
            "text": "RT @News_Ejazah: \u0647\u062f\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632  iphone 12 pro \ud83d\udcf1  \n\n\u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u0642\u0637: \n\n1-\u0631\u062a\u0648\u064a\u062a\n 2-\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629\ud83d\udc48  @shatha2032\n\n\u0627\u0644\u0633\u062d\u0628 \u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u064a\u062a\u0648\u064a\u062a \n*\u0627\u0644\u0633\u062d\u0628 \u0631\u0627\u062d \u064a\u0643\u0648\u0646\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 15:11:28",
            "retweet_count": 11187,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ar",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2223087624
        },
        {
            "id": 1363138222465949698,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 14:47:32",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 912637524526424065
        },
        {
            "id": 1363133805175914496,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 14:29:59",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1261330976547971072
        },
        {
            "id": 1363128817120923653,
            "text": "RT @News_Ejazah: \u0647\u062f\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0627\u0632  iphone 12 pro \ud83d\udcf1  \n\n\u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u0642\u0637: \n\n1-\u0631\u062a\u0648\u064a\u062a\n 2-\u0645\u062a\u0627\u0628\u0639\u0629\ud83d\udc48  @shatha2032\n\n\u0627\u0644\u0633\u062d\u0628 \u0625\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0631\u064a\u062a\u0648\u064a\u062a \n*\u0627\u0644\u0633\u062d\u0628 \u0631\u0627\u062d \u064a\u0643\u0648\u0646\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 14:10:10",
            "retweet_count": 11187,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ar",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1324326680
        },
        {
            "id": 1363123413183844356,
            "text": "Ganda nung iphone 12 max pro \ud83d\ude2d Soon. Taena. Quitting sale na ko. Charot 1/2 \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
            "created_at": "2021-02-20 13:48:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 9,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1181837918106578944
        },
        {
            "id": 1363118691748093953,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 13:29:56",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1268675917980807169
        },
        {
            "id": 1363114888441200642,
            "text": "RT @Lineage2M_JP: \ud83c\udf89#\u30ea\u30cd\u30fc\u30b8\u30e52M \u4e8b\u524d\u767b\u9332\u958b\u59cb\u8a18\u5ff5\ud83c\udf89 \n\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc&amp;RT\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\uff01\n \u62bd\u9078\u306710\u540d\u69d8\u306b\u300ciPhone 12 Pro\u300d\u304c\u5f53\u305f\u308b\ud83c\udf81 \n\n\ud83d\udd0e\u5fdc\u52df\u65b9\u6cd5\ud83d\udd0e \n\u2460\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8(@Lineage2M_JP)\u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc \n\u2461\u3053\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092RT \n\n\u25bc\u4e8b\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 13:14:49",
            "retweet_count": 80337,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1234022556635525120
        },
        {
            "id": 1363110346454622208,
            "text": "If you have a PACEMAKER and you own an iPhone 12 ( standard, Pro ,ProMax&amp;Mini models) keep them a safe distance fro\u2026 https://t.co/bEGSLFPOmM",
            "created_at": "2021-02-20 12:56:46",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 171089642
        },
        {
            "id": 1363105930217480194,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 12:39:13",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 961352462006439942
        },
        {
            "id": 1363101183557001217,
            "text": "The Best LiDAR Apps for Your iPhone 12 Pro or iPad Pro https://t.co/akkZtD44z3",
            "created_at": "2021-02-20 12:20:22",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 66162566
        },
        {
            "id": 1363097285190709249,
            "text": "RT @konnitra: #Bithumb 7th Anniversary Airdrop Party\nLet\u2019s trade and win a prizes! (iPhone 12 Pro, BTC)\n\n\ud83d\udc23 For new users\n\ud83c\udf81 Use link \ud83d\udc49 https\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 12:04:52",
            "retweet_count": 32,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 631163831
        },
        {
            "id": 1363093137820950528,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 11:48:23",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3359378284
        },
        {
            "id": 1363089302058459144,
            "text": "Lidar on the iPhone 12 Pro is cool now, but it\u2019s going to be so much\u00a0cooler https://t.co/QJ1pLxBcXK",
            "created_at": "2021-02-20 11:33:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 784640220750684161
        },
        {
            "id": 1363086294600069123,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 11:21:12",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1114426790901166081
        },
        {
            "id": 1363082457961140226,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 11:05:57",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2901511233
        },
        {
            "id": 1363079521189117954,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 10:54:17",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1080449409467453445
        },
        {
            "id": 1363076637856727041,
            "text": "RT @Lineage2M_JP: \ud83c\udf89#\u30ea\u30cd\u30fc\u30b8\u30e52M \u4e8b\u524d\u767b\u9332\u958b\u59cb\u8a18\u5ff5\ud83c\udf89 \n\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc&amp;RT\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\uff01\n \u62bd\u9078\u306710\u540d\u69d8\u306b\u300ciPhone 12 Pro\u300d\u304c\u5f53\u305f\u308b\ud83c\udf81 \n\n\ud83d\udd0e\u5fdc\u52df\u65b9\u6cd5\ud83d\udd0e \n\u2460\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8(@Lineage2M_JP)\u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc \n\u2461\u3053\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092RT \n\n\u25bc\u4e8b\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 10:42:49",
            "retweet_count": 80337,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1323214683608817665
        },
        {
            "id": 1363072874584698881,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 10:27:52",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1121437418178142209
        },
        {
            "id": 1363069544877740032,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 10:14:38",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 777565771396505601
        },
        {
            "id": 1363066318887538689,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 10:01:49",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2413106810
        },
        {
            "id": 1363063034395176962,
            "text": "RT @PoindexterTech: Check out USB-C to 8Pin Charging Data Cable - 1M Type-C / Compatible With iPhone 11 12 Pro https://t.co/xfL4VRkxTC @eBa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 09:48:46",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 793577554179416064
        },
        {
            "id": 1363059667937673218,
            "text": "#mobilezon #mobilezonshop #mobileaccessories #apple #iphone #samsung #tech #technology #gadget #gadgets iPhone 12 P\u2026 https://t.co/pKEaDuXu3D",
            "created_at": "2021-02-20 09:35:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2938866560
        },
        {
            "id": 1363056428441882624,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 09:22:31",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4767511333
        },
        {
            "id": 1363053582531100672,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 09:11:13",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2440414389
        },
        {
            "id": 1363051244550459393,
            "text": "RT @sssddd080701: \u3010\u697d\u59291\u4f4d\u3011\u30b9\u30de\u30db\u30b1\u30fc\u30b9 \u624b\u5e33\u578b \u5168\u6a5f\u7a2e\u5bfe\u5fdc iPhone12 pro max iPhone12 mini iPhone se \u7b2c2\u4e16\u4ee3 iPhone11 Pro Max se2 \u30b1\u30fc\u30b9 iphone8 7 \u30a2\u30a4\u30d5\u30a9\u30f312 se xperia\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 09:01:55",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 900764964821938176
        },
        {
            "id": 1363048441119653890,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 08:50:47",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1164477108938317825
        },
        {
            "id": 1363045499146817540,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 08:39:05",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 949053852283699200
        },
        {
            "id": 1363042530225491971,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 08:27:17",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1335243375113609217
        },
        {
            "id": 1363039444002082817,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 08:15:02",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 606617235
        },
        {
            "id": 1363036673395851266,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 08:04:01",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1077954665118081025
        },
        {
            "id": 1363033846397112323,
            "text": "RT @Secretdealcondo: \u26a1\u0e2d\u0e22\u0e39\u0e48\u0e2a\u0e1a\u0e32\u0e22 \u0e44\u0e21\u0e48\u0e15\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e1c\u0e48\u0e2d\u0e19 \u0e19\u0e32\u0e19 2 \u0e1b\u0e35*\n\ud83d\udccdThe Origin Sukhumvit 105\n.\n\ud83c\udf1f\u0e1e\u0e34\u0e40\u0e28\u0e29! \u0e40\u0e1e\u0e35\u0e22\u0e07\u0e08\u0e2d\u0e07\u0e0b\u0e37\u0e49\u0e2d\u0e15\u0e2d\u0e19\u0e19\u0e35\u0e49 \n\u0e23\u0e31\u0e1a IPHONE 12 PRO MAX \u0e1f\u0e23\u0e35\u0e17\u0e31\u0e19\u0e17\u0e35\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 07:52:47",
            "retweet_count": 32,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1064077803644116992
        },
        {
            "id": 1363030158106624000,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 07:38:08",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2618177189
        },
        {
            "id": 1363025707320901632,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 07:20:27",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 876538700208975872
        },
        {
            "id": 1363021383207292929,
            "text": "@TechRadarIndia Rich* \nBecause it'll be more expensive than iPhone 12 pro lol",
            "created_at": "2021-02-20 07:03:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1334512479641145355
        },
        {
            "id": 1363017176333049856,
            "text": "RT @animaIarmy: Harika bir \u00e7ekili\u015f ile geldik \u263a\ufe0fHerkese merhaba hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip edip bu tweeti favlayan bir arkada\u015f\u0131m\u0131za g\u00f6rseldeki iPhone\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 06:46:33",
            "retweet_count": 577,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1144174137780441088
        },
        {
            "id": 1363011797909983233,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 06:25:10",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3433130308
        },
        {
            "id": 1363004483765116930,
            "text": "AA: iFace Reflection iPhone 12/12 Pro \u30b1\u30fc\u30b9 \u30af\u30ea\u30a2 \u5f37\u5316\u30ac\u30e9\u30b9 iPhone2020 6.1\u30a4\u30f3\u30c1 [\u30d6\u30e9\u30c3\u30af] https://t.co/YAT5PGrfj8 14:55:07",
            "created_at": "2021-02-20 05:56:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 120421476
        },
        {
            "id": 1362996667209908224,
            "text": "Samsung Galaxy S21 Ultra vs S20 Ultra vs iPhone 12 Pro https://t.co/zvMEIufvET - @swag_tab\nThe World's First Temper\u2026 https://t.co/d5HCVv7EbX",
            "created_at": "2021-02-20 05:25:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1136389669464096768
        },
        {
            "id": 1362986195207135239,
            "text": "RT @Lineage2M_JP: \ud83c\udf89#\u30ea\u30cd\u30fc\u30b8\u30e52M \u4e8b\u524d\u767b\u9332\u958b\u59cb\u8a18\u5ff5\ud83c\udf89 \n\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc&amp;RT\u30ad\u30e3\u30f3\u30da\u30fc\u30f3\uff01\n \u62bd\u9078\u306710\u540d\u69d8\u306b\u300ciPhone 12 Pro\u300d\u304c\u5f53\u305f\u308b\ud83c\udf81 \n\n\ud83d\udd0e\u5fdc\u52df\u65b9\u6cd5\ud83d\udd0e \n\u2460\u516c\u5f0f\u30a2\u30ab\u30a6\u30f3\u30c8(@Lineage2M_JP)\u3092\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc \n\u2461\u3053\u306e\u30c4\u30a4\u30fc\u30c8\u3092RT \n\n\u25bc\u4e8b\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 04:43:26",
            "retweet_count": 80337,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1239458631780724736
        },
        {
            "id": 1362976497376632833,
            "text": "RT @MrStark19_: 50\u20b9 tempered glass on iPhone 12 Pro https://t.co/oQgAuDLn4L",
            "created_at": "2021-02-20 04:04:54",
            "retweet_count": 79,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 308340803
        },
        {
            "id": 1362967414091091977,
            "text": "Case iphone 12 mini 12 pro 12 promax pro max softcase soft case import\nhttps://t.co/50PsKNcnpj\n#HUTBCA64 \n#banjir\u2026 https://t.co/yVAgwDyfj1",
            "created_at": "2021-02-20 03:28:48",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 227207675
        },
        {
            "id": 1362957261862273026,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 02:48:28",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1277662233967898626
        },
        {
            "id": 1362946345737199617,
            "text": "RT @recycleshopCH: \ud83d\udce3\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\ud83d\udce3\n\n\uff3ciPad Pro 11\u3001iPhone 12 Pro\uff0f\n\n\u270d\ufe0f\u5fdc\u52df\u65b9\u6cd5\n1\ufe0f\u20e3\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc&amp;RT\n2\ufe0f\u20e3\u5e0c\u671b\u5546\u54c1\u306e\u30ea\u30d7\n\n\ud83d\udd5b\u7de0\u5207\n2/23\n\n\u3054\u5fdc\u52df\u4e0b\u3055\u3044\uff01 https://t.co/F1cl0TruUI",
            "created_at": "2021-02-20 02:05:05",
            "retweet_count": 885,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1234855271308111873
        },
        {
            "id": 1362937569277849601,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 01:30:13",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1259240203304218627
        },
        {
            "id": 1362931368431263747,
            "text": "RT @recycleshopCH: \ud83d\udce3\u30d7\u30ec\u30bc\u30f3\u30c8\u4f01\u753b\ud83d\udce3\n\n\uff3ciPad Pro 11\u3001iPhone 12 Pro\uff0f\n\n\u270d\ufe0f\u5fdc\u52df\u65b9\u6cd5\n1\ufe0f\u20e3\u30d5\u30a9\u30ed\u30fc&amp;RT\n2\ufe0f\u20e3\u5e0c\u671b\u5546\u54c1\u306e\u30ea\u30d7\n\n\ud83d\udd5b\u7de0\u5207\n2/23\n\n\u3054\u5fdc\u52df\u4e0b\u3055\u3044\uff01 https://t.co/F1cl0TruUI",
            "created_at": "2021-02-20 01:05:34",
            "retweet_count": 885,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1247111301832163334
        },
        {
            "id": 1362926988588158980,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 00:48:10",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1056129584
        },
        {
            "id": 1362920884974018565,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 00:23:55",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1146594055176036357
        },
        {
            "id": 1362916472612388864,
            "text": "RT @bennikid: JE DONNE un iPhone 12 pro 256 Go! Les temps sont durs pour tout le monde et \u00e7a fera s\u00fbrement plaisir \u00e0 quelqu'un \ud83c\udf81\ud83c\udf81\ud83d\udcf1\n\nPour pa\u2026",
            "created_at": "2021-02-20 00:06:23",
            "retweet_count": 4957,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1161061460182798336
        }
    ]
}