{
    "tweets": [
        {
            "id": 1353031558261829632,
            "text": "N\u00e3o fique triste se em 2020 n\u00e3o deu pra lan\u00e7ar a MOTO zera, o CARRO novo. Mais o ano come\u00e7ou e voc\u00ea t\u00e1 a\u00ed sem grana\u2026 https://t.co/L9lb3ARSi2",
            "created_at": "2021-01-23 17:27:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1256996733420216323
        },
        {
            "id": 1353028457979138054,
            "text": "A @MotorolaBR lan\u00e7a o moto e6s em pleno 2020 com o defasado Android 9. A Google j\u00e1 est\u00e1 lan\u00e7ando o Android 11 e o p\u2026 https://t.co/hsgR4T1vYi",
            "created_at": "2021-01-23 17:14:57",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 69740611
        },
        {
            "id": 1353023611687350273,
            "text": "RT @thebrightside0: #ecogoodnews\ud83c\udf4f\n\nA cura di @ap_legambiente 2020 \u00e8 stato l'anno \ud83d\udeb2\ud83d\udef5elettriche: vendute 2 milioni bici (+15%), ebike e \ud83d\udef4600\u2026",
            "created_at": "2021-01-23 16:55:41",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 180317088
        },
        {
            "id": 1353020555566440448,
            "text": "RT @thebrightside0: #ecogoodnews\ud83c\udf4f\n\nA cura di @ap_legambiente 2020 \u00e8 stato l'anno \ud83d\udeb2\ud83d\udef5elettriche: vendute 2 milioni bici (+15%), ebike e \ud83d\udef4600\u2026",
            "created_at": "2021-01-23 16:43:33",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 263593714
        },
        {
            "id": 1353019972939874306,
            "text": "RT @thebrightside0: #ecogoodnews\ud83c\udf4f\n\nA cura di @ap_legambiente 2020 \u00e8 stato l'anno \ud83d\udeb2\ud83d\udef5elettriche: vendute 2 milioni bici (+15%), ebike e \ud83d\udef4600\u2026",
            "created_at": "2021-01-23 16:41:14",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 255526995
        },
        {
            "id": 1353019089728532480,
            "text": "RT @thebrightside0: #ecogoodnews\ud83c\udf4f\n\nA cura di @ap_legambiente 2020 \u00e8 stato l'anno \ud83d\udeb2\ud83d\udef5elettriche: vendute 2 milioni bici (+15%), ebike e \ud83d\udef4600\u2026",
            "created_at": "2021-01-23 16:37:43",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1328108164471017481
        },
        {
            "id": 1353017686465388547,
            "text": "Dia 23/Nov/2020 eu sofri um acidente de moto,por volta das 08:30 da https://t.co/OmxOyDcXsZ sair de casa,a minha m\u00e3\u2026 https://t.co/ucB4FyXfPr",
            "created_at": "2021-01-23 16:32:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1105278641360039936
        },
        {
            "id": 1353016546931707904,
            "text": "E a\u00ed, @MotorolaBR! Tudo bem?\n\nEnt\u00e3o, atualizei o meu Moto G\u2078 Plus para o patch de seguran\u00e7a de 01\u00b0 de dezembro de 2\u2026 https://t.co/igLTPYqUQk",
            "created_at": "2021-01-23 16:27:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3075054363
        },
        {
            "id": 1353013093073350656,
            "text": "#ecogoodnews\ud83c\udf4f\n\nA cura di @ap_legambiente 2020 \u00e8 stato l'anno \ud83d\udeb2\ud83d\udef5elettriche: vendute 2 milioni bici (+15%), ebike e \ud83d\udef4\u2026 https://t.co/4SqajhPki9",
            "created_at": "2021-01-23 16:13:53",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 4,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2800729570
        },
        {
            "id": 1352943588368408578,
            "text": "...ma \u00e8 anche vero che i Bucs sono primi in DVOA proprio contro le corse. Riuscire a mettere in moto il running gam\u2026 https://t.co/quJcbYvB4I",
            "created_at": "2021-01-23 11:37:42",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3206666591
        },
        {
            "id": 1352819599784423424,
            "text": "RT @NEWS_AUTOCAR: Range Rover Autobiography LWB (2020) - Sound, Interior and E.. \nRoCars - News - Noticias - Carro - Autocar - Moto - Motor\u2026",
            "created_at": "2021-01-23 03:25:01",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1325806216916983808
        },
        {
            "id": 1352817167209803782,
            "text": "RT @JoonCosta: Boa tarde galera. \nEnt\u00e3o, Como todos j\u00e1 sabem eu fui furtado no \u00faltimo s\u00e1bado 09/01/2020 e levaram o meu bem  que eu tanto l\u2026",
            "created_at": "2021-01-23 03:15:21",
            "retweet_count": 130,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1352814018109566978
        },
        {
            "id": 1352786152860897282,
            "text": "@plainrocktweets Yes, I recently bought a phone, and it's the moto e 2020. Not bad for 100$. Found out the features\u2026 https://t.co/lbNSemajk9",
            "created_at": "2021-01-23 01:12:07",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1163310215485448193
        }
    ]
}