{
    "tweets": [
        {
            "id": 1353483156117221376,
            "text": "Sirve el Moto e7 plus para fortnite para comprar pavos?",
            "created_at": "2021-01-24 23:21:45",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1026149223006433280
        },
        {
            "id": 1353387875191181313,
            "text": "Motorola Moto E7 Plus: ficha t\u00e9cnica, pre\u00e7o e avalia\u00e7\u00e3o - Mobizoo https://t.co/OcySD4qhtq",
            "created_at": "2021-01-24 17:03:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 316482798
        },
        {
            "id": 1353385986764529666,
            "text": "@Moto_Support comprei um moto e7 plus e o alto falante est\u00e1 dando erro j\u00e1  conectei v\u00eas e nada de uma resposta",
            "created_at": "2021-01-24 16:55:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1282417394590384128
        },
        {
            "id": 1353377487061848066,
            "text": "RT @Motorola_col: \u00bfTarde de pel\u00edculas? \ud83c\udfac El #MotoE7 Plus \ud83d\udcf2 te da una pantalla m\u00e1s grande para no perder ning\u00fan detalle.\n\n#HelloMoto Compra\u2026",
            "created_at": "2021-01-24 16:21:52",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1349697453298245634
        },
        {
            "id": 1353372921016815616,
            "text": "RT @Motorola_col: \u00bfTarde de pel\u00edculas? \ud83c\udfac El #MotoE7 Plus \ud83d\udcf2 te da una pantalla m\u00e1s grande para no perder ning\u00fan detalle.\n\n#HelloMoto Compra\u2026",
            "created_at": "2021-01-24 16:03:43",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 216485753
        },
        {
            "id": 1353371985653297153,
            "text": "\u00bfTarde de pel\u00edculas? \ud83c\udfac El #MotoE7 Plus \ud83d\udcf2 te da una pantalla m\u00e1s grande para no perder ning\u00fan detalle.\n\n#HelloMoto C\u2026 https://t.co/vJlAmEDYkA",
            "created_at": "2021-01-24 16:00:00",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 5,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 544553795
        },
        {
            "id": 1353308117623312389,
            "text": "\ud83d\udcb8 celulares que est\u00e3o saindo pelo seu melhor pre\u00e7o dentro de 40 dias hoje:\n\n\u2022 one zoom R$ 2099\n\u2022 razr R$ 3999\n\u2022 mot\u2026 https://t.co/xidIr7Aebd",
            "created_at": "2021-01-24 11:46:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 7,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 747514471061536768
        },
        {
            "id": 1353286223100522497,
            "text": "Recenzja Motoroli Moto E7. Co potrafi podstawowy smartfon?\nhttps://t.co/6Pfa4BD9ZK\n#tabletowo",
            "created_at": "2021-01-24 10:19:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 156959478
        },
        {
            "id": 1353243497000800258,
            "text": "Me enamor\u00e9 del Moto E7 Plus que el lunes voy a ir a sacar para mi\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "created_at": "2021-01-24 07:29:26",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 784421716428722176
        },
        {
            "id": 1353146314335379463,
            "text": "Motorola Moto E7 Plus 64GB Azul Navy 4G Tela 6.5 Pol. C\u00e2mera Dupla 48MP Selfie 8MP Android\n\n#ecommerce #business\u2026 https://t.co/1dmT4TvdZC",
            "created_at": "2021-01-24 01:03:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1245821370031837185
        }
    ]
}