{
    "tweets": [
        {
            "id": 1353367064216363008,
            "text": "RT @dreamcar_ch: Itala 18/30 HP 1913 an der Auto e Moto d'Epoca in Padua, Oktober 2020\n\nhttps://t.co/D2FytxbDcW https://t.co/F6bMKbW7CN",
            "created_at": "2021-01-24 15:40:27",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 84816334
        },
        {
            "id": 1353347588783792129,
            "text": "RT @JRsalazar28: Esta pareja viene asaltando desde diciembre de 2020 en el norte de Guayaquil y a\u00fan no es detenida. El hombre tiene alreded\u2026",
            "created_at": "2021-01-24 14:23:03",
            "retweet_count": 247,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 170205326
        },
        {
            "id": 1353340914782109696,
            "text": "RT @franziskanava: Alla luce del #pianopandemico nazionale (del 2006 che \u00e8 legge dello Stato)il 5 gennaio 2020 doveva scattare la fase 3.1\u2026",
            "created_at": "2021-01-24 13:56:32",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 632742781
        },
        {
            "id": 1353178596823638016,
            "text": "Jovem \u00e9 v\u00edtima de tentativa de homic\u00eddio por ocupantes de moto em Caxias - GauchaZH https://t.co/FgSkYxPseA https://t.co/7QvxQFgxXL",
            "created_at": "2021-01-24 03:11:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1731044328
        },
        {
            "id": 1353160085988638721,
            "text": "claudinha com 2 entradas ic\u00f4nicas ano passado: quinta de carnaval veio de moto no meio de todo mundo vestida de gua\u2026 https://t.co/hCNzNiTedS",
            "created_at": "2021-01-24 01:57:59",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1634020290
        }
    ]
}