{
    "tweets": [
        {
            "id": 1353812897693114369,
            "text": "RT @franziskanava: Alla luce del #pianopandemico nazionale (del 2006 che \u00e8 legge dello Stato)il 5 gennaio 2020 doveva scattare la fase 3.1\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 21:12:02",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2289505911
        },
        {
            "id": 1353773390822256641,
            "text": "RT @billutz: @Moonlightshad1 Quando si insedier\u00e0 il nuovo governo impiegher\u00e0 mesi prima di prendere il bandolo della matassa e mettere in m\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 18:35:02",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 593711002
        },
        {
            "id": 1353725342234648577,
            "text": "RT @fjpanizo: \u00ab\u00ab\u00ab Breaking News \u00bb\u00bb\u00bb\nMotoGP: Maiores Pontuadores \nhttps://t.co/F1DcWlfb7g\n\nA MotoGP, que j\u00e1 foi Moto 500cc, e que em 2020 co\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 15:24:07",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 230785649
        },
        {
            "id": 1353725053511356423,
            "text": "RT @fjpanizo: \u00ab\u00ab\u00ab Breaking News \u00bb\u00bb\u00bb\nMotoGP: Maiores Pontuadores \nhttps://t.co/F1DcWlfb7g\n\nA MotoGP, que j\u00e1 foi Moto 500cc, e que em 2020 co\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 15:22:58",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 48023448
        },
        {
            "id": 1353724641953636355,
            "text": "RT @fjpanizo: \u00ab\u00ab\u00ab Breaking News \u00bb\u00bb\u00bb\nMotoGP: Maiores Pontuadores \nhttps://t.co/F1DcWlfb7g\n\nA MotoGP, que j\u00e1 foi Moto 500cc, e que em 2020 co\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 15:21:20",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 233147805
        },
        {
            "id": 1353724454166212609,
            "text": "RT @fjpanizo: \u00ab\u00ab\u00ab Breaking News \u00bb\u00bb\u00bb\nMotoGP: Maiores Pontuadores \nhttps://t.co/F1DcWlfb7g\n\nA MotoGP, que j\u00e1 foi Moto 500cc, e que em 2020 co\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 15:20:35",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 235156779
        },
        {
            "id": 1353724339800178695,
            "text": "\u00ab\u00ab\u00ab Breaking News \u00bb\u00bb\u00bb\nMotoGP: Maiores Pontuadores \nhttps://t.co/F1DcWlfb7g\n\nA MotoGP, que j\u00e1 foi Moto 500cc, e que\u2026 https://t.co/dgtk1jorV6",
            "created_at": "2021-01-25 15:20:08",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 4,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 230785649
        },
        {
            "id": 1353704535613648896,
            "text": "RT @billutz: @Moonlightshad1 Quando si insedier\u00e0 il nuovo governo impiegher\u00e0 mesi prima di prendere il bandolo della matassa e mettere in m\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 14:01:26",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 99361454
        },
        {
            "id": 1353702948191268864,
            "text": "RT @RegisPaivaAC: Depois de 4 acidentes rodovi\u00e1rios, 2 quedas de moto, 2 naufr\u00e1gios pelos rios da Amaz\u00f4nia, 1 tiro na cabe\u00e7a, escapar da me\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 13:55:08",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 45915436
        },
        {
            "id": 1353699803109224448,
            "text": "Depois de 4 acidentes rodovi\u00e1rios, 2 quedas de moto, 2 naufr\u00e1gios pelos rios da Amaz\u00f4nia, 1 tiro na cabe\u00e7a, escapar\u2026 https://t.co/6nLrUrPqOL",
            "created_at": "2021-01-25 13:42:38",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 5,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 789921772649021440
        },
        {
            "id": 1353667553193766917,
            "text": "@Moonlightshad1 Quando si insedier\u00e0 il nuovo governo impiegher\u00e0 mesi prima di prendere il bandolo della matassa e m\u2026 https://t.co/sTAX9Y38LT",
            "created_at": "2021-01-25 11:34:29",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 10,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 34252270
        },
        {
            "id": 1353655173348995072,
            "text": "2020, anno record per la #mobilit\u00e0elettrica \n\nI dati di @ancma2ruote sulle vendite di #moto, #scooter, #ciclomotori\u2026 https://t.co/G88JlBv8OW",
            "created_at": "2021-01-25 10:45:17",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 867649384573542400
        },
        {
            "id": 1353573757378555904,
            "text": "RT @forumeplay: \u00danica novela de Walther Negr\u00e3o no hor\u00e1rio das 20h, Cavalo de A\u00e7o estreava h\u00e1 49 anos. A obra trazia a jornada de um jovem b\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 05:21:46",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1232457085436252160
        },
        {
            "id": 1353527908514594823,
            "text": "Retweet selected by the https://t.co/kmOCQTFIJb team |  Tarform unveils Luna e-moto for folks who may not like moto\u2026 https://t.co/afq8BfGAk7",
            "created_at": "2021-01-25 02:19:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 354957945
        },
        {
            "id": 1353506023898836994,
            "text": "RT @forumeplay: \u00danica novela de Walther Negr\u00e3o no hor\u00e1rio das 20h, Cavalo de A\u00e7o estreava h\u00e1 49 anos. A obra trazia a jornada de um jovem b\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 00:52:37",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 529095310
        },
        {
            "id": 1353502708146335752,
            "text": "RT @forumeplay: \u00danica novela de Walther Negr\u00e3o no hor\u00e1rio das 20h, Cavalo de A\u00e7o estreava h\u00e1 49 anos. A obra trazia a jornada de um jovem b\u2026",
            "created_at": "2021-01-25 00:39:27",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1105506701577457665
        },
        {
            "id": 1353501860867551232,
            "text": "\u00danica novela de Walther Negr\u00e3o no hor\u00e1rio das 20h, Cavalo de A\u00e7o estreava h\u00e1 49 anos. A obra trazia a jornada de um\u2026 https://t.co/umJGv0zfzQ",
            "created_at": "2021-01-25 00:36:05",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 78,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 519880235
        }
    ]
}