{
    "tweets": [
        {
            "id": 1352767602247036930,
            "text": "RT @TudoCelular: Moto G 5G Plus vs Mi 10 Lite: qual celular 5G intermedi\u00e1rio voc\u00ea deve comprar? | Comparativo https://t.co/jBTLfwpeoB",
            "created_at": "2021-01-22 23:58:24",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 173997869
        },
        {
            "id": 1352755555660492802,
            "text": "@motorolaindia When Moto G 5G Plus will be launched!",
            "created_at": "2021-01-22 23:10:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1338092751901007873
        },
        {
            "id": 1352751733840216064,
            "text": "Moto G 5G Plus vs Mi 10 Lite: qual celular 5G intermedi\u00e1rio voc\u00ea deve comprar? | Comparativo\n\nhttps://t.co/n8zWXtw4Vb #Motorola",
            "created_at": "2021-01-22 22:55:20",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1173670465220595712
        },
        {
            "id": 1352739490217996288,
            "text": "Moto G 5G Plus vs Mi 10 Lite: qual celular 5G intermedi\u00e1rio voc\u00ea deve comprar? | Comparativo https://t.co/jBTLfwpeoB",
            "created_at": "2021-01-22 22:06:41",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 12,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 122042593
        },
        {
            "id": 1352644904963502089,
            "text": "@ResidentDoug Tava no S8 que faleceu. To com um LG 51s emprestado no momento. To pensando seriamente nesse Moto G 5\u2026 https://t.co/7MsyzncWSr",
            "created_at": "2021-01-22 15:50:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1324695513606873091
        },
        {
            "id": 1352578310312615941,
            "text": "\ud83d\udc51 53% de r\u00e9duction sur le smartphone Motorola Moto G 5G Plus 128 Go !\ud83d\udcf1\n\u23e9 https://t.co/waCNMvFvqd\n.\n.\n.\n#soldes\u2026 https://t.co/u3s2bJzZYn",
            "created_at": "2021-01-22 11:26:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 903194738261729280
        },
        {
            "id": 1352564186249883648,
            "text": "O2 p\u0159idalo do sv\u00e9 nab\u00eddky nov\u00fd 5G telefon od Motoroly. \ud83d\udcf1 Jeho cenovka v\u00e1s mile p\u0159ekvap\u00ed. \u2b07\ufe0f \u2b07\ufe0f \u2b07\ufe0f \n#adsl #O2 #5G\u2026 https://t.co/sIHoTfh9Hj",
            "created_at": "2021-01-22 10:30:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "cs",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3079849462
        },
        {
            "id": 1352424745564839937,
            "text": "@tamayolsanturi \u0627\u0631\u0647 \u0627\u0648\u0646\u0645 \u062e\u06cc\u0644\u06cc \u0639\u0627\u0644\u06cc\u0647 \u0648\u0644\u06cc \u0634\u06cc\u0627\u0626\u0648\u0645\u06cc \u062e\u06cc\u0644\u06cc \u0628\u0631\u0627\u0645 \u062c\u0630\u0627\u0628 \u0646\u06cc\u0633\u062a.\n\u0627\u0632 \u0637\u0631\u0641\u06cc Moto G 5G Plus \u0647\u0645 \u062a\u0648 \u0647\u0645\u06cc\u0646 \u0642\u06cc\u0645\u062a\u0627\u0633 \u062a\u0642\u0631\u06cc\u0628\u0627 \u0648 \u062c\u0630\u0627\u0628\u0647",
            "created_at": "2021-01-22 01:16:00",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "fa",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2174411157
        }
    ]
}