{
    "tweets": [
        {
            "id": 1376685187694739458,
            "text": "todo video de ovni \u00e9 gravado num samsung pocket com parkinson",
            "created_at": "2021-03-29 23:58:20",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 946566944668430336
        },
        {
            "id": 1376684423047970826,
            "text": "@LeoTechMaker @SamsungFR Merci beaucoup, bonne chance \u00e0 tous !  Et je mentionne @ManuGutierrezJ @jayzzciel @chatflo\u2026 https://t.co/NTQn55aSA4",
            "created_at": "2021-03-29 23:55:18",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1342548215124680705
        },
        {
            "id": 1376683735584808962,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:52:34",
            "retweet_count": 4339,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356273414990868483
        },
        {
            "id": 1376682952373899270,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:49:28",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1178735509218062336
        },
        {
            "id": 1376682100250697733,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:46:04",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1304720201854775298
        },
        {
            "id": 1376681278406160384,
            "text": "REVIEW: The Oppo Find X3 Pro 5G aims to be a serious contender in the premium Australian phone market. So how does\u2026 https://t.co/bcMGMyGEZb",
            "created_at": "2021-03-29 23:42:48",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 14820511
        },
        {
            "id": 1376680403415695362,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 23:39:20",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1281425010129645569
        },
        {
            "id": 1376679524633481218,
            "text": "RT @kimkwan7: \u0e2a\u0e32\u0e27\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22 samsung galaxy z fold 2 \u0e08\u0e49\u0e32 \u0e23\u0e27\u0e22\u0e46\u0e46\u0e21\u0e35\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e46\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d https://t.co/YSU0WxvYHL",
            "created_at": "2021-03-29 23:35:50",
            "retweet_count": 2253,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1595770621
        },
        {
            "id": 1376678757478629386,
            "text": "RT @Qg_Barmys: \ud83d\udd2e O Nam explicou que eles ficaram realmente surpresos quando a indica\u00e7\u00e3o ao Grammy do BTS foi anunciada. JM disse que o Nam\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:32:47",
            "retweet_count": 351,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1165357336816488448
        },
        {
            "id": 1376678021453733888,
            "text": "\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u062a\u0634\u063a\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0622\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0647\u0648\u0627\u062a\u0641 \u0633\u0627\u0645\u0633\u0648\u0646\u062c\n\u0643\u064a\u0641\u064a\u0629 \u062a\u0641\u0639\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u062f \u0627\u0644\u0623\u0645\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0648\u0627\u062a\u0641 \u0633\u0627\u0645\u0633\u0648\u0646\u062c\n\n\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\n\u0631\u0627\u0628\u0640\u0637 \u0634\u0631\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u0629 \u21e9\u21e9\nhttps://t.co/q9pMyRWoXN",
            "created_at": "2021-03-29 23:29:52",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "ar",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1269313777910120448
        },
        {
            "id": 1376677248741298178,
            "text": "@JamesTunney3 @TomMod8 @CrypticNoHoes @dickonhardd Listen, you're probably so dumb you dont even know how to use ha\u2026 https://t.co/EPYUyfHESf",
            "created_at": "2021-03-29 23:26:48",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1257462171476377602
        },
        {
            "id": 1376676392247644162,
            "text": "@maiodenailon \u00c9 bom note pra trabalho, vc pesquisou os pre\u00e7os? Os da Samsung s\u00e3o muito bons e talvez estejam um pouco mais baratos ..",
            "created_at": "2021-03-29 23:23:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 60250889
        },
        {
            "id": 1376675668419698693,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:20:31",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1262336098929238016
        },
        {
            "id": 1376674882524602369,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:17:24",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1209911494344732672
        },
        {
            "id": 1376673975460368388,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:13:47",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 787384508504997888
        },
        {
            "id": 1376673237170593792,
            "text": "RT @SamsungMobileUS: More prizes! More glory! Our Mobile Monday tournament continues today with another round of @FortniteGame Season 6 act\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:10:51",
            "retweet_count": 201,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 942975891969335296
        },
        {
            "id": 1376672489921769476,
            "text": "GENTE A SAMSUNG ME NOTOU KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK EU AMO DEMAIS https://t.co/29TpFhviMq",
            "created_at": "2021-03-29 23:07:53",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1343306076410826765
        },
        {
            "id": 1376671458857000962,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 23:03:47",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1267594423283712016
        },
        {
            "id": 1376670604993171457,
            "text": "I'd say do not use #Samsung for ANY #majorappliance as they use #xpologistics. XPO company does not communicate abo\u2026 https://t.co/aSZDeZhU6q",
            "created_at": "2021-03-29 23:00:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 7209262
        },
        {
            "id": 1376669662650400769,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:56:39",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1372504295820517379
        },
        {
            "id": 1376668843968495621,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:53:24",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1071198396889862146
        },
        {
            "id": 1376668003039805443,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:50:03",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1364199741479821320
        },
        {
            "id": 1376667195166494721,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:46:51",
            "retweet_count": 4339,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1366403137909628936
        },
        {
            "id": 1376666453835923457,
            "text": "RT @Koreandogs: Sangju Police Station: Punish the murderer who dragged a dog to her death with Hyundai Galloper in Sangju, Korea-Sign the P\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:43:54",
            "retweet_count": 7,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 836742255276933124
        },
        {
            "id": 1376665728825364483,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt  #RM ser fantastisk ud i noget, men is\u00e6r den nye #GalaxyS21 i Phantom Black \ud83d\udda4. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 ht\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:41:01",
            "retweet_count": 117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3324680789
        },
        {
            "id": 1376665044629381120,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:38:18",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1008972449814204418
        },
        {
            "id": 1376664288035811330,
            "text": "RT @ETUKMMA: I dey use my Samsung jejely to snap my pictures... because na Samsung my pocket fit afford.\nYou came from nowhere to tell me t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:35:18",
            "retweet_count": 21,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 709722533562556416
        },
        {
            "id": 1376663382481272834,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:31:42",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1073899004096798723
        },
        {
            "id": 1376662459646312450,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 22:28:02",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1247995737058631681
        },
        {
            "id": 1376661540091355138,
            "text": "RT @SaryOasis: \u00bfAlguien en la RM tiene un cargador Samsung de notebook o netbook? Un compa donar\u00e1 el netbook pero tanto la bater\u00eda como el\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:24:22",
            "retweet_count": 67,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 153655998
        },
        {
            "id": 1376660632917979147,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:20:46",
            "retweet_count": 4339,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2222666082
        },
        {
            "id": 1376659773094035457,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 22:17:21",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1274423799161802752
        },
        {
            "id": 1376658890536972288,
            "text": "@SarahLouise20_ @CharlieEmma85 No good. See for yourself and any Samsung phone will do the trick",
            "created_at": "2021-03-29 22:13:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1272184818298691584
        },
        {
            "id": 1376657935091257351,
            "text": "Save an additional 5% (using the on-page coupon) off the ViviLink T20X 2.5K Dash Cam. \n\nPrice: $28.49 \nLink:\u2026 https://t.co/BLMUVN8qdw",
            "created_at": "2021-03-29 22:10:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1349175243437432832
        },
        {
            "id": 1376657053343698948,
            "text": "@PalomoJaime Me compro un iPhone y hundo Apple en dos meses. A Samsung le interesa hacer negocios conmigo.",
            "created_at": "2021-03-29 22:06:33",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 322529622
        },
        {
            "id": 1376656067447287808,
            "text": "@adrianachechik Lost my debit card recently.\n\nSamsung Pay on my Phone made it so that it wasn't an issue for purcha\u2026 https://t.co/36jZfMmhYA",
            "created_at": "2021-03-29 22:02:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 216905838
        },
        {
            "id": 1376655143480012804,
            "text": "@xdadevelopers Samsung putting other smartphone companies on shame!",
            "created_at": "2021-03-29 21:58:57",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 114703319
        },
        {
            "id": 1376654170158141446,
            "text": "RT @Qg_Barmys: \ud83d\udd2e O Nam explicou que eles ficaram realmente surpresos quando a indica\u00e7\u00e3o ao Grammy do BTS foi anunciada. JM disse que o Nam\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:55:05",
            "retweet_count": 351,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2402194602
        },
        {
            "id": 1376652970826289153,
            "text": "@OIKAW4L0V Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 21:50:19",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1300513676043210755
        },
        {
            "id": 1376652095101698049,
            "text": "@hyunjinpersona arey that samsung one",
            "created_at": "2021-03-29 21:46:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1277333259714572288
        },
        {
            "id": 1376651253942513664,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:43:30",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1351337108586323968
        },
        {
            "id": 1376650383330832388,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:40:02",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 712057661743874051
        },
        {
            "id": 1376649561452675073,
            "text": "RT @kimkwan7: \u0e2a\u0e32\u0e27\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22 samsung galaxy z fold 2 \u0e08\u0e49\u0e32 \u0e23\u0e27\u0e22\u0e46\u0e46\u0e21\u0e35\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e46\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d https://t.co/YSU0WxvYHL",
            "created_at": "2021-03-29 21:36:47",
            "retweet_count": 2253,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 738304733522202624
        },
        {
            "id": 1376648825130123269,
            "text": "#smartphones #Tablet #Laptops NILLKIN Nature Series Clear Soft TPU Case for Samsung Galaxy Note 10 Series https://t.co/ppjj5iy70b",
            "created_at": "2021-03-29 21:33:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 987295948052168704
        },
        {
            "id": 1376648038878429184,
            "text": "RT @BrettVelthuis: Without reflection, we go blindly on our way, creating more unintended consequences, and failing to achieve anything use\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:30:44",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1308654220514594817
        },
        {
            "id": 1376647316845780995,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:27:51",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1184363386232098816
        },
        {
            "id": 1376646549577424896,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:24:48",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1247415293871190017
        },
        {
            "id": 1376645786063282178,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:21:46",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 922184022473756672
        },
        {
            "id": 1376645033286369285,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:18:47",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1368777155707080705
        },
        {
            "id": 1376644251837198341,
            "text": "RT @SamsungDK: Hvad tror du #SUGA t\u00e6nker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5ber p\u00e5 det er den nye #GalaxyS21+ eller et nyt @BTS_twt album. L\u00e6s mere: https://t.co/\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:15:41",
            "retweet_count": 549,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1232699624873496576
        },
        {
            "id": 1376643596020035587,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:13:04",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 47692631
        },
        {
            "id": 1376642746442715139,
            "text": "RT @ANONLMAL: @LeoTechMaker \u26a1\ufe0f CONCOURS \u26a1\ufe0f\n5 SSD 980 Pro \u00e0 gagner \n\n\u2022 #RT ce Tweet + Follow @SamsungFR et @ANONLMAL pour tenter de gagner 1\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:09:42",
            "retweet_count": 1071,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1420697622
        },
        {
            "id": 1376641796076355590,
            "text": "*\u00c7ip krizi uzmanlar taraf\u0131ndan ikinci \u00e7eyrek boyunca devam etmesi \u00f6ng\u00f6r\u00fcl\u00fcyor. \u015eimdiye kadar k\u00fcreselde Volvo Group,\u2026 https://t.co/hTIswOuJIw",
            "created_at": "2021-03-29 21:05:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 952327481369026560
        },
        {
            "id": 1376640901947265027,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 21:02:22",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1280079386457374721
        },
        {
            "id": 1376639969264087043,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:58:40",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1349433296
        },
        {
            "id": 1376639072312115202,
            "text": "New Fortnite tweet - RT @SamsungMobileUS: More prizes! More glory! Our Mobile Monday tournament continues today wit\u2026 https://t.co/k3bjQJiN1w",
            "created_at": "2021-03-29 20:55:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 973907339458895872
        },
        {
            "id": 1376638325566623747,
            "text": "@whiterthorn o meu samsung tem isso n\u00e3o, credo",
            "created_at": "2021-03-29 20:52:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 955938115
        },
        {
            "id": 1376637582805762057,
            "text": "@Keyo23905589 @mayahhiguita she got the Samsung fridge in her backyard bruh",
            "created_at": "2021-03-29 20:49:11",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1166832870654169090
        },
        {
            "id": 1376636797858545674,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 20:46:03",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 885696964322402304
        },
        {
            "id": 1376635842127609856,
            "text": "@pckuys Valla bunun ayn\u0131s\u0131n\u0131 Samsung'da g\u00f6rm\u00fc\u015ft\u00fcm, kendi marketi olan Galaxy Store'un simgesiydi ama sen Iphone kul\u2026 https://t.co/5aC2x8XdR8",
            "created_at": "2021-03-29 20:42:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 356372652
        },
        {
            "id": 1376634728581898242,
            "text": "RT @SaryOasis: \u00bfAlguien en la RM tiene un cargador Samsung de notebook o netbook? Un compa donar\u00e1 el netbook pero tanto la bater\u00eda como el\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:37:50",
            "retweet_count": 67,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 119221757
        },
        {
            "id": 1376634009409687557,
            "text": "@MarcusRashford @PenandesUnited Samsung or IPhone",
            "created_at": "2021-03-29 20:34:59",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1290390454052192262
        },
        {
            "id": 1376633338178498566,
            "text": "RT @SaryOasis: \u00bfAlguien en la RM tiene un cargador Samsung de notebook o netbook? Un compa donar\u00e1 el netbook pero tanto la bater\u00eda como el\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:32:19",
            "retweet_count": 67,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 553611917
        },
        {
            "id": 1376632640011395072,
            "text": "RT @SamsungMobileUS: More prizes! More glory! Our Mobile Monday tournament continues today with another round of @FortniteGame Season 6 act\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:29:32",
            "retweet_count": 201,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4718692360
        },
        {
            "id": 1376631869744291844,
            "text": "RT @XISUTECH: yk the headcanon that kristin is death? that means phil\u2019s two romantic interest are a fucking samsung fridge and death herseld",
            "created_at": "2021-03-29 20:26:28",
            "retweet_count": 99,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 893572988708290561
        },
        {
            "id": 1376630984523706370,
            "text": "@Samsung_Bolivia El d\u00eda s\u00e1bado",
            "created_at": "2021-03-29 20:22:57",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1272391791606710272
        },
        {
            "id": 1376630056999649281,
            "text": "@Islom_Shayx Samsung?",
            "created_at": "2021-03-29 20:19:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2456795571
        },
        {
            "id": 1376629265173778438,
            "text": "RT @KudzaiMuringai: what's better ? i think it can replace a lot of materials . supply vs demand . @samsung .\nhttps://t.co/JKqt8g6B2m",
            "created_at": "2021-03-29 20:16:08",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 630852506
        },
        {
            "id": 1376628523960520704,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:13:11",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2302324237
        },
        {
            "id": 1376627701675610116,
            "text": "@TroyTodoroki @SamsungMobileUS @FortniteGame @EpicGames glow was good but she needs a backbling and picaxe, i miss the samsung exclusives \ud83d\ude2d",
            "created_at": "2021-03-29 20:09:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1286015570647883776
        },
        {
            "id": 1376627028598738945,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:07:14",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3818075352
        },
        {
            "id": 1376626401919565837,
            "text": "RT @SamsungMobileUS: More prizes! More glory! Our Mobile Monday tournament continues today with another round of @FortniteGame Season 6 act\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:04:45",
            "retweet_count": 201,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1226148922378375168
        },
        {
            "id": 1376625790293581824,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 20:02:19",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 312140622
        },
        {
            "id": 1376624984550948864,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:59:07",
            "retweet_count": 1611,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1266776837490970630
        },
        {
            "id": 1376624128418058240,
            "text": "RT @kookmihosk: saudades de quando tae n\u00e3o conseguia usar o samsung e postava essas p\u00e9rolas https://t.co/CrfWnNKbw7",
            "created_at": "2021-03-29 19:55:43",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1183210097759195138
        },
        {
            "id": 1376623293160173569,
            "text": "@SamsungBrasil comprei o celular no come\u00e7o do ano, ele come\u00e7ou a apresentar pix\u00e9is luminosos, levei na assist\u00eancia.\u2026 https://t.co/IfA1bl4Tww",
            "created_at": "2021-03-29 19:52:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 959280483652612097
        },
        {
            "id": 1376622395260350469,
            "text": "#promo\u00e7\u00e3o #oferta \n\n\ud83d\udcb5 Por: R$ 944,10 \n\ud83d\uded2 Link: https://t.co/Ggl1d5S1L7 \nSmartphone Samsung Galaxy A11 64GB Vermelho\u2026 https://t.co/mE6U4q91Rw",
            "created_at": "2021-03-29 19:48:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 90957927
        },
        {
            "id": 1376621408751603716,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:44:54",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1113845833080946688
        },
        {
            "id": 1376620523107549190,
            "text": "@FrankyInvalid C'est Samsung Health je sais pas si tu peux l'avoir sur n'importe quel android",
            "created_at": "2021-03-29 19:41:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1349791413278552065
        },
        {
            "id": 1376619564214149124,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:37:35",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1269044305441808385
        },
        {
            "id": 1376618726032867336,
            "text": "Descubre #SamsungMembers\nEl PRIMER y \u00daNICO programa de lealtad que te premia con beneficios asombrosos, por utiliza\u2026 https://t.co/N3g2BOywTR",
            "created_at": "2021-03-29 19:34:15",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 19729823
        },
        {
            "id": 1376617749217181704,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:30:22",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1091327750122672129
        },
        {
            "id": 1376616893545603073,
            "text": "@W1NGS7 Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 19:26:58",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1352416723455123458
        },
        {
            "id": 1376616296280952834,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:24:35",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 993510175402229760
        },
        {
            "id": 1376615369008365572,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:20:54",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1000382472939626497
        },
        {
            "id": 1376614628676005888,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:17:58",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1200026486822129665
        },
        {
            "id": 1376613879925587975,
            "text": "RT @overclockers_ru: \u0410\u043d\u043e\u043d\u0441\u0438\u0440\u043e\u0432\u0430\u043b\u0438 Xiaomi Mi 11 Pro: Snapdragon 888, Harman Kardon \u0438 \u0441\u0435\u043d\u0441\u043e\u0440 Samsung GN2 50MP.  https://t.co/RDAWYHSrg4",
            "created_at": "2021-03-29 19:14:59",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 185285708
        },
        {
            "id": 1376613005157404684,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:11:31",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1258092188346593280
        },
        {
            "id": 1376612361230950402,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:08:57",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1165886679242002432
        },
        {
            "id": 1376611593417584649,
            "text": "@miuirom do u all really give software updates? Or you all give Bug updates.\n\nI stopped buying samsung phone as the\u2026 https://t.co/tbGSKaiBx9",
            "created_at": "2021-03-29 19:05:54",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 708555829293658113
        },
        {
            "id": 1376611008920293377,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:03:35",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 819605152265105408
        },
        {
            "id": 1376610413102706692,
            "text": "RT @HabitechLimited: Inside CI met with Sarah Irish, Project Management, Professional Display at Samsung, to talk all things The Wall at ou\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 19:01:13",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 476988776
        },
        {
            "id": 1376609757155442688,
            "text": "RT @kookflowers: Samsung nesse momento se encontra cheia de orgulho pela propaganda do Seokjin no Let's BTS, aposto que at\u00e9 esqueceu os pos\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:58:36",
            "retweet_count": 332,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1341484706236391426
        },
        {
            "id": 1376609050503360518,
            "text": "RT @tefytorres1307: \u00a1Demu\u00e9strale a todos de lo que est\u00e1s hecho y haz la diferencia. #SolveForTomorrow Para m\u00e1s informaci\u00f3n registrate aqu\u00ed:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:55:48",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1301319127
        },
        {
            "id": 1376608281788039173,
            "text": "RT @SamMobiles: Samsung\u2019s early Galaxy S21 launch pays off as Apple loses the lead in Q1 https://t.co/chMCdeLR96",
            "created_at": "2021-03-29 18:52:45",
            "retweet_count": 5,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3190504436
        },
        {
            "id": 1376607548023918604,
            "text": "RT @SamsungSverige: #Jin \u00e4r verkligen Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 och #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFAN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:49:50",
            "retweet_count": 1000,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1248404234879590400
        },
        {
            "id": 1376606961546969091,
            "text": "RT @SamsungSverige: En b\u00e4ttre match \u00e4n Phantom Violet #GalaxyS21+ och @BTS_twt's #V \u00e4r sv\u00e5r att hitta. \ud83d\udc9c L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk h\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:47:30",
            "retweet_count": 1117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357378082378813441
        },
        {
            "id": 1376606359546957825,
            "text": "RT @amandachinda_: Well, you can win both \ud83d\udd25#QuickTellerTransactAndWin\u00a0is giving\u00a0customers a chance to win something daily, weekly and month\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:45:06",
            "retweet_count": 54,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1074630352566738944
        },
        {
            "id": 1376605485890203653,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:41:38",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1343403649691742208
        },
        {
            "id": 1376604952295006218,
            "text": "@sxvgsxer samsung ig",
            "created_at": "2021-03-29 18:39:31",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1147969396402544641
        },
        {
            "id": 1376604461074952193,
            "text": "Check out this hands on review of the Samsung Galaxy A52 5G https://t.co/KhJYmidEcv",
            "created_at": "2021-03-29 18:37:34",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2186404071
        },
        {
            "id": 1376603873180278792,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:35:14",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2986353100
        },
        {
            "id": 1376603102346838020,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:32:10",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353496337849806848
        },
        {
            "id": 1376602543782961158,
            "text": "@therealtblake @realNovocane Samsung is literally the worst. Don\u2019t do it \ud83e\udd78 fridge has broken soooo many times",
            "created_at": "2021-03-29 18:29:57",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 394444052
        },
        {
            "id": 1376601916910804992,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:27:27",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1310246981277802497
        },
        {
            "id": 1376601345730416644,
            "text": "@sousinhx @SamsungBrasil @daboydeku Mas ent\u00e3o amg foi oque eu disse, a Samsung s\u00f3 vai dar um celular se receber alg\u2026 https://t.co/0VzyDEfRo4",
            "created_at": "2021-03-29 18:25:11",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1111639731077566464
        },
        {
            "id": 1376600677737246721,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:22:32",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1255632873073397767
        },
        {
            "id": 1376600100013809664,
            "text": "@markyndev @SamsungBrasil @daboydeku Amg vc acha isso? Nunca. Ela deve receber horrores s\u00f3 pra mostrar que d\u00e1 com samsung",
            "created_at": "2021-03-29 18:20:14",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1275306726724599808
        },
        {
            "id": 1376599345131294720,
            "text": "RT @SamsungSverige: #Jin \u00e4r verkligen Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 och #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFAN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 18:17:14",
            "retweet_count": 1000,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 888169628228345857
        },
        {
            "id": 1376598703771774982,
            "text": "@myglyrical belilah samsung \ud83d\ude07\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\u203c\ufe0f",
            "created_at": "2021-03-29 18:14:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1122773646299189249
        },
        {
            "id": 1376598105685168130,
            "text": "Which phone is better?\n#Samsung #GalaxyNote20Ultra  #SamsungGalaxyS21Ultra",
            "created_at": "2021-03-29 18:12:19",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 319258903
        },
        {
            "id": 1376597455945490433,
            "text": "Samsung could soon launch more mid-range 5G phones in India: https://t.co/CxnfANzZSb",
            "created_at": "2021-03-29 18:09:44",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 57,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 382825817
        },
        {
            "id": 1376596812220538880,
            "text": "Bike Motorcycle Phone Mount \u2013 360\u00b0Rotation Adjustable Bicycle Handlebar Rack Cellphone Holder Compatible iPhone 11\u2026 https://t.co/JTDqM9rMeq",
            "created_at": "2021-03-29 18:07:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 792432141594484741
        },
        {
            "id": 1376596162212458497,
            "text": "Samsung Galaxy S10 G973U 128GB Factory Unlocked Android Smartphone  \ud83d\udc93\ud83d\udc93\ud83d\udc93Incredible. On sale now\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\u2026 https://t.co/Fr9rziPyG6",
            "created_at": "2021-03-29 18:04:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 360376907
        },
        {
            "id": 1376595582689669130,
            "text": "@julio_lusson @tecnolikeplus Pero a ver yo tengo un amigo q tiene un note 20 ultra y es fan\u00e1tico a muerte de Samsun\u2026 https://t.co/YB6vrPbOGi",
            "created_at": "2021-03-29 18:02:17",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1007142985174278149
        },
        {
            "id": 1376594993691918346,
            "text": "RT @kookflowers: Samsung nesse momento se encontra cheia de orgulho pela propaganda do Seokjin no Let's BTS, aposto que at\u00e9 esqueceu os pos\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:59:57",
            "retweet_count": 332,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1338635572806553601
        },
        {
            "id": 1376594214113447946,
            "text": "RT @i2evan: @SamsungBrasil @sanharrt samsung eh vdd q voc\u00ea odeia pobre",
            "created_at": "2021-03-29 17:56:51",
            "retweet_count": 29,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 730229691836157952
        },
        {
            "id": 1376593661014708224,
            "text": "samsung mande um galaxy buds pro pro meu apartamento e eu digo se esperava ou n\u00e3o https://t.co/60PMOb3NPT",
            "created_at": "2021-03-29 17:54:39",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1007594518949122048
        },
        {
            "id": 1376593127998427153,
            "text": "RT @iPhoneguy_: Never date a girl with a broken iPhone or Samsung screen because that will be your first romantic project. \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 17:52:32",
            "retweet_count": 30,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1369311440021184512
        },
        {
            "id": 1376592678381617152,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 17:50:45",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1237916266859552768
        },
        {
            "id": 1376592192005881871,
            "text": "My grandparents were talking about the bts Samsung commercial with Life Goes On and my grandpa said \"I think of you\u2026 https://t.co/4WmS0dhEMD",
            "created_at": "2021-03-29 17:48:49",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1059143238064443392
        },
        {
            "id": 1376591696620707843,
            "text": "RT @kimkwan7: \u0e2a\u0e32\u0e27\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22 samsung galaxy z fold 2 \u0e08\u0e49\u0e32 \u0e23\u0e27\u0e22\u0e46\u0e46\u0e21\u0e35\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e46\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d https://t.co/YSU0WxvYHL",
            "created_at": "2021-03-29 17:46:50",
            "retweet_count": 2253,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2917288782
        },
        {
            "id": 1376591269129035778,
            "text": "@SamsungArg @Samsung Publicidad enga\u00f1osa, quise comprar con canje un celular, entregando el m\u00edo. Entr\u00e9 en la p\u00e1gina\u2026 https://t.co/SOpG2yJyl8",
            "created_at": "2021-03-29 17:45:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 109122211
        },
        {
            "id": 1376590766013874179,
            "text": "@therezafontoura A campanha foi para todo o programa, Thereza, independente de quem fosse participar da prova. Se q\u2026 https://t.co/LeAF6TGs0A",
            "created_at": "2021-03-29 17:43:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 59922837
        },
        {
            "id": 1376590234352238592,
            "text": "RT @pointekonline: Join us TOMORROW for the final FLASH SALE of Samsung Galaxy S21 Series (S21ultra, S21+, S21) to enjoy N90,000 discount w\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:41:02",
            "retweet_count": 26,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1327919882055331840
        },
        {
            "id": 1376589756155326464,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:39:08",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 969926273018417152
        },
        {
            "id": 1376589214490501121,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 17:36:59",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1085354940560785408
        },
        {
            "id": 1376588757126807557,
            "text": "RT @dastreetking: Good evening comrades. Hope you all had a great day? I don reach house. And finally got the iPhone 12 Pro Max. Abeg make\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:35:10",
            "retweet_count": 11,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1060964138296446976
        },
        {
            "id": 1376588224894705667,
            "text": "@RedmiIndonesia Bukan nya amoled itu milik samsung,.. kok dibilang bukan sembarang amoled, emg yg sembarang amoled itu hp apa ?",
            "created_at": "2021-03-29 17:33:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3094823965
        },
        {
            "id": 1376587686312435715,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:30:54",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 951429552089088000
        },
        {
            "id": 1376587212318384129,
            "text": "samsung\"",
            "created_at": "2021-03-29 17:29:01",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 8417842
        },
        {
            "id": 1376586689372557315,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:26:57",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1043839922736586753
        },
        {
            "id": 1376586138954047488,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:24:45",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1287273020336168961
        },
        {
            "id": 1376585704420020229,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:23:02",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1317223238590730240
        },
        {
            "id": 1376585230174224391,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:21:09",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2401626301
        },
        {
            "id": 1376584844675792903,
            "text": "worse there seems to be no official acknowledgement of the cache issue in the 980 nvme by @Samsung so there\u2019s a cha\u2026 https://t.co/DTxpv5tf2q",
            "created_at": "2021-03-29 17:19:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 19474403
        },
        {
            "id": 1376584340608577540,
            "text": "lol roda no meu celular que \u00e9 uma dlc o esmurro no samsung travado de vcs",
            "created_at": "2021-03-29 17:17:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1222307543701172229
        },
        {
            "id": 1376583825409593346,
            "text": "Genuine Samsung Galaxy S21+ 5G (G996B) Complete lcd with frame, touch, front cam, side buttons, vibra and battery i\u2026 https://t.co/W9h0j6mLJs",
            "created_at": "2021-03-29 17:15:34",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1171630985533935619
        },
        {
            "id": 1376583277918744580,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:13:23",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 798506970923880448
        },
        {
            "id": 1376582726954926088,
            "text": "@ZOLconnect @RealCyberSecZim Am using samsung M31 and its not connecting to Internet after inputing the settings",
            "created_at": "2021-03-29 17:11:12",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 186070993
        },
        {
            "id": 1376582272007106560,
            "text": "RT @SamsungThailand: \ud83d\udcf8: @BTS_twt\u2019s #V lets the #GalaxyS21 say it all. \n#GalaxyxBTS #GalaxyS21TH Learn more: https://t.co/2yWBZh2gk3 https:/\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:09:23",
            "retweet_count": 5803,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 159845249
        },
        {
            "id": 1376581779763519489,
            "text": "RT @kimkwan7: \u0e2a\u0e32\u0e27\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22 samsung galaxy z fold 2 \u0e08\u0e49\u0e32 \u0e23\u0e27\u0e22\u0e46\u0e46\u0e21\u0e35\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e46\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d https://t.co/YSU0WxvYHL",
            "created_at": "2021-03-29 17:07:26",
            "retweet_count": 2253,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2926001442
        },
        {
            "id": 1376581300753158151,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:05:32",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 888463877868007424
        },
        {
            "id": 1376580901056876545,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 17:03:57",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1036255781929332736
        },
        {
            "id": 1376580494897205248,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:02:20",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1312036837234413568
        },
        {
            "id": 1376579941026906112,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 17:00:08",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4838548421
        },
        {
            "id": 1376579516840087552,
            "text": "RT @XISUTECH: yk the headcanon that kristin is death? that means phil\u2019s two romantic interest are a fucking samsung fridge and death herseld",
            "created_at": "2021-03-29 16:58:27",
            "retweet_count": 99,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1235521346651574272
        },
        {
            "id": 1376579062701846528,
            "text": "Hp SuperCopy Samsung Galaxy S4 MTK 6589 Rp 950.000 More Info Pin :7FBD640F",
            "created_at": "2021-03-29 16:56:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2811576811
        },
        {
            "id": 1376578597985656832,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt og #ARMY's egen personlige Sunshine #jhope ser fantastisk ud med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:54:48",
            "retweet_count": 492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1315806707428229120
        },
        {
            "id": 1376578143113240576,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:52:59",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1281064516676055041
        },
        {
            "id": 1376577792998006787,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:51:36",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4213431016
        },
        {
            "id": 1376577379871682562,
            "text": "@nickvidamour Samsung Zflip \ud83d\ude42",
            "created_at": "2021-03-29 16:49:57",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "de",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 462834029
        },
        {
            "id": 1376576989079896068,
            "text": "RT @SamsungSverige: #Jin \u00e4r verkligen Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 och #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFAN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:48:24",
            "retweet_count": 1000,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1247882844753420292
        },
        {
            "id": 1376576641678278656,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:47:01",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1065395705932505088
        },
        {
            "id": 1376576334688837636,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:45:48",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 917011834510675969
        },
        {
            "id": 1376575961085411336,
            "text": "RT @Qg_Barmys: \ud83d\udd2e O Nam explicou que eles ficaram realmente surpresos quando a indica\u00e7\u00e3o ao Grammy do BTS foi anunciada. JM disse que o Nam\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:44:19",
            "retweet_count": 351,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 859182043527356417
        },
        {
            "id": 1376575585867202565,
            "text": "@Samsung_par0dy 7:42 pm",
            "created_at": "2021-03-29 16:42:49",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1043772910186508288
        },
        {
            "id": 1376575139534401539,
            "text": "RT @FPG_Odin: I'm very perturbed by the suspension of @axieinfinity and @jihoz_axie\nWho's next? @binance or @cz_binance ? I mean they have\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:41:03",
            "retweet_count": 39,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1359016139938955267
        },
        {
            "id": 1376574712814432259,
            "text": "RT @italianarmyfam_: \ud83c\udfa5 Let\u2019s BTS! \n\nRM ha spiegato che erano davvero sorpresi per la nomina ai Grammy..Jimin ha detto che non se l\u2019apettava\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:39:21",
            "retweet_count": 68,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1019362424217010176
        },
        {
            "id": 1376574314808365056,
            "text": "\ud83c\udf37Pre-order #ROSE\u00a0case \u21ba\n\n\ud83e\uddf8 \u0e23\u0e32\u0e04\u0e32 220.- (\u0e21\u0e31\u0e14\u0e08\u0e33100)\n\ud83e\udd56 Iphone,samsung,huawei,oppo,vivo \u0e40\u0e01\u0e37\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19 \n\ud83d\udcee \u0e04\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e48\u0e07 30/50\n\n\ud83d\udc8c\u2026 https://t.co/aM7bOyh1BV",
            "created_at": "2021-03-29 16:37:46",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 193310059
        },
        {
            "id": 1376573885316001801,
            "text": "\u0418\u0441\u0442\u043e\u0440\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u0430\u044f \u0445\u0440\u0435\u043d\u044c \u0441 \u043f\u0440\u0435\u0434\u0443\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u043a\u0430\u0445 \u043f\u0440\u0438\u043b\u043e\u0436\u0435\u043d\u0438\u0439 \u043d\u0430 Samsung https://t.co/aSK1XucWe9",
            "created_at": "2021-03-29 16:36:04",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ru",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 153842394
        },
        {
            "id": 1376573441361469442,
            "text": "Ringke Air &amp; Air-S Cases for the Samsung Galaxy S21 (Case Review)! https://t.co/xMbZErKwsE",
            "created_at": "2021-03-29 16:34:18",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 360351334
        },
        {
            "id": 1376573089631232004,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:32:54",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1224630959959502850
        },
        {
            "id": 1376572730733133826,
            "text": "@WonderparkPTA @SamsungMobileSA @Katshaba97 @samsungsouthafrica  @SamsungMobileSA \n\n#Wonderpark #Vodacom4U #Here4U\u2026 https://t.co/ngsJ4fGLqk",
            "created_at": "2021-03-29 16:31:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1312788819624841218
        },
        {
            "id": 1376572381150478342,
            "text": "@SamsungEspana refuerza su gama de soluciones de movilidad para empresas con la versi\u00f3n Enterprise Edition en Galax\u2026 https://t.co/iIvleDntDB",
            "created_at": "2021-03-29 16:30:05",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 161261335
        },
        {
            "id": 1376572084244029440,
            "text": "@bliblidotcom Samsung galaxy A72 #GALAXYA72 #AwesomeWorld https://t.co/rRmyvEJs8g",
            "created_at": "2021-03-29 16:28:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1375216366517547011
        },
        {
            "id": 1376571725119254531,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:27:29",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1153079895653617664
        },
        {
            "id": 1376571411096035328,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:26:14",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 822921874225164288
        },
        {
            "id": 1376571094384181251,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:24:59",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1168251887612829696
        },
        {
            "id": 1376570749000028169,
            "text": "RT @ladh: Samsung lance un nouveau t\u00e9l\u00e9viseur de... jardin : ticket d'entr\u00e9e \u00e0 4000 \u20ac ! https://t.co/1OfJbj8sVO https://t.co/4z0lcXU3em",
            "created_at": "2021-03-29 16:23:36",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 521476813
        },
        {
            "id": 1376570347877625862,
            "text": "RT @sweetcapuccino1: #WTS #BTS #WTSBTS #OFFICIALPHOTOCARD \nWTS READY INA \"OFFICIAL PC SAMSUNG X BTS\" https://t.co/znaerDTeHE",
            "created_at": "2021-03-29 16:22:01",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1371679474190675970
        },
        {
            "id": 1376570002694934535,
            "text": "RT @Mrwhosetheboss: Xiaomi has just announced the Mi 11 Ultra....and I think it's fair to say Samsung should be a little nervous \ud83d\ude02\n\nWorking\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:20:38",
            "retweet_count": 477,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 611334119
        },
        {
            "id": 1376569637895168001,
            "text": "RT @kimkwan7: \u0e2a\u0e32\u0e27\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22 samsung galaxy z fold 2 \u0e08\u0e49\u0e32 \u0e23\u0e27\u0e22\u0e46\u0e46\u0e21\u0e35\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e46\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d https://t.co/YSU0WxvYHL",
            "created_at": "2021-03-29 16:19:11",
            "retweet_count": 2253,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1951768694
        },
        {
            "id": 1376569320512360466,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:17:56",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2858692596
        },
        {
            "id": 1376568959034482688,
            "text": "@SamsungIndia Worst phone I ever seen\nSamsung M30s \nAfter updating android 11 I faced so many problems,\nAutomatical\u2026 https://t.co/mtdLhcvqT7",
            "created_at": "2021-03-29 16:16:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1348846590
        },
        {
            "id": 1376568621632090113,
            "text": "RT @kimkwan7: \u0e2a\u0e32\u0e27\u0e01\u0e41\u0e2d\u0e19\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e22 samsung galaxy z fold 2 \u0e08\u0e49\u0e32 \u0e23\u0e27\u0e22\u0e46\u0e46\u0e21\u0e35\u0e23\u0e39\u0e1b\u0e19\u0e49\u0e2d\u0e07\u0e2b\u0e21\u0e32\u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01\u0e46\u0e1e\u0e31\u0e01\u0e2b\u0e19\u0e49\u0e32\u0e08\u0e2d https://t.co/YSU0WxvYHL",
            "created_at": "2021-03-29 16:15:09",
            "retweet_count": 2253,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1264834291130748928
        },
        {
            "id": 1376568323543080977,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:13:58",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 312028911
        },
        {
            "id": 1376568029937549315,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:12:48",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1055580626475196417
        },
        {
            "id": 1376567735673442306,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:11:38",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357746406732095492
        },
        {
            "id": 1376567481398136838,
            "text": "Samsung https://t.co/L9EE98rgF0",
            "created_at": "2021-03-29 16:10:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1337807757513281536
        },
        {
            "id": 1376567261125742595,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:09:45",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1295521708204466177
        },
        {
            "id": 1376566974789021698,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:08:36",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1251509969909923841
        },
        {
            "id": 1376566678193111049,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:07:26",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1369228093441904647
        },
        {
            "id": 1376566359828557824,
            "text": "RT @gajeota_com: Xiaomi Mi 11 ULTRA\n\nSamsung E4\u30af\u30e9\u30b9OLED\n\u30b4\u30ea\u30e9\u30ac\u30e9\u30b9\u4e00\u756a\u3044\u3044\u3084\u3064\n67+67w\u6025\u901f\u5145\u96fb\nip68\n\u3053\u3053\u3089\u3078\u3093\u306fPro\u304b\u3089\u5927\u304d\u306a\u5909\u66f4\u306a\u3057 https://t.co/sjhmSM5KcM",
            "created_at": "2021-03-29 16:06:10",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 71258446
        },
        {
            "id": 1376565957049507842,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:04:34",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 922598419243311104
        },
        {
            "id": 1376565658998087688,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:03:23",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1312917118879371265
        },
        {
            "id": 1376565396581457924,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:02:20",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 910136556433817601
        },
        {
            "id": 1376565146290679814,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 16:01:20",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2784526617
        },
        {
            "id": 1376564904480665600,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 16:00:23",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 890153453611364352
        },
        {
            "id": 1376564645742309381,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:59:21",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1014788662540636160
        },
        {
            "id": 1376564335770628100,
            "text": "RT @BTS_twt__Jhope: SAMSUNG X BTS\ud83d\udcf1 https://t.co/MWTmmdrxtl",
            "created_at": "2021-03-29 15:58:07",
            "retweet_count": 28,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1337628199216324608
        },
        {
            "id": 1376564008166125568,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:56:49",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 82079632
        },
        {
            "id": 1376563740452159491,
            "text": "RT @SamsungSverige: #Jin \u00e4r verkligen Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 och #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFAN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:55:45",
            "retweet_count": 1000,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1014836849448124416
        },
        {
            "id": 1376563391012167686,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:54:22",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2451149220
        },
        {
            "id": 1376563157955645445,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:53:26",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2238136675
        },
        {
            "id": 1376562886609408004,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:52:22",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1324347592470339586
        },
        {
            "id": 1376562661392060427,
            "text": "RT @ANONLMAL: @LeoTechMaker \u26a1\ufe0f CONCOURS \u26a1\ufe0f\n5 SSD 980 Pro \u00e0 gagner \n\n\u2022 #RT ce Tweet + Follow @SamsungFR et @ANONLMAL pour tenter de gagner 1\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:51:28",
            "retweet_count": 1071,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2972003488
        },
        {
            "id": 1376562434824146947,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:50:34",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 878060000148631553
        },
        {
            "id": 1376562180405948419,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:49:33",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 313692763
        },
        {
            "id": 1376561950100840450,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:48:38",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1082851149940633600
        },
        {
            "id": 1376561708315987969,
            "text": "SEVT samsung https://t.co/NQPQ0IGMUu",
            "created_at": "2021-03-29 15:47:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "de",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1368321231481577473
        },
        {
            "id": 1376561472084525061,
            "text": "o celular da ariana eh um samsung pocket? https://t.co/gW4wuRLpTp",
            "created_at": "2021-03-29 15:46:44",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1376474459213869057
        },
        {
            "id": 1376561232975593475,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:45:47",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1275312201629343744
        },
        {
            "id": 1376561041719562244,
            "text": "\u0423\u0434\u0430\u043b\u0438\u0442\u044c \u0438\u043a\u043e\u043d\u043a\u0443 \u043d\u0430 \u0434\u0438\u0441\u043f\u043b\u0435\u0435 Samsung Galaxy S3 Android. https://t.co/4TxM5foIaI",
            "created_at": "2021-03-29 15:45:02",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 916468316
        },
        {
            "id": 1376560813834702862,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:44:07",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1029239448
        },
        {
            "id": 1376560615553110023,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:43:20",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1147309632970469383
        },
        {
            "id": 1376560393506721794,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt og #ARMY's egen personlige Sunshine #jhope ser fantastisk ud med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:42:27",
            "retweet_count": 492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1268620234367201284
        },
        {
            "id": 1376560158613106689,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:41:31",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1234584053971636224
        },
        {
            "id": 1376559959479967744,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:40:44",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1014836849448124416
        },
        {
            "id": 1376559708115460100,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:39:44",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1033471725156147200
        },
        {
            "id": 1376559519350857729,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:38:59",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1415279497
        },
        {
            "id": 1376559315331518474,
            "text": "RT @LeoTechMaker: \ud83d\udd25 #CONCOURS \ud83d\udd25\n\n5 SSD NvmE Samsung 980 PRO \u00e0 gagner !\n\nPour participer :\n- #RT ce tweet\n- Follow @SamsungFR &amp; @LeoTechMake\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:38:10",
            "retweet_count": 3430,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1041740250106785796
        },
        {
            "id": 1376559106106912774,
            "text": "RT @SamsungSverige: @BTS_twt och #ARMYs personliga solsken #jhope ser fantastisk ut med den nya #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:37:20",
            "retweet_count": 372,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1051101791943716864
        },
        {
            "id": 1376558920852860930,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:36:36",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1119875664180432896
        },
        {
            "id": 1376558668053889027,
            "text": "@URadzilani \n@WonderparkPTA\n@SamsungMobileSA\n#wonderpark \n#Vodacom4u \n#Here4U \n#Samsung \n#GalaxyS21 \n#prizes\u2026 https://t.co/ka7wNRXMS0",
            "created_at": "2021-03-29 15:35:36",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1280406376477491201
        },
        {
            "id": 1376558398389489666,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:34:32",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1004758449597665282
        },
        {
            "id": 1376558192629481475,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 15:33:42",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1304698409291399168
        },
        {
            "id": 1376557973875486729,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:32:50",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1239020454024638464
        },
        {
            "id": 1376557764873314311,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:32:01",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1331634244599250945
        },
        {
            "id": 1376557557754470402,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:31:11",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 873287888
        },
        {
            "id": 1376557339109519363,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 15:30:19",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1167734725424730113
        },
        {
            "id": 1376557059290898436,
            "text": "RT @Gustavo__Olmos: Bueno a laburar porque a la mam\u00e1 luchona que vive al lado de casa con 11 pibes hay que pagarle la AUH y el IFE para que\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:29:12",
            "retweet_count": 311,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 954771927930896384
        },
        {
            "id": 1376556752502550530,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:27:59",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1076827368780529665
        },
        {
            "id": 1376556267808825358,
            "text": "RT @titaluhaaa: Y'all...#SB19 really went from fanmade edits to brand ambassadors, huh? Naalala ko yung mock-up chibis nila, meron pang fun\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:26:04",
            "retweet_count": 278,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1312189966252793856
        },
        {
            "id": 1376555834528784386,
            "text": "RT @hayxtx: Samsung a51 untuk dijual rm800\ncondition 9.5/10\n6.5 inch super amoled screen\n6gb ram / 128gb \n4000mah battery\ndual sim\nchipset\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:24:20",
            "retweet_count": 34,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3019148804
        },
        {
            "id": 1376555461843984384,
            "text": "RT @titaluhaaa: Y'all...#SB19 really went from fanmade edits to brand ambassadors, huh? Naalala ko yung mock-up chibis nila, meron pang fun\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:22:51",
            "retweet_count": 278,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1241626667853811712
        },
        {
            "id": 1376555035169939458,
            "text": "@xNavalha Me parece mejor en 60fps, en 120 pega alguna bajada que es inc\u00f3moda... 60-90 es perfecto. Me gustar\u00eda pro\u2026 https://t.co/kX8I49bx6s",
            "created_at": "2021-03-29 15:21:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1298192577468993539
        },
        {
            "id": 1376554717610926086,
            "text": "@SamsungBrasil Eu me enganei com a Samsung, eu pensei que ela fosse diferente, mas seguindo o p\u00e9ssimo exemplo da Ap\u2026 https://t.co/LAsygJpm19",
            "created_at": "2021-03-29 15:19:54",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 127543087
        },
        {
            "id": 1376554350420520961,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:18:26",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 110820524
        },
        {
            "id": 1376553993942405120,
            "text": "@DaktariWaWatoto Ukisha kutana na \n\n55inch SAMSUNG CURVE Smart Tv\n\nNdo utaacha kuifananisha na vitu vingine",
            "created_at": "2021-03-29 15:17:01",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 859043513039826944
        },
        {
            "id": 1376553606980116485,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:15:29",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 809231793454878720
        },
        {
            "id": 1376553276682903558,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 15:14:10",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 886863031522611200
        },
        {
            "id": 1376552940152963072,
            "text": "@PoolShamrock Do Samsung want to start sponsoring crypto YouTubers \ud83d\ude02\n\nInsane curve on that",
            "created_at": "2021-03-29 15:12:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 877903433117859840
        },
        {
            "id": 1376552563068129284,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:11:20",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 765576899514937345
        },
        {
            "id": 1376552205931663369,
            "text": "@minyoongitis @monipersona samsung galaxy s10.. i\u2019m pretty sure it came out last year",
            "created_at": "2021-03-29 15:09:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 998143718568939520
        },
        {
            "id": 1376551741714391044,
            "text": "RT @titaluhaaa: Y'all...#SB19 really went from fanmade edits to brand ambassadors, huh? Naalala ko yung mock-up chibis nila, meron pang fun\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:08:04",
            "retweet_count": 278,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1330162452256993281
        },
        {
            "id": 1376551277572816902,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 15:06:14",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1282832422757978118
        },
        {
            "id": 1376550862881951750,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:04:35",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3008984633
        },
        {
            "id": 1376550470181777412,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 15:03:01",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1201705998152417281
        },
        {
            "id": 1376550120418762753,
            "text": "@nimishdubey If the trend continues, they might launch phones over 1 lakh. Just like Apple and Samsung.",
            "created_at": "2021-03-29 15:01:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 784805899508576256
        },
        {
            "id": 1376549790834655232,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 15:00:19",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1155851460036505600
        },
        {
            "id": 1376549398591676423,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:58:46",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1318546170424315904
        },
        {
            "id": 1376549004473929728,
            "text": "RT @SouthTees: Huge thank you to John Forrest and John Black from Thirsk and Northallerton Lions for kindly donating two Samsung Galaxy Tab\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:57:12",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1943633317
        },
        {
            "id": 1376548604031205382,
            "text": "RT @alliextina: is the way b-armys keeps tagging Samsung in random army twt stuff and they keep interacting to me like they\u2019re oomfs somebo\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:55:36",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1352344798070505474
        },
        {
            "id": 1376548265894682626,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 14:54:16",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1315706990895661056
        },
        {
            "id": 1376547910054207488,
            "text": "@El_Nata56 \u00a1Hola! \u00bfqu\u00e9 tal? Pod\u00e9s conocer el precio de la heladera, ingresando a: https://t.co/qWUkGWk5CA\n\nDesde el\u2026 https://t.co/adY2YXgs7G",
            "created_at": "2021-03-29 14:52:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 573790695
        },
        {
            "id": 1376547599067533312,
            "text": "Firmware: G9980ZHU2AUC9_G9980OZS2AUC9_BRI (Android 11) https://t.co/u7jJAm08fn",
            "created_at": "2021-03-29 14:51:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "cs",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 89913536
        },
        {
            "id": 1376547339653947398,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:50:35",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1281142043847225344
        },
        {
            "id": 1376547032794550279,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 14:49:22",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1232504402788921346
        },
        {
            "id": 1376546715629727751,
            "text": "Se dan cuenta que en corea los comerciales donde aparecen BTS son la vaina m\u00e1s com\u00fan que puede haber? Siempre apare\u2026 https://t.co/XW5rRyLBzo",
            "created_at": "2021-03-29 14:48:06",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 6,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353197091133255681
        },
        {
            "id": 1376546485026709505,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:47:11",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1216899941164974080
        },
        {
            "id": 1376546258937126917,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:46:17",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1241845094040420364
        },
        {
            "id": 1376546091831726082,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:45:37",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1035452715772436480
        },
        {
            "id": 1376545919491919872,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:44:56",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 949557994684952576
        },
        {
            "id": 1376545689308565512,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:44:01",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1240530165450432512
        },
        {
            "id": 1376545349863501824,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:42:41",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 921703653727076352
        },
        {
            "id": 1376545105201426435,
            "text": "bisa save link dari apk lain juga, misalnya ini ada dari twitter sama satu lagi link dapet dari samsung member https://t.co/K07j7EkBw0",
            "created_at": "2021-03-29 14:41:42",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1715185424
        },
        {
            "id": 1376544782680432651,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:40:25",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4002538289
        },
        {
            "id": 1376544453620469768,
            "text": "RT @CNBC: China's Xiaomi launches premium phone to challenge Apple and Samsung and fill void left by Huawei https://t.co/gdBJzNsUKf",
            "created_at": "2021-03-29 14:39:07",
            "retweet_count": 10,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3314066105
        },
        {
            "id": 1376544163068407811,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:37:58",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1316103280238325765
        },
        {
            "id": 1376543846545301515,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:36:42",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 943153664
        },
        {
            "id": 1376543525752369156,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:35:26",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 884416800779141120
        },
        {
            "id": 1376543208914698244,
            "text": "Few of so many -Shot with Samsung Galaxy S9. https://t.co/TPglfsujC1 https://t.co/G6Yh0ERMfx",
            "created_at": "2021-03-29 14:34:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 4,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 158714338
        },
        {
            "id": 1376542926231142403,
            "text": "RT @titaluhaaa: Y'all...#SB19 really went from fanmade edits to brand ambassadors, huh? Naalala ko yung mock-up chibis nila, meron pang fun\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:33:03",
            "retweet_count": 278,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1251096704352280577
        },
        {
            "id": 1376542691379515392,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 14:32:07",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1281776940
        },
        {
            "id": 1376542419454324736,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:31:02",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1263099529286443008
        },
        {
            "id": 1376542183977746439,
            "text": "Samsung Galaxy S20 FE will be launched in India on March 30\n\nTo read full article click below link:\u2026 https://t.co/31fCMw2neo",
            "created_at": "2021-03-29 14:30:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 847296652863873025
        },
        {
            "id": 1376541903768985601,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:28:59",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1142876611978678272
        },
        {
            "id": 1376541619172741131,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:27:51",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1231203938634027009
        },
        {
            "id": 1376541322232795140,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:26:40",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1262717035500298240
        },
        {
            "id": 1376541044796387331,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:25:34",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1267335194211729409
        },
        {
            "id": 1376540814151585797,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:24:39",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1140077056773914624
        },
        {
            "id": 1376540603010387970,
            "text": "RT @kookflowers: Samsung nesse momento se encontra cheia de orgulho pela propaganda do Seokjin no Let's BTS, aposto que at\u00e9 esqueceu os pos\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:23:49",
            "retweet_count": 332,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1327751383462842368
        },
        {
            "id": 1376540442519609345,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:23:11",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1276666582647750656
        },
        {
            "id": 1376540271563866116,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:22:30",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1360447652379250689
        },
        {
            "id": 1376540023810523137,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:21:31",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1227980546023669760
        },
        {
            "id": 1376539842423574530,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:20:47",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1022740070036430848
        },
        {
            "id": 1376539596272455685,
            "text": "RT @stufflistings: Samsung Galaxy M12 unboxing + initial impressions\nFeel free to retweet.\n#Samsung #SamsungGalaxyM12 #MonsterReloaded \n\nht\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:19:49",
            "retweet_count": 118,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 159473144
        },
        {
            "id": 1376539405209333763,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:19:03",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1226528440100122624
        },
        {
            "id": 1376539206411935745,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:18:16",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1292871641312055296
        },
        {
            "id": 1376539047678578690,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:17:38",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 803219459741806596
        },
        {
            "id": 1376538844452032518,
            "text": "Isso realmente \u00e9 verdade mesmo, sempre tive celular Samsung, j\u00e1 dei cada queda fuderosa e sempre ficou intacto kkkk\u2026 https://t.co/KdQGTmy298",
            "created_at": "2021-03-29 14:16:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3792544755
        },
        {
            "id": 1376538685383008257,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:16:12",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 987754834383253504
        },
        {
            "id": 1376538518449659911,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:15:32",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1167849495943471104
        },
        {
            "id": 1376538349024972800,
            "text": "# bts blackpink unfollow spree fancam carrd tutorial #followtrick exposed leaked disband thread ateez red velvet lo\u2026 https://t.co/i4atiQLYyS",
            "created_at": "2021-03-29 14:14:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1354968303769448448
        },
        {
            "id": 1376538212672409605,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:14:19",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 723919645774864384
        },
        {
            "id": 1376538077028487169,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 14:13:47",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1326134357644374019
        },
        {
            "id": 1376537947453812742,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:13:16",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1292506309779058688
        },
        {
            "id": 1376537847402954759,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:12:52",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1102911835722854401
        },
        {
            "id": 1376537741568135174,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:12:27",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1292892694084288523
        },
        {
            "id": 1376537645480697857,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:12:04",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1135550785146634240
        },
        {
            "id": 1376537558696538116,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:11:43",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 977237451050831872
        },
        {
            "id": 1376537503654625280,
            "text": "RT @charts_k: Jin about RM throwing his phone in surprise after their Grammy nom got announced: \"the (Samsung) phone is very strong\" \ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 14:11:30",
            "retweet_count": 2148,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1355242063709790210
        },
        {
            "id": 1376537403595309061,
            "text": "RT @koosmilee: \ud83d\udc28: Estaba tan sorprendido que tir\u00e9 mi tel\u00e9fono!\n\ud83d\udde3\ufe0f: As\u00ed es como te das cuenta de lo sorprendido que estabas!\n\ud83d\udc39: Nuestros cel\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:11:06",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 768631069
        },
        {
            "id": 1376537278944792585,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:10:36",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1029145385615417346
        },
        {
            "id": 1376537153593872390,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:10:06",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 119103879
        },
        {
            "id": 1376537008739340293,
            "text": "@pernaltinh Ajude a sarah ficar, ela foi muito importante no jogo e n\u00e3o ganhou nem um samsung nesse programa kkkkk",
            "created_at": "2021-03-29 14:09:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 226319417
        },
        {
            "id": 1376536880246710277,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:09:01",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1375119907952582657
        },
        {
            "id": 1376536776030834695,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:08:36",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1266769422775128065
        },
        {
            "id": 1376536683303165955,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:08:14",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1182676709897723904
        },
        {
            "id": 1376536601988304901,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:07:55",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1051600821731958785
        },
        {
            "id": 1376536524955688972,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:07:37",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1056514775440535552
        },
        {
            "id": 1376536445913948170,
            "text": "RT @BTStranslation_: \ud83d\udc28 explained they were really surprised when BTS' Grammy nomination was announced.. \ud83d\udc25 said \ud83d\udc28 didn't really expect it. \ud83d\udc28\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:07:18",
            "retweet_count": 865,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1220610363692990465
        },
        {
            "id": 1376536278456537090,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:06:38",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356111220600791046
        },
        {
            "id": 1376536094804733962,
            "text": "TLING Funda para Samsung Galaxy A72 4G/5G con 2 x Protector de Pantalla de Vidrio Cristal Templado, Anti-Amarillo U\u2026 https://t.co/T6193zC1VK",
            "created_at": "2021-03-29 14:05:54",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1260342406265921536
        },
        {
            "id": 1376535958917509122,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:05:22",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 909404590382104578
        },
        {
            "id": 1376535794698059780,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:04:42",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 442469431
        },
        {
            "id": 1376535564984352769,
            "text": "RT @BTS_twt__Jhope: SAMSUNG X BTS\ud83d\udcf1 https://t.co/MWTmmdrxtl",
            "created_at": "2021-03-29 14:03:48",
            "retweet_count": 28,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1335059031845556224
        },
        {
            "id": 1376535352848961537,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:02:57",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1088358678732845056
        },
        {
            "id": 1376535152814387203,
            "text": "Samsung Biologics Sets Out Growth Plans\nhttps://t.co/aHebBIi2gY",
            "created_at": "2021-03-29 14:02:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 187958811
        },
        {
            "id": 1376534903932641282,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 14:01:10",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1168742475793457152
        },
        {
            "id": 1376534684369309703,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 14:00:18",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 970651310554079234
        },
        {
            "id": 1376534401920557057,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:59:10",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1304602362338828289
        },
        {
            "id": 1376534087305809928,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:57:55",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4840734384
        },
        {
            "id": 1376533801036247040,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:56:47",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1267839500866084867
        },
        {
            "id": 1376533563563106307,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:55:50",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1094516553461055488
        },
        {
            "id": 1376533316216647685,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:54:51",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1249316732050616326
        },
        {
            "id": 1376533081184743429,
            "text": "Pensaba comprar un Samsung pero despu\u00e9s de ver que lo anuncia @DaniMateoAgain ya no lo voy a comprar y no lo recomendar\u00e9",
            "created_at": "2021-03-29 13:53:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 128623825
        },
        {
            "id": 1376532783460278280,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:52:44",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 931051286824239105
        },
        {
            "id": 1376532518887849987,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:51:41",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1298805254142619651
        },
        {
            "id": 1376532271528742912,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:50:42",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1295257327574999041
        },
        {
            "id": 1376532052246466569,
            "text": "#Mi11Pro's and #Mi11Ultra's cameras are powered with Samsung's ISOCELL GN2 1/1.12 -inch smartphone camera sensor. https://t.co/6NcGMZbWu7",
            "created_at": "2021-03-29 13:49:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1282273966133071875
        },
        {
            "id": 1376531885061414915,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:49:10",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356608916268978176
        },
        {
            "id": 1376531744841592840,
            "text": "RT @MOONYSMALF0Y: Sdds de fzr exercicios eu era bem mais feliz\n\nGIL JULIETTE #EscolhaSeuSpotify INDIGNADO Gshow Gil do Rodolpho #fogonoparq\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:48:37",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1331688378769829890
        },
        {
            "id": 1376531607952236550,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:48:04",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 995755564918562816
        },
        {
            "id": 1376531482680811528,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt  #RM ser fantastisk ud i noget, men is\u00e6r den nye #GalaxyS21 i Phantom Black \ud83d\udda4. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 ht\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:47:34",
            "retweet_count": 117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4911617713
        },
        {
            "id": 1376531296638300167,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:46:50",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1343855294787436547
        },
        {
            "id": 1376531129503641603,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:46:10",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1150818840864931840
        },
        {
            "id": 1376530983122522116,
            "text": "@SamsungBrasil Eu n\u00e3o sei pq esse povo ganha samsung sendo que nenhum usa afff, eu aqui com meu S10 desejando um de\u2026 https://t.co/1m3A6nXaQv",
            "created_at": "2021-03-29 13:45:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 123878334
        },
        {
            "id": 1376530856559321089,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:45:05",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1147806487458152448
        },
        {
            "id": 1376530684249059328,
            "text": "RT @LewAstro: @astrofalls @astro_jaz How do you get the colours? Is it image stacking? This one is Samsung S10 through 120/1000 scope: http\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:44:24",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 818616411702591489
        },
        {
            "id": 1376530551478177794,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:43:52",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 969263785075556352
        },
        {
            "id": 1376530385664835585,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:43:13",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3863406028
        },
        {
            "id": 1376530193439948801,
            "text": "RT @SamsungDK: Hvad tror du #SUGA t\u00e6nker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5ber p\u00e5 det er den nye #GalaxyS21+ eller et nyt @BTS_twt album. L\u00e6s mere: https://t.co/\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:42:27",
            "retweet_count": 549,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1295754817336377347
        },
        {
            "id": 1376529979102670853,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:41:36",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2401308768
        },
        {
            "id": 1376529792581926921,
            "text": "RT @oferpaa: Enquanto vcs briguam por BBB, estou aqui, deitado num sof\u00e1 de 15K, abra\u00e7ando uma almofada de 1,7K no ar condicionado, assistin\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:40:51",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 989175650111119360
        },
        {
            "id": 1376529645525368834,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:40:16",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1329817450024558594
        },
        {
            "id": 1376529437798334467,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:39:27",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1218192018876391425
        },
        {
            "id": 1376529242444365830,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:38:40",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1328659112884797441
        },
        {
            "id": 1376529096792891394,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:38:06",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 979698692033671168
        },
        {
            "id": 1376528900008775687,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:37:19",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2838214872
        },
        {
            "id": 1376528740864323587,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:36:41",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1308698904997707776
        },
        {
            "id": 1376528605652557825,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:36:08",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 917042701408677888
        },
        {
            "id": 1376528449205059588,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:35:31",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1215679066088579072
        },
        {
            "id": 1376528278513577986,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:34:50",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 182729559
        },
        {
            "id": 1376528118148632576,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:34:12",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1314269299289325569
        },
        {
            "id": 1376527918407499781,
            "text": "RT @SamsungSuomi: #Jin on todellakin Mr. Worldwide Handsome h\u00e4nen #GalaxyS21 -puhelimella ja #GalaxyBudsPro -kuulokkeilla @BTS_twt \ud83d\udc96. Koe l\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:33:25",
            "retweet_count": 776,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1071869651150405634
        },
        {
            "id": 1376527756079493122,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:32:46",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1202639949729652737
        },
        {
            "id": 1376527592669343755,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:32:07",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1198522975382728704
        },
        {
            "id": 1376527400805130242,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:31:21",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356868173899862018
        },
        {
            "id": 1376527237898514432,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 13:30:42",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1288679221532004353
        },
        {
            "id": 1376527079857123328,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:30:05",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1213227931167686656
        },
        {
            "id": 1376526925611462659,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:29:28",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1297291590105358336
        },
        {
            "id": 1376526768807452680,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:28:50",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1086470145654980608
        },
        {
            "id": 1376526616772321289,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:28:14",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1329404923994284033
        },
        {
            "id": 1376526428209037313,
            "text": "Nunca, jamais em tempo algum compre notebook Samsung \ud83e\udd2c",
            "created_at": "2021-03-29 13:27:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1323269672414924801
        },
        {
            "id": 1376526245110890497,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:26:46",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1179814171384389634
        },
        {
            "id": 1376526063451267073,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt og #ARMY's egen personlige Sunshine #jhope ser fantastisk ud med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:26:02",
            "retweet_count": 492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1233686859680600067
        },
        {
            "id": 1376525931595104263,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:25:31",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1247872777333268480
        },
        {
            "id": 1376525766565847044,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:24:52",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1193173493166178304
        },
        {
            "id": 1376525632117571584,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:24:19",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1294417032239288321
        },
        {
            "id": 1376525458167234560,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:23:38",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3720976700
        },
        {
            "id": 1376525300759138305,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:23:00",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1358002966201065472
        },
        {
            "id": 1376525118369767427,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:22:17",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1181898943459807232
        },
        {
            "id": 1376524921715752962,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 13:21:30",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1579407564
        },
        {
            "id": 1376524759576510464,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:20:51",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1345920510257983489
        },
        {
            "id": 1376524551815790594,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:20:02",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1195172982131318784
        },
        {
            "id": 1376524379480186882,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:19:21",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1193033621428297730
        },
        {
            "id": 1376524233560367112,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:18:46",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1284554837015789570
        },
        {
            "id": 1376524077100191756,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:18:09",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 720669452258246656
        },
        {
            "id": 1376523929121079308,
            "text": "RT @SamsungSverige: En b\u00e4ttre match \u00e4n Phantom Violet #GalaxyS21+ och @BTS_twt's #V \u00e4r sv\u00e5r att hitta. \ud83d\udc9c L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk h\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:17:33",
            "retweet_count": 1117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1271494760591585280
        },
        {
            "id": 1376523802440441859,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:17:03",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 933925862809804800
        },
        {
            "id": 1376523673675444224,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:16:33",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3255043755
        },
        {
            "id": 1376523558084472835,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:16:05",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1270586225498353664
        },
        {
            "id": 1376523457182097418,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:15:41",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 956093102971744256
        },
        {
            "id": 1376523320477159424,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:15:08",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 931411798749618176
        },
        {
            "id": 1376523166894333959,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:14:32",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 424916934
        },
        {
            "id": 1376522998040068096,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:13:51",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1180060350227439616
        },
        {
            "id": 1376522834227384320,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:13:12",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1347464964521537536
        },
        {
            "id": 1376522696515670017,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:12:40",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1251476504002740224
        },
        {
            "id": 1376522554383331333,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:12:06",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1200394971229982722
        },
        {
            "id": 1376522396597854208,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:11:28",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1204091679818440705
        },
        {
            "id": 1376522247087751170,
            "text": "RT @SubhashGoswami7: Happy Holi.\n.\n.\n#Holi2021 #HappyHoli2021 #Pakistan #HinduFestivals #dawndotcom #dawn_dot_com #etribune #travelphotogra\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:10:52",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2215876941
        },
        {
            "id": 1376522096210190345,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:10:16",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1254208188745826305
        },
        {
            "id": 1376521946180030464,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:09:41",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1327730683889012745
        },
        {
            "id": 1376521824016556033,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:09:12",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1269865864733454338
        },
        {
            "id": 1376521677127831558,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:08:37",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1088088654734479360
        },
        {
            "id": 1376521541404348419,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:08:04",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1367242129748094976
        },
        {
            "id": 1376521398282162180,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:07:30",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2421885043
        },
        {
            "id": 1376521265649881094,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:06:58",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1224569784878002177
        },
        {
            "id": 1376521141502631942,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:06:29",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1192093379141623808
        },
        {
            "id": 1376521019976912896,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:06:00",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1112586505115979778
        },
        {
            "id": 1376520907229782017,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:05:33",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1272546608974934017
        },
        {
            "id": 1376520799381716994,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:05:07",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1206059268278865921
        },
        {
            "id": 1376520687440035840,
            "text": "RT @SamsungSverige: @BTS_twt och #ARMYs personliga solsken #jhope ser fantastisk ut med den nya #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:04:41",
            "retweet_count": 372,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 291262136
        },
        {
            "id": 1376520589154906116,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:04:17",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1277606815929376769
        },
        {
            "id": 1376520516077412359,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:04:00",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1345729603348824065
        },
        {
            "id": 1376520429159002115,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:03:39",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1045751839373893633
        },
        {
            "id": 1376520367200731139,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:03:24",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 961148558425587714
        },
        {
            "id": 1376520299253018629,
            "text": "Come aggiornare uno Smart TV Samsung #tv #smarttv #samsung https://t.co/nBlFnosT3s",
            "created_at": "2021-03-29 13:03:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1208467542177656837
        },
        {
            "id": 1376520233079345154,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:02:52",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1021338839149785088
        },
        {
            "id": 1376520159939022853,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:02:35",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1220903693450543110
        },
        {
            "id": 1376520098584752131,
            "text": "May paparating pa pala silang ganap sa Tiktok related to their Samsung chibis. Omgggg. Raming aabangan! \ud83d\ude2d\u2026 https://t.co/XIMXCByHLy",
            "created_at": "2021-03-29 13:02:20",
            "retweet_count": 175,
            "favorite_count": 188,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1269242542874189824
        },
        {
            "id": 1376520021199839234,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:02:02",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1157188917692493824
        },
        {
            "id": 1376519956360163334,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:01:46",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1215971093795627009
        },
        {
            "id": 1376519888265699329,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:01:30",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1317109820013613058
        },
        {
            "id": 1376519830359089155,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:01:16",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1303794718669643777
        },
        {
            "id": 1376519785756811273,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:01:06",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353190792697843712
        },
        {
            "id": 1376519741448146951,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:55",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1285924875492667394
        },
        {
            "id": 1376519705540796416,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:46",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1271388987022696449
        },
        {
            "id": 1376519672116305922,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:38",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 138013411
        },
        {
            "id": 1376519640965206023,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:31",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1158646685230198784
        },
        {
            "id": 1376519614453059587,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:25",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1368118885598208001
        },
        {
            "id": 1376519593884327939,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:20",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1327477766095130624
        },
        {
            "id": 1376519574791720964,
            "text": "RT @SB19Official: Have you seen the #SB19 mini version? \ud83e\udd29 What do you guys think of our chibis? We and the mini SB19 have something coming\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 13:00:15",
            "retweet_count": 7047,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1292778969574469632
        },
        {
            "id": 1376519431875133447,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:59:41",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1221535048572243971
        },
        {
            "id": 1376519163917660160,
            "text": "RT @SamsungSverige: @BTS_twts Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk https://t.co/PHVF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:58:37",
            "retweet_count": 626,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1034055762618662913
        },
        {
            "id": 1376518979129241604,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:57:53",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1074812422739787776
        },
        {
            "id": 1376518761520406531,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:57:01",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1238800247171633152
        },
        {
            "id": 1376518549544427524,
            "text": "RT @SamsungSverige: En b\u00e4ttre match \u00e4n Phantom Violet #GalaxyS21+ och @BTS_twt's #V \u00e4r sv\u00e5r att hitta. \ud83d\udc9c L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk h\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:56:11",
            "retweet_count": 1117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1117588167786242048
        },
        {
            "id": 1376518329146302467,
            "text": "Samsung Galaxy Z Flip (Gold, 8GB RAM, 256GB Storage) Without Offer\n at \u20b9 67900\nhttps://t.co/K3erCoP3gg",
            "created_at": "2021-03-29 12:55:18",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 81047046
        },
        {
            "id": 1376518107594780674,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:54:25",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1363711043768262657
        },
        {
            "id": 1376517899876134917,
            "text": "Samsung Galaxy S21 US sales have reportedly tripled compared to last year https://t.co/nvzdak3LK3 The Galaxy S21 li\u2026 https://t.co/aoyesRA87X",
            "created_at": "2021-03-29 12:53:36",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1317120764353552385
        },
        {
            "id": 1376517689355628553,
            "text": "RT @gajeota_com: Xiaomi Mi 11 ULTRA\n\nSamsung E4\u30af\u30e9\u30b9OLED\n\u30b4\u30ea\u30e9\u30ac\u30e9\u30b9\u4e00\u756a\u3044\u3044\u3084\u3064\n67+67w\u6025\u901f\u5145\u96fb\nip68\n\u3053\u3053\u3089\u3078\u3093\u306fPro\u304b\u3089\u5927\u304d\u306a\u5909\u66f4\u306a\u3057 https://t.co/sjhmSM5KcM",
            "created_at": "2021-03-29 12:52:46",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 790696584920961024
        },
        {
            "id": 1376517436762034185,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:51:46",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356608916268978176
        },
        {
            "id": 1376517163247280135,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:50:40",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1226409260038254593
        },
        {
            "id": 1376516945856503808,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:49:48",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1180322399343935488
        },
        {
            "id": 1376516727094222859,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:48:56",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1088473871324344320
        },
        {
            "id": 1376516555681357831,
            "text": "@kanzasou samsung tab s6 lite varian 128 gb",
            "created_at": "2021-03-29 12:48:15",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1374391151738777612
        },
        {
            "id": 1376516288810348547,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt og #ARMY's egen personlige Sunshine #jhope ser fantastisk ud med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:47:12",
            "retweet_count": 492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1321857191352115206
        },
        {
            "id": 1376516024124719110,
            "text": "Firmware: A217MUBU5BUA3_A217MOWO5BUA2_ARO (Android 10) https://t.co/5wkGRBWrn0",
            "created_at": "2021-03-29 12:46:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 89913536
        },
        {
            "id": 1376515754175107077,
            "text": "Get 8% off on Samsung Galaxy S10E factory unlocked smartphone. Sale ends soon, shop now &amp; save!\n\n#pompomcoupons\u2026 https://t.co/r8fkzje1Wh",
            "created_at": "2021-03-29 12:45:04",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1332651404905869318
        },
        {
            "id": 1376515548138381312,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt og #ARMY's egen personlige Sunshine #jhope ser fantastisk ud med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:44:15",
            "retweet_count": 492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1282129767786074114
        },
        {
            "id": 1376515310128222214,
            "text": "\ud83c\udf37Pre-order #Jaemin case \u21ba\n\n\ud83e\uddf8 \u0e23\u0e32\u0e04\u0e32 220.- (\u0e21\u0e31\u0e14\u0e08\u0e33100)\n\ud83e\udd56 Iphone,samsung,huawei,oppo,vivo \u0e40\u0e01\u0e37\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e23\u0e38\u0e48\u0e19 \n\ud83d\udcee \u0e04\u0e48\u0e32\u0e2a\u0e48\u0e07 30/50\u2026 https://t.co/PFKCKMc5u5",
            "created_at": "2021-03-29 12:43:19",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 193310059
        },
        {
            "id": 1376515064878964745,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:42:20",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3253616821
        },
        {
            "id": 1376514795759792129,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:41:16",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 349201267
        },
        {
            "id": 1376514541509435399,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:40:15",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1254714548860248064
        },
        {
            "id": 1376514298051182592,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:39:17",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1298611572005380096
        },
        {
            "id": 1376514072238194688,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:38:23",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 947127570385870848
        },
        {
            "id": 1376513842285527044,
            "text": "#JIMIN\n#Samsung\n@BTS_twt https://t.co/yFHXNyHie0",
            "created_at": "2021-03-29 12:37:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 864150680973582338
        },
        {
            "id": 1376513612865363974,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:36:34",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1062271963781980160
        },
        {
            "id": 1376513335017885703,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:35:28",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1095857442229895169
        },
        {
            "id": 1376513113973911553,
            "text": "@frankie_tech That it's only 5x optically is a bit disappointing: Samsung's S20 Ultra vs S21 Ultra shows how 12mp a\u2026 https://t.co/MmrQckOM4a",
            "created_at": "2021-03-29 12:34:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 993063480361021443
        },
        {
            "id": 1376512885619372033,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:33:40",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1730207778
        },
        {
            "id": 1376512692257628162,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:32:54",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1293844983431098370
        },
        {
            "id": 1376512500364115971,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:32:09",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1055509367708102658
        },
        {
            "id": 1376512330826063874,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:31:28",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1121122420461592577
        },
        {
            "id": 1376512067855806468,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:30:25",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1369330975361040385
        },
        {
            "id": 1376511858836918279,
            "text": "RT @MollyW_TheMost: So I don't have Apple Podcasts (I'm a Samsung Galaxy girl lol) So I never get to keep up with the reviews on my podcast\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:29:36",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1258945210794549251
        },
        {
            "id": 1376511658713964545,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:28:48",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1349707318527578112
        },
        {
            "id": 1376511469169205258,
            "text": "RT @lunar_catto: For longer phones like Samsung ^^ https://t.co/tzQ8TePvBf",
            "created_at": "2021-03-29 12:28:03",
            "retweet_count": 36,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356563519999627265
        },
        {
            "id": 1376511311442501635,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:27:25",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1184777903491432448
        },
        {
            "id": 1376511029224554500,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:26:18",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 63271809
        },
        {
            "id": 1376510779063685124,
            "text": "RT @SamsungSverige: Vad tror du #SUGA funderar p\u00e5? \ud83d\udcad Jag hoppas det \u00e4r p\u00e5 nya #GalaxyS21+ eller ett nytt @BTS_twt album. L\u00e4s mer: https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:25:18",
            "retweet_count": 287,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1285101025066725377
        },
        {
            "id": 1376510507931344896,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:24:14",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 825526385540263937
        },
        {
            "id": 1376510273662619648,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:23:18",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 783542251
        },
        {
            "id": 1376510017021607939,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:22:17",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1278393959555964930
        },
        {
            "id": 1376509809650925582,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:21:27",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1296814904251314178
        },
        {
            "id": 1376509610845110273,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:20:40",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2384675342
        },
        {
            "id": 1376509393072705537,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:19:48",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1311794729516965890
        },
        {
            "id": 1376509234297327619,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:19:10",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1034372673755787264
        },
        {
            "id": 1376509023252516867,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:18:20",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1192060389451862024
        },
        {
            "id": 1376508842528235528,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:17:37",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1322966972561195008
        },
        {
            "id": 1376508668921868288,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:16:55",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1138039544052191237
        },
        {
            "id": 1376508446091149312,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:16:02",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1277186746778869761
        },
        {
            "id": 1376508228654170118,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:15:10",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1337353913142398981
        },
        {
            "id": 1376508048424849409,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:14:27",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1010479868704722944
        },
        {
            "id": 1376507874726309888,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:13:46",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1366951689396379648
        },
        {
            "id": 1376507654114308099,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:12:53",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1311497442639126528
        },
        {
            "id": 1376507477450092549,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:12:11",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1346501772974542861
        },
        {
            "id": 1376507282813374468,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:11:25",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1168448420417134592
        },
        {
            "id": 1376507067331080194,
            "text": "RT @techdroider: Mi 11 Pro is the first Smartphone to feature Samsung's GN2 Camera Sensor https://t.co/iB1ExZVYtl",
            "created_at": "2021-03-29 12:10:33",
            "retweet_count": 23,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 142987687
        },
        {
            "id": 1376506921616744451,
            "text": "RT @SamsungSverige: En b\u00e4ttre match \u00e4n Phantom Violet #GalaxyS21+ och @BTS_twt's #V \u00e4r sv\u00e5r att hitta. \ud83d\udc9c L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk h\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:09:59",
            "retweet_count": 1117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1203342454616801281
        },
        {
            "id": 1376506713591873539,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:09:09",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1200061174580015104
        },
        {
            "id": 1376506522943909890,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:08:23",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 596558754
        },
        {
            "id": 1376506334338777088,
            "text": "@EricShe11350341 Yes. Dark mode selected in Samsung display settings, so all my apps run in dark mode as the defaul\u2026 https://t.co/O5VrVlni5t",
            "created_at": "2021-03-29 12:07:39",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1348716512945844224
        },
        {
            "id": 1376506173088624640,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:07:00",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1201520671949328384
        },
        {
            "id": 1376506016465043456,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:06:23",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 264499535
        },
        {
            "id": 1376505877599899649,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:05:50",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1081257981365313536
        },
        {
            "id": 1376505693851688960,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:05:06",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 703093963381567490
        },
        {
            "id": 1376505517623836677,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:04:24",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1262752017493049346
        },
        {
            "id": 1376505339751723009,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:03:41",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 959317502000967680
        },
        {
            "id": 1376505116212219905,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:02:48",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1162704782827511808
        },
        {
            "id": 1376504963807895555,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:02:12",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1014880757750247425
        },
        {
            "id": 1376504748933844994,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 12:01:21",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 976218901720846336
        },
        {
            "id": 1376504557681963008,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 12:00:35",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 770764962172116992
        },
        {
            "id": 1376504393630015499,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:59:56",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1173093653406859264
        },
        {
            "id": 1376504205196861443,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:59:11",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2558563563
        },
        {
            "id": 1376504026993336328,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:58:28",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 877413913230417920
        },
        {
            "id": 1376503830662287360,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:57:42",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 886961404590346240
        },
        {
            "id": 1376503607164596228,
            "text": "Samsung Galaxy S20 FE 5G India Launch Officially Confirmed For March 30: Specifications, Expected Price https://t.co/1WTIeCsw8H",
            "created_at": "2021-03-29 11:56:48",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1334621655130320897
        },
        {
            "id": 1376503396530855944,
            "text": "@ImjustSayingJC Regarding Oneplus. Being up 300% up still not going to put their devices at the scale of Samsung fl\u2026 https://t.co/3IlwpJLGoT",
            "created_at": "2021-03-29 11:55:58",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1045746744519217153
        },
        {
            "id": 1376503189906751490,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:55:09",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1279762667738001409
        },
        {
            "id": 1376502973564526593,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:54:17",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 987345252494135296
        },
        {
            "id": 1376502780483932166,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:53:31",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1308720999144120320
        },
        {
            "id": 1376502622807461890,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:52:54",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 953130764828160001
        },
        {
            "id": 1376502408239456263,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:52:02",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1115113114893049863
        },
        {
            "id": 1376502253343940609,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:51:26",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1183994792641994752
        },
        {
            "id": 1376502083277348866,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:50:45",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1316376794186964992
        },
        {
            "id": 1376501937609207809,
            "text": "RT @SamsungSverige: En b\u00e4ttre match \u00e4n Phantom Violet #GalaxyS21+ och @BTS_twt's #V \u00e4r sv\u00e5r att hitta. \ud83d\udc9c L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk h\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:50:10",
            "retweet_count": 1117,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1351056419626352640
        },
        {
            "id": 1376501750396375044,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:49:26",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1233642743944994816
        },
        {
            "id": 1376501597547728898,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:48:49",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1081828929177034752
        },
        {
            "id": 1376501414323716099,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:48:05",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1238994607133863936
        },
        {
            "id": 1376501240318730250,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:47:24",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1221572329056108545
        },
        {
            "id": 1376501040267333636,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:46:36",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1092849885571940353
        },
        {
            "id": 1376500874688700419,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Arvaatko, mit\u00e4 @BTS_twt :n #Jimin kuuntelee h\u00e4nen #GalaxyS21c-puhelimelta? \ud83c\udfb5 Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/fRHYb9QFAO https://t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:45:57",
            "retweet_count": 917,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1250767580538650624
        },
        {
            "id": 1376500730798874626,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:45:23",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1240185819047968769
        },
        {
            "id": 1376500580672139274,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:44:47",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1220615561010221056
        },
        {
            "id": 1376500396248559625,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:44:03",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 980351947113836545
        },
        {
            "id": 1376500167084404736,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:43:08",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1260328640035897346
        },
        {
            "id": 1376500033906823171,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:42:36",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356550839360438275
        },
        {
            "id": 1376499846299840518,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:41:52",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1366940320517132290
        },
        {
            "id": 1376499708919619586,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:41:19",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1168910929
        },
        {
            "id": 1376499489955966983,
            "text": "POV : Kamu warga mondstadt dibangunin sahur sama Venti\n\nCicak Samsung : *party https://t.co/yo9wN3ovHC",
            "created_at": "2021-03-29 11:40:27",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1021590561155764224
        },
        {
            "id": 1376499282182692866,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:39:37",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1030085688518008833
        },
        {
            "id": 1376499071209197570,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:38:47",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1149167260117848066
        },
        {
            "id": 1376498864438448129,
            "text": "RT @XLAxiata_Tbk: SAMSUNG A01CORE GRATIS!!!\n\nIkuti Caranya:\n1. Follow @XLAxiata_Tbk  &amp; @axisgsm\n2. Jawab sebanyak mungkin\n3. Gunakan hashta\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:37:58",
            "retweet_count": 215,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1213063395106152448
        },
        {
            "id": 1376498706673975296,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:37:20",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 924276987635609601
        },
        {
            "id": 1376498522032283654,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:36:36",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 962351684453203968
        },
        {
            "id": 1376498307766312961,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:35:45",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1155613031734358017
        },
        {
            "id": 1376498160013484034,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:35:10",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1270140957137096706
        },
        {
            "id": 1376498041151234053,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:34:41",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1334517923751268353
        },
        {
            "id": 1376497891146010628,
            "text": "RT @SamsungSverige: @BTS_twts Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk https://t.co/PHVF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:34:06",
            "retweet_count": 626,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1314741694764478465
        },
        {
            "id": 1376497695683133455,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:33:19",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 968609431553527808
        },
        {
            "id": 1376497491642740743,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:32:30",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1260932098245816322
        },
        {
            "id": 1376497355122470912,
            "text": "RT @eriogadgets: Open Box Samsung *Galaxy Buds Pro* \n\nPrice : 70k \n\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\nPlace your orders via dm or: \nCall o\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:31:58",
            "retweet_count": 64,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1438005314
        },
        {
            "id": 1376497181440499714,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:31:16",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1069112237955125249
        },
        {
            "id": 1376496984832368647,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:30:29",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1313008339538735110
        },
        {
            "id": 1376496809544200196,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:29:48",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1335236823711354881
        },
        {
            "id": 1376496576718196742,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:28:52",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1364376313264443393
        },
        {
            "id": 1376496357763129345,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:28:00",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1199780656064151552
        },
        {
            "id": 1376496209687314435,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:27:25",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1083920186116198402
        },
        {
            "id": 1376496007106662401,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:26:36",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1289930156224712709
        },
        {
            "id": 1376495767083393034,
            "text": "RT @SamsungSuomi: Parempaa yhdistelm\u00e4\u00e4, kuin  #GalaxyS21+-puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Violet ja @BTS_twt :n #V on vaikeaa l\u00f6yt\u00e4\u00e4. \ud83d\udc9c Koe lis\u00e4\u00e4:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:25:39",
            "retweet_count": 1042,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1202610018152923140
        },
        {
            "id": 1376495514762543108,
            "text": "RT @Samsung_Ghana: Our Trade-in promotion has been extended to 6th April! Visit any of our selected Samsung shops with your old Galaxy and\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:24:39",
            "retweet_count": 15,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1202200375698362368
        },
        {
            "id": 1376495229201571845,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:23:31",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1283903315625955328
        },
        {
            "id": 1376495059315531787,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:22:50",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1276740827901911040
        },
        {
            "id": 1376494897402839048,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:22:12",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 800611767445385216
        },
        {
            "id": 1376494703990857728,
            "text": "RT @GraphicsJin: @SamsungNorge @SeokjinnieComm2 @BTS_twt Also called Human Samsung! \ud83d\ude0d\n\n#\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8\uc9c4 #SEOKJIN #BTSJIN #\uc11d\uc9c4 #JIN #BTS @BTS_twt http\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:21:26",
            "retweet_count": 10,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 995320980863041542
        },
        {
            "id": 1376494511048785925,
            "text": "@garotademinas1 @diggocoelho Respeite os celularea da Samsung \ud83e\udd23\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
            "created_at": "2021-03-29 11:20:40",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1116694115008372736
        },
        {
            "id": 1376494307583131648,
            "text": "Samsung Galaxy S21 FE release date, price, news, specs and leaks https://t.co/P1H3uGBt04",
            "created_at": "2021-03-29 11:19:51",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 52725360
        },
        {
            "id": 1376494125139124224,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:19:08",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1236164036955258882
        },
        {
            "id": 1376493871555837952,
            "text": "Firmware: G985FXXU7DUC7_G985FOXM7DUC7_SIM (Android 11) https://t.co/9OJaTEcfm3",
            "created_at": "2021-03-29 11:18:07",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "cs",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 89913536
        },
        {
            "id": 1376493630916034561,
            "text": "I was so excited to get an #iphone11 with face-login last year. Then covid happened &amp; I\u2019m always wearing a mask whi\u2026 https://t.co/jVEh46U5JB",
            "created_at": "2021-03-29 11:17:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 17216806
        },
        {
            "id": 1376493382890004491,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:16:11",
            "retweet_count": 1869,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1167627740167589889
        },
        {
            "id": 1376493147304251392,
            "text": "RT @SamsungSverige: @BTS_twts Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk https://t.co/PHVF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:15:14",
            "retweet_count": 626,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 976696242456576002
        },
        {
            "id": 1376492933587685377,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:14:24",
            "retweet_count": 6495,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1228285705945698304
        },
        {
            "id": 1376492687147212800,
            "text": "@tanyainrl Hp gue dulu\ud83d\ude2d\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nGk yakin ori sih nder. Hp nokia yg cm bisa nelpon sms aj harganya 300an. Mending beli sa\u2026 https://t.co/sjO3UysFcM",
            "created_at": "2021-03-29 11:13:25",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4217822217
        },
        {
            "id": 1376492416698437635,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:12:20",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1270985124591489025
        },
        {
            "id": 1376492222573502466,
            "text": "RT @fntiiqx: \u2661\u20d5 rt \u0e2a\u0e38\u0e48\u0e21\u0e41\u0e08\u0e01\u0e1f\u0e23\u0e35 \u2661\u20d5\n\n\u0e40\u0e1b\u0e34\u0e14\u0e1e\u0e23\u0e35 #\u0e40\u0e04\u0e2a\u0e42\u0e17\u0e23\u0e28\u0e31\u0e1e\u0e17\u0e4c \u0e19\u0e48\u0e32\u0e23\u0e31\u0e01 \u0e46 \u0e1b\u0e34\u0e14\u0e23\u0e2d\u0e1a\u0e17\u0e38\u0e01\u0e27\u0e31\u0e19\u0e04\u0e31\u0e49\u0e1a\n\n\u2014 \u0e2d\u0e31\u0e19\u0e25\u0e30 59 - 69 \u0e1a\u0e32\u0e17\u0e40\u0e17\u0e48\u0e32\u0e19\u0e31\u0e49\u0e19 \ud83c\udf37\ud83c\udf27\n\u2014 \u0e21\u0e35\u0e17\u0e31\u0e49\u0e07 iphone / oppo / v\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:11:34",
            "retweet_count": 6,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "th",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 816672987101294592
        },
        {
            "id": 1376491988107677706,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:10:38",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1014707052772392965
        },
        {
            "id": 1376491752022966273,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:09:42",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1080302157755146240
        },
        {
            "id": 1376491470300049408,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:08:35",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2813992830
        },
        {
            "id": 1376491304138416134,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:07:55",
            "retweet_count": 1868,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1210320200769228800
        },
        {
            "id": 1376491119702208512,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:07:11",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 939398254294319104
        },
        {
            "id": 1376490944803954688,
            "text": "RT @XLAxiata_Tbk: SAMSUNG A01CORE GRATIS!!!\n\nIkuti Caranya:\n1. Follow @XLAxiata_Tbk  &amp; @axisgsm\n2. Jawab sebanyak mungkin\n3. Gunakan hashta\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:06:29",
            "retweet_count": 215,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1255942344567734272
        },
        {
            "id": 1376490722220728322,
            "text": "RT @MumbaKabwela: @xhibwecreates @FeministMartha Shot with Samsung Galaxy A10 https://t.co/ZjQHXBkCyS",
            "created_at": "2021-03-29 11:05:36",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 858596712289619968
        },
        {
            "id": 1376490392456077319,
            "text": "RT @SamsungSuomi: @BTS_twt :n Golden Maknae #Jungkook sek\u00e4 #GalaxyS21+ -puhelin v\u00e4riss\u00e4 Phantom Silver \u2b50. Koe lis\u00e4\u00e4: https://t.co/upqDKkqUF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:04:18",
            "retweet_count": 1259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 196867577
        },
        {
            "id": 1376490161614151680,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:03:23",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1044103614027816962
        },
        {
            "id": 1376489918831210496,
            "text": "RT @samuelbessaz: Agora n\u00e3o beb\u00ea, mam\u00e3e t\u00e1 votando pra eliminar a sarah\n\n#FicaJuliette | PLANTA FAZ ISSO | Boninho | Samsung | #Pared\u00e3oBBB\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 11:02:25",
            "retweet_count": 299,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1042906581514506240
        },
        {
            "id": 1376489704820940804,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 11:01:34",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1361295434111545351
        },
        {
            "id": 1376489475682013184,
            "text": "\u2063Samsung Lavatrice 9 kg, Ecodosatore, Ai Control, 1400 Giri\n\n\ud83c\udf10 https://t.co/IiVxik0ZkD\n\n\ud83d\udcb0 949.00 \ud83d\udc49 449.00\u20ac\n\n\u2705 Vendu\u2026 https://t.co/BgHoozK7kg",
            "created_at": "2021-03-29 11:00:39",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "it",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1040643391216906240
        },
        {
            "id": 1376489281150140421,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:59:53",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1136286389656596481
        },
        {
            "id": 1376489082780446729,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:59:05",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1350597410402099202
        },
        {
            "id": 1376488885497159683,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:58:18",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1044103614027816962
        },
        {
            "id": 1376488646346481668,
            "text": "RT @SamsungDK: #Jin er faktisk Mr.Worldwide Handsome med sin #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 htt\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:57:21",
            "retweet_count": 1910,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1014288479197392897
        },
        {
            "id": 1376488426837471235,
            "text": "@spearblueee halo sayang aku baru aja beli samsung satu persatuan bareng abin wkwkwkw",
            "created_at": "2021-03-29 10:56:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1292343670146863105
        },
        {
            "id": 1376488208133988352,
            "text": "RT @SamsungSverige: @BTS_twts Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e4s mer: https://t.co/WGWFNpiRHk https://t.co/PHVF\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:55:37",
            "retweet_count": 626,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1284219056967561217
        },
        {
            "id": 1376488020245905410,
            "text": "@ecenur90081159 Samsung telefon kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131 samsung telefon kullan\u0131yorum demeden g\u00f6ster",
            "created_at": "2021-03-29 10:54:52",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1331204501957734402
        },
        {
            "id": 1376487831560876036,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:54:07",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1119984276089368578
        },
        {
            "id": 1376487662035460101,
            "text": "RT @SamsungDK: Hvad tror du #SUGA t\u00e6nker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5ber p\u00e5 det er den nye #GalaxyS21+ eller et nyt @BTS_twt album. L\u00e6s mere: https://t.co/\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:53:27",
            "retweet_count": 549,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1094126606010830848
        },
        {
            "id": 1376487430967197697,
            "text": "RT @SamsungDK: @BTS_twt's Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50 L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlNH https://t.co/rnqhWQK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:52:32",
            "retweet_count": 1180,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1368139450623139841
        },
        {
            "id": 1376487168449806338,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:51:29",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1247170776064655361
        },
        {
            "id": 1376486967039426563,
            "text": "Firmware: N975U1UEU6FUC6_N975U1OYM6FUC6_XAA (Android 11) https://t.co/p5QIC90c9Z",
            "created_at": "2021-03-29 10:50:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 89913536
        },
        {
            "id": 1376486816442818563,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:50:05",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3496607906
        },
        {
            "id": 1376486621739167745,
            "text": "RT @SamsungSverige: N\u00e5gra gissningar p\u00e5 vad @BTS_twt`s #Jimin lyssnar p\u00e5 p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e4s mer: https://t.co/JFrxFANcOm https://t.co\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:49:19",
            "retweet_count": 925,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "sv",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4927928571
        },
        {
            "id": 1376486403903741953,
            "text": "RT @arthuribeir: O TIAGO CHEGANDO NA CASA DELE \n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n #fogonoparquinho camilla e jo\u00e3o camilla e juliette juliete miss cloroquina n\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:48:27",
            "retweet_count": 367,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1217911156305735688
        },
        {
            "id": 1376486205655687168,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:47:39",
            "retweet_count": 1868,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 432559663
        },
        {
            "id": 1376485926461841410,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:46:33",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 936594607290200064
        },
        {
            "id": 1376485709322678275,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:45:41",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1316594276155879424
        },
        {
            "id": 1376485497464254464,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:44:51",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1218344113939943424
        },
        {
            "id": 1376485249727651848,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:43:52",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1146954549057355776
        },
        {
            "id": 1376485047897780230,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:43:03",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1261143411681161216
        },
        {
            "id": 1376484775628705800,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:41:59",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1268612820784078854
        },
        {
            "id": 1376484523886534659,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:40:58",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1134293963433684992
        },
        {
            "id": 1376484273415331844,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:39:59",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 996202086218919936
        },
        {
            "id": 1376484059086348293,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:39:08",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1352931067309682688
        },
        {
            "id": 1376483915704098816,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:38:33",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1337723952148312064
        },
        {
            "id": 1376483753329979398,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:37:55",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1593245155
        },
        {
            "id": 1376483611902234625,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:37:21",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1103489607616749568
        },
        {
            "id": 1376483458608852998,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:36:45",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 750678745040580609
        },
        {
            "id": 1376483329336205314,
            "text": "RT @SamsungDK: En bedre pasform end Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt #V burde v\u00e6re sv\u00e6rt at finde. \ud83d\udc9c L\u00e6s mere: https://t.co/ceKgsVAlN\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:36:14",
            "retweet_count": 1868,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1158110028009619456
        },
        {
            "id": 1376483201493819392,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:35:43",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1157284808407408640
        },
        {
            "id": 1376483008052596736,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:34:57",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1198715574823669760
        },
        {
            "id": 1376482836501397506,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:34:16",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1244614239190429697
        },
        {
            "id": 1376482649821171715,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:33:32",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1312251312323489793
        },
        {
            "id": 1376482405779931139,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:32:34",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1297640265172135937
        },
        {
            "id": 1376482182064054277,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:31:40",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1318861164709752832
        },
        {
            "id": 1376481970801102852,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:30:50",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1290137366561091584
        },
        {
            "id": 1376481779842904064,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:30:04",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1264395588990169089
        },
        {
            "id": 1376481586951069697,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/7o8IckwL8z",
            "created_at": "2021-03-29 10:29:18",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376481337557856256,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:28:19",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 880440228665806849
        },
        {
            "id": 1376481108590649347,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:27:24",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1302932959696044032
        },
        {
            "id": 1376480858220077058,
            "text": "RT @SamsungDK: Har du g\u00e6t p\u00e5 hvad @BTS_twt`s #Jimin lytter til p\u00e5 sin #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 L\u00e6s mere: https://t.co/Dy17XSuP18 https://t.co/rleY4CVA\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:26:25",
            "retweet_count": 1612,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 212418410
        },
        {
            "id": 1376480597623758852,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:25:22",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1174671577482293248
        },
        {
            "id": 1376480406355251201,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:24:37",
            "retweet_count": 6494,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1212040688293990400
        },
        {
            "id": 1376480235932282881,
            "text": "@Samsung_par0dy *mind blown* https://t.co/yGw0d5Udfx",
            "created_at": "2021-03-29 10:23:56",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1337840229529624578
        },
        {
            "id": 1376480026539872260,
            "text": "RT @SamsungDK: Hvad tror du #SUGA t\u00e6nker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5ber p\u00e5 det er den nye #GalaxyS21+ eller et nyt @BTS_twt album. L\u00e6s mere: https://t.co/\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:23:06",
            "retweet_count": 549,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1103472086142541824
        },
        {
            "id": 1376479834625372163,
            "text": "@SamsungIndia Snapdragon 865 Processor \n\n#GalaxyS20FE #MadeForFans\n#ContestAlert #Samsung\n@SamsungIndia\u2026 https://t.co/uVW151CJzX",
            "created_at": "2021-03-29 10:22:20",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "cs",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1106490133140758529
        },
        {
            "id": 1376479626617233413,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/TyXfwqohgl",
            "created_at": "2021-03-29 10:21:31",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376479459021180928,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:20:51",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1293470444037607424
        },
        {
            "id": 1376479189004525568,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:19:47",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1335421452149878784
        },
        {
            "id": 1376479000256724996,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:19:02",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1257255261972004865
        },
        {
            "id": 1376478763962179587,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:18:05",
            "retweet_count": 4929,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1303140235581075456
        },
        {
            "id": 1376478586014552064,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:17:23",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 937203149084831744
        },
        {
            "id": 1376478354862342148,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/MlY5Rghpef",
            "created_at": "2021-03-29 10:16:28",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376478103321468930,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:15:28",
            "retweet_count": 6493,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1274638283360759808
        },
        {
            "id": 1376477884265676802,
            "text": "RT @japhetho: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25HOT SALE\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\niPhone XR\nCondition: UK USED \nColor: WHITE\nPrice: 128GB- N210,000\nLocation: no 21 Ola ayeni street computer vi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:14:35",
            "retweet_count": 109,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1118572409395847168
        },
        {
            "id": 1376477718368378881,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 10:13:56",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 833604558089646080
        },
        {
            "id": 1376477485555060741,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:13:00",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1306560191408664581
        },
        {
            "id": 1376477305351008258,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:12:17",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 443550856
        },
        {
            "id": 1376477075423555588,
            "text": "@bez_sensu \u041c\u0430\u0431\u0443\u0442\u044c \u0440\u0430\u0432\u0456\u043d\u0438 \u043a\u0443\u043f\u0438\u043b\u0438 Samsung Galaxy Note 7. :)",
            "created_at": "2021-03-29 10:11:23",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3862070297
        },
        {
            "id": 1376476860477890562,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:10:31",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 224216805
        },
        {
            "id": 1376476633373110281,
            "text": "AVAILABLE\nSAMSUNG X BTS PHOTOCARD\n\nPHP300 EACH\nIf SET, PHP1200\ud83d\udc9c\n\nDM me or reply to this tweet to order!\ud83d\udc9c\u2026 https://t.co/tgnar2KrXF",
            "created_at": "2021-03-29 10:09:37",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 12,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1310942774808711169
        },
        {
            "id": 1376476413742710784,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:08:45",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1223925462700888064
        },
        {
            "id": 1376476159945236481,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/POkhSaLRF1",
            "created_at": "2021-03-29 10:07:44",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376475839211180040,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:06:28",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1275525704101265409
        },
        {
            "id": 1376475598046961668,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:05:30",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1316759728882499584
        },
        {
            "id": 1376475325543051266,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:04:25",
            "retweet_count": 4928,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1219206715767324672
        },
        {
            "id": 1376475098559881223,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:03:31",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1331919055687585794
        },
        {
            "id": 1376474810771906565,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:02:23",
            "retweet_count": 4928,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 855338240143794177
        },
        {
            "id": 1376474446756597765,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 10:00:56",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1251887019233402881
        },
        {
            "id": 1376474122239180802,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:59:39",
            "retweet_count": 4928,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1212266022155145217
        },
        {
            "id": 1376473826347741188,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:58:28",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1292045919957839872
        },
        {
            "id": 1376473558138843140,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 09:57:24",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1078639556541308929
        },
        {
            "id": 1376473250608214019,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror du #SUGA tenker p\u00e5? \ud83d\udcad Jeg h\u00e5per p\u00e5 den nye #GalaxyS21+ eller et nytt @BTS_twt album. Les mer: https://t.co/3qwEi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:56:11",
            "retweet_count": 4340,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1144482346604748801
        },
        {
            "id": 1376472926568898560,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:54:53",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 958329379720867840
        },
        {
            "id": 1376472535374602242,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:53:20",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1291699717810708480
        },
        {
            "id": 1376472264577667075,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:52:16",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 959907308254842880
        },
        {
            "id": 1376471976085184515,
            "text": "RT @kobobid: Get in close with the Macro Camera the Samsung A02 possesses. The refined curves also make it comfortable to hold.\n\nDon\u2019t slee\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:51:07",
            "retweet_count": 47,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1074630352566738944
        },
        {
            "id": 1376471692369874946,
            "text": "@XiaomiNigeria It's supposed to be coming this week, Now I guess The Evergreen vessel blockade affected the shippin\u2026 https://t.co/Pb3uhGq93G",
            "created_at": "2021-03-29 09:49:59",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 270519191
        },
        {
            "id": 1376471346771791875,
            "text": "Firmware: G991BXXU2AUC8_G991BOXM2AUC8_EUR (Android 11) https://t.co/FUBgABPGcs",
            "created_at": "2021-03-29 09:48:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "de",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 89913536
        },
        {
            "id": 1376471138767753216,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:47:47",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1239745949251055617
        },
        {
            "id": 1376470985742774272,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 09:47:11",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1128645280729931776
        },
        {
            "id": 1376470712093970434,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:46:06",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1344249622324269056
        },
        {
            "id": 1376470445424144386,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:45:02",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 826175066681470977
        },
        {
            "id": 1376470240410755082,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:44:13",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 996187237162278914
        },
        {
            "id": 1376470080930734085,
            "text": "@ShopeeID SAMSUNG LIFESTYLE TV\n#ShopeeID \nSAMSUNG LIFESTYLE TV\n#ShopeeID \nSAMSUNG LIFESTYLE TV\n#ShopeeID \nSAMSUNG L\u2026 https://t.co/HBY7D4WyVD",
            "created_at": "2021-03-29 09:43:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1311649345838620672
        },
        {
            "id": 1376469949850390533,
            "text": "RT @SamsungNorge: Hva tror dere @BTS_twt`s #Jimin h\u00f8rer p\u00e5 p\u00e5 sin nye #GalaxyS21? \ud83c\udfb5 Les mer: https://t.co/Ure0bp1k1P https://t.co/SDVWifGzyu",
            "created_at": "2021-03-29 09:43:04",
            "retweet_count": 5423,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1252886379169640448
        },
        {
            "id": 1376469715426545674,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:42:08",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1353548793145303042
        },
        {
            "id": 1376469505535135746,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:41:18",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1328505473507618818
        },
        {
            "id": 1376469361943314432,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:40:44",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1268018722620358656
        },
        {
            "id": 1376469217738821632,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:40:09",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1303511439424909313
        },
        {
            "id": 1376469050339979271,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:39:29",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1294921552044019714
        },
        {
            "id": 1376468866105110529,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:38:45",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1254621388318490624
        },
        {
            "id": 1376468684391075840,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:38:02",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1296645492563034112
        },
        {
            "id": 1376468531991117830,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:37:26",
            "retweet_count": 4928,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1272325058166321153
        },
        {
            "id": 1376468415033061376,
            "text": "fun fact: my last phone i had up to like, november was a samsung galaxy prime....... which is this puppy, that when\u2026 https://t.co/9dcXs9UKOr",
            "created_at": "2021-03-29 09:36:58",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4859233341
        },
        {
            "id": 1376468303032451074,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:36:31",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1115815093898481665
        },
        {
            "id": 1376468210086723584,
            "text": "RT @WSJ: Xiaomi, the new Chinese smartphone king, was the third-largest smartphone seller in the world toward the end of last year, behind\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:36:09",
            "retweet_count": 37,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 593342422
        },
        {
            "id": 1376468132533952512,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:35:50",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1291580586797096960
        },
        {
            "id": 1376468071188074498,
            "text": "RT @SamsungNorge: En bedre match en Phantom Violet #GalaxyS21+ og @BTS_twt's #V skal bli vanskelig \u00e5 finne \ud83d\udc9c. Les mer: https://t.co/3qwEiWk\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:35:36",
            "retweet_count": 6492,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1214361584677482496
        },
        {
            "id": 1376468022311804928,
            "text": "RT @Being_Lopa: \u0938\u0930\u0915\u093e\u0930 \u0928\u0947 \u0926\u093f\u0932\u094d\u0932\u0940 \u092e\u0947\u0902 LG \u0915\u094b \u0939\u0940 \u091c\u094d\u092f\u093e\u0926\u093e \u0905\u0927\u093f\u0915\u093e\u0930 \u0915\u094d\u092f\u0942\u0901 \u0926\u093f\u090f ?\n\u092a\u0948\u0928\u093e\u0938\u094b\u0928\u093f\u0915, Samsung \u0914\u0930 Sony \u0915\u094b \u0915\u094d\u092f\u0942\u0901 \u0928\u0939\u0940 \n\u0926\u093f\u090f ?\n\n\u092c\u0941\u0930\u093e \u0928 \u092e\u093e\u0928\u094b \u0939\u094b\u0932\u0940 \u0939\u0948\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:35:24",
            "retweet_count": 17,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "hi",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 193264729
        },
        {
            "id": 1376467963440586754,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:35:10",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1079698146152767488
        },
        {
            "id": 1376467918049828865,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt og #ARMY sin personlige solstr\u00e5le #jhope ser fantastisk ut med den nye #GalaxyS21 \u2600\ufe0f Les mer: https://t.co/Ure0b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:34:59",
            "retweet_count": 2970,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1231148731216494593
        },
        {
            "id": 1376467866845782023,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt #RM ser fantastisk ut i alt, men spesielt med den nye #GalaxyS21 i Phanrom Black \ud83d\udda4. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:34:47",
            "retweet_count": 2654,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "no",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 854331536522399744
        },
        {
            "id": 1376467825993383936,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:34:37",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1308718903304970240
        },
        {
            "id": 1376467708821139460,
            "text": "RT @SamsungNorge: #Jin er virkelig Mr. Worldwide Handsome med sin nye #GalaxyS21 og #GalaxyBudsPro @BTS_twt \ud83d\udc96. Les mer: https://t.co/Ure0bp\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:34:09",
            "retweet_count": 5122,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1133734878334279683
        },
        {
            "id": 1376466722278936585,
            "text": "RT @SamsungNorge: @BTS_twt Golden Maknae #Jungkook med #GalaxyS21+ i Phantom Silver \u2b50. Les mer: https://t.co/3qwEiWk4vV https://t.co/LXep5x\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:30:14",
            "retweet_count": 4928,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "da",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1126361228446539776
        },
        {
            "id": 1376465761561149442,
            "text": "RT @STchago: Samsung A40(venant de Belgique)\u00e0 vendre.\n\nCapacit\u00e9: 64/4 G\n\nCam\u00e9ra Avant/Arri\u00e8re: \ud83d\udcaf\n\nBatterie au top.\n\nPrix: 140k, l\u00e9g\u00e8rement\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:26:25",
            "retweet_count": 4,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 255929082
        },
        {
            "id": 1376465042078597120,
            "text": "@DreamsOnlly Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 09:23:34",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1221466813437022208
        },
        {
            "id": 1376463949827338242,
            "text": "RT @mathesardinha: Foi indicada, escapou e ainda ganhou mimos da samsung, planta faz isso?? #bbb21 https://t.co/jTaXtzu8CO",
            "created_at": "2021-03-29 09:19:13",
            "retweet_count": 100,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 330443312
        },
        {
            "id": 1376462968464961536,
            "text": "RT @SamsungIndia: The Samsung Convertible 5 in 1 AC helps you create the perfect environment for work, play or chill. With 5 modes that off\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 09:15:19",
            "retweet_count": 15,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1180537055421448192
        },
        {
            "id": 1376461861504307201,
            "text": "COMPRALO YA CON DESCUENTO\u2757\ufe0f\ud83d\udd38#AliExpress\n\ud83d\udce3 Nueva Tablet Samsung Tab A7 WiFi, 3GB RAM, 32GB de almacenamiento\n\n\u26d4\ufe0f PVP\u2026 https://t.co/TrvuFSC3t3",
            "created_at": "2021-03-29 09:10:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 388780560
        },
        {
            "id": 1376460928863059976,
            "text": "Samsung\u2019s Tab A7 Lite leaks with budget looks - https://t.co/B2gZE3E44v\n\n  Images of Samsung\u2019s unannounced Tab A7 L\u2026 https://t.co/42X0gtVDwE",
            "created_at": "2021-03-29 09:07:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1271964938265919496
        },
        {
            "id": 1376459393294684165,
            "text": "Gandakan koin kamu di Shopee Capit dan Menangkan Samsung Galaxy S20 FE! Ayo main Shopee Capit sekarang!\u2026 https://t.co/xY1vEnJ2FE",
            "created_at": "2021-03-29 09:01:07",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1370716957855469574
        },
        {
            "id": 1376457810389692417,
            "text": "@Samsung_par0dy i was attempting to imply that they were the impostor",
            "created_at": "2021-03-29 08:54:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1357087220553969668
        },
        {
            "id": 1376456329267605504,
            "text": "@bishvendrasingh @LeaksWondering @SamsungMobile @SamsungIndia @SamMobiles @Samsung @qualcomm_in @Qualcomm @Twitter\u2026 https://t.co/4MnsWBc0Bu",
            "created_at": "2021-03-29 08:48:56",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1318588940337639426
        },
        {
            "id": 1376454760753197056,
            "text": "@AdewolaTosin @volqx lmao,see mama,you never see phones \ud83d\ude02\ud83d\ude02,you are a girl,so i wouldn't argue,if it is pictures,cal\u2026 https://t.co/WoIGEcnhPG",
            "created_at": "2021-03-29 08:42:42",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1138779724086480897
        },
        {
            "id": 1376453468114812930,
            "text": "RT @JournalDuGeek: Le SSD Samsung 870 QVO 1 To s\u2019effondre \u00e0 moins de 70 euros, du jamais vu https://t.co/EyifkpjQLg #BonPlan https://t.co/c\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 08:37:34",
            "retweet_count": 9,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 17593012
        },
        {
            "id": 1376451751436488706,
            "text": "RT @arthuribeir: O TIAGO CHEGANDO NA CASA DELE \n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n #fogonoparquinho camilla e jo\u00e3o camilla e juliette juliete miss cloroquina n\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 08:30:45",
            "retweet_count": 367,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2732579455
        },
        {
            "id": 1376450031130185735,
            "text": "\ud83c\udfc5We would like to congratulate Ramunas who won a SAMSUNG A42\n\u2b50\ufe0fPlay and win EVERY DAY when you travel with\u2026 https://t.co/9retbZVeHl",
            "created_at": "2021-03-29 08:23:55",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3042902301
        },
        {
            "id": 1376448323847122944,
            "text": "RT @japhetho: \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25HOT SALE\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\niPhone XR\nCondition: UK USED \nColor: WHITE\nPrice: 128GB- N210,000\nLocation: no 21 Ola ayeni street computer vi\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 08:17:08",
            "retweet_count": 109,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 904715801239973891
        },
        {
            "id": 1376446421902241794,
            "text": "RT @_asmieh: So because Jack yayi tagging din mu as Twitter for android, tecno and itel users are feeling samsung users are their mates\ud83d\ude02\ud83d\udc94\nK\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 08:09:34",
            "retweet_count": 20,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1095362116398338048
        },
        {
            "id": 1376444754884317184,
            "text": "@thronecent Iphone lebih bagus malah karena keliatan natural, coba pake samsung asli keliatan banget dempulnya wkwkwk",
            "created_at": "2021-03-29 08:02:57",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1338182696774733826
        },
        {
            "id": 1376443260118392833,
            "text": "The WSJ: \" \u00c7in'in yeni ak\u0131ll\u0131 telefon kral\u0131 Xiaomi, y\u0131l sonunda Apple ve Samsung'un ard\u0131ndan d\u00fcnyan\u0131n 3. b\u00fcy\u00fck ak\u0131l\u2026 https://t.co/nZb66kh3JM",
            "created_at": "2021-03-29 07:57:00",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "tr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1347922887248912384
        },
        {
            "id": 1376442021737603078,
            "text": "Firmware: G996BXXU2AUC8_G996BOXM2AUC8_CAU (Android 11) https://t.co/al6iigHK2H",
            "created_at": "2021-03-29 07:52:05",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "de",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 89913536
        },
        {
            "id": 1376440518079578113,
            "text": "Uplati preko MeridianPay jer svakog petka ima\u0161 priliku da osvoji\u0161 Moye Kronos SmartWatch, vikendom ti poklanjamo 10\u2026 https://t.co/dl1SBPqAwx",
            "created_at": "2021-03-29 07:46:07",
            "retweet_count": 22,
            "favorite_count": 32,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1248235545093865478
        },
        {
            "id": 1376438903289315328,
            "text": "Bluetooth Earphones Wireless Headset TWS Earpiece Headphones for iPhone Samsung Headset in Charging Dock White https://t.co/uosMbEbjye",
            "created_at": "2021-03-29 07:39:42",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1325866267673309189
        },
        {
            "id": 1376437078632894465,
            "text": "@missmauri23 C'est dans la vons face au portail du lyc\u00e9e coulibally \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la maison Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 07:32:27",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "fr",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1326094363231924225
        },
        {
            "id": 1376435229368279040,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/irKu8VMXjM",
            "created_at": "2021-03-29 07:25:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376434060617162752,
            "text": "RT @nanistechlogic: Telugu TechNews 926: Xiaomi Electric Vehicle, Samsung S20 FE SD-865, PUB... https://t.co/rAgZkw07fo via @YouTube https:\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 07:20:27",
            "retweet_count": 348,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "cs",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 917338497865859072
        },
        {
            "id": 1376432804280594433,
            "text": "@RemusHawke Unos amigos profesionales usan una Samsung Galaxy Tab que por lo visto trae boli y tal. Un saludo!",
            "created_at": "2021-03-29 07:15:28",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 251006765
        },
        {
            "id": 1376431837359308800,
            "text": "Samsung Galaxy A7 2018 for sale\n128gb memory \n4gb ram\nAndroid 10\n\n140000 negotiable \nAvailable in blantyre \nCall or\u2026 https://t.co/W2yVNnsQkV",
            "created_at": "2021-03-29 07:11:37",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 5,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1056668216691441665
        },
        {
            "id": 1376431277734170624,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/hMDhpz35eV",
            "created_at": "2021-03-29 07:09:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376430305465225216,
            "text": "\u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 DDR5 \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 RAM \u03c4\u03c9\u03bd 512GB \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1 \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2 #Samsung https://t.co/J4Ag1xWdkn",
            "created_at": "2021-03-29 07:05:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 25,
            "lang": "el",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 786380845
        },
        {
            "id": 1376429348878700547,
            "text": "[$16.99 - 18.69] PowerLocus Wireless Bluetooth Over-Ear Stereo Foldable Headphones, Wired Headsets with Built-in Mi\u2026 https://t.co/1eCIS9FQ82",
            "created_at": "2021-03-29 07:01:44",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1098804535592669184
        },
        {
            "id": 1376428228127023105,
            "text": "\u300c\u4e2d\u56fd\u306e\u65b0\u305f\u306a\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30d5\u30a9\u30f3\u738b\u3001Xiaomi\u306f\u6628\u5e74\u672b\u6642\u70b9\u3067Apple\u3001Samsung\u306b\u6b21\u3050\u4e16\u754c\u7b2c3\u4f4d\u306e\u30b9\u30de\u30fc\u30c8\u30d5\u30a9\u30f3\u8ca9\u58f2\u53f0\u6570\u3060\u3063\u305f\u300d\u2192 \u6559\u5e2b\u300c\u30a2\u30e1\u30ea\u30ab\u304c\u5236\u88c1\u3059\u308b\u6b21\u306e\u30bf\u30fc\u30b2\u30c3\u30c8\u3067\u3059\u300d\nhttps://t.co/i3Y24q7THM\n\n\u30b9\u30de\u30db\u4f01\u696d\u3092\u5236\u88c1\u3067\u304d\u308b\u7406\u7531\u3068\u306f\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 06:57:17",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 147557227
        },
        {
            "id": 1376427046386065411,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/Rom9u7wX6o",
            "created_at": "2021-03-29 06:52:35",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376425654082764801,
            "text": "RT @wadud_miah: https://t.co/4wyBQ6qk1z",
            "created_at": "2021-03-29 06:47:03",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 701062020
        },
        {
            "id": 1376423623980765186,
            "text": "Gandakan koin kamu di Shopee Capit dan Menangkan Samsung Galaxy S20 FE! Ayo main Shopee Capit sekarang!\u2026 https://t.co/yXiE7NfNAT",
            "created_at": "2021-03-29 06:38:59",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 719983145982910464
        },
        {
            "id": 1376421521296613378,
            "text": "the bts samsung commercial was on a patient\u2019s tv while i was in their room and i couldn\u2019t keep it together yall \ud83d\ude2d",
            "created_at": "2021-03-29 06:30:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 73748651
        },
        {
            "id": 1376419580063670272,
            "text": "@byeuau a samsung tem um carregador que \u00e9 s\u00f3 voc\u00ea colocar o cllr em cima q carrega rapidinho kkkk",
            "created_at": "2021-03-29 06:22:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 840093842
        },
        {
            "id": 1376418193988800512,
            "text": "@shiniingtae Samsung health",
            "created_at": "2021-03-29 06:17:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 723590410334023680
        },
        {
            "id": 1376417258755477504,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 06:13:41",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1177790903433486337
        },
        {
            "id": 1376416277451874305,
            "text": "RT @sakitechonline: In appreciation of getting my 1,000,000 subscriber Youtube play button, I am giving away a Samsung Galaxy Buds Live in\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 06:09:47",
            "retweet_count": 2209,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1376415433398525953
        },
        {
            "id": 1376415082809331713,
            "text": "Use code O3Q4AP5FKXJ1 for an incredible discount! #asicminer #btc #bitcoinnews #cryptocurrencies #binaryoptions\u2026 https://t.co/CGTiHHhR3a",
            "created_at": "2021-03-29 06:05:02",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1260968439931420677
        },
        {
            "id": 1376413919439429633,
            "text": "RT @thabrrr: Shot with a Samsung. https://t.co/a7lf6yfgDT",
            "created_at": "2021-03-29 06:00:25",
            "retweet_count": 61,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2895241475
        },
        {
            "id": 1376412002227118080,
            "text": "RT @MasterGiveaway7: Monthly #Samsung #Giveaway\n\nWe're giving away a brand new Samsung Galaxy S21 Ultra 5G 256GB!\n\n\ud83c\udf81To enter:\n\n\u25cf Follow us\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 05:52:48",
            "retweet_count": 837,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2568748080
        },
        {
            "id": 1376409869486583813,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 05:44:20",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1306762559450734593
        },
        {
            "id": 1376408095354724353,
            "text": "RT @letsdobusinesMW: Samsung Galaxy A12 @MK195 000\n0881925298 or 0995977398 \n\n128 GB Storage\n4 GB Ram https://t.co/Yjv1dN0Cyr",
            "created_at": "2021-03-29 05:37:17",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1713680676
        },
        {
            "id": 1376406306911830021,
            "text": "Get a Samsung Galaxy Watch Bluetooth from @PlentyGadgets\n\nWater Resistant\nAndroid &amp; iOS compatible\nNotifications fr\u2026 https://t.co/USQEYdVCLZ",
            "created_at": "2021-03-29 05:30:10",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 212172770
        },
        {
            "id": 1376404820123394050,
            "text": "(Till 31st March)(Flat Rs.3000 off) Samsung \u2013 Buy Galaxy Buds+ at\u00a0Rs.5990 https://t.co/gZbiFL7LBA",
            "created_at": "2021-03-29 05:24:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2957224104
        },
        {
            "id": 1376403518895099911,
            "text": "RT @caradonordeste: Quem sai?\n\nSarah #FicaJuliette #ParedaoBBB PLANTA FAZ ISSO Samsung QUE SABOR Boninho Sarinha Rodolpho Bate e Volta QUEI\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 05:19:05",
            "retweet_count": 96,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 324068363
        },
        {
            "id": 1376401781274648576,
            "text": "maybe \"self defense\" . idk . i'm done . sorry . @samsung .",
            "created_at": "2021-03-29 05:12:11",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1071110124473905152
        },
        {
            "id": 1376400186877095938,
            "text": "RT @diggocoelho: era \u00f3bvio que a Tha\u00eds ia ganhar a prova da Samsung, ela \u00e9 lerda igual os celulares deles",
            "created_at": "2021-03-29 05:05:51",
            "retweet_count": 259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1436779459
        },
        {
            "id": 1376398517883707395,
            "text": "Temen kantor ku ada tu yang takut banget sama covid tapi gamau divaksin. Nanti kalo divaksin tubuhnya bakal dimasuk\u2026 https://t.co/o7M6JuXNaG",
            "created_at": "2021-03-29 04:59:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 103236980
        },
        {
            "id": 1376396860391325697,
            "text": "um samsung horroroso https://t.co/vTiB0gOfRp https://t.co/V8nFUuHepo",
            "created_at": "2021-03-29 04:52:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1319159511563800577
        },
        {
            "id": 1376395135660007428,
            "text": "RT @KudzaiMuringai: . @delta him . @samsung .\nhttps://t.co/gDszFbzNVk",
            "created_at": "2021-03-29 04:45:47",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 796531522304151552
        },
        {
            "id": 1376393943143776258,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/vaHlpfr4xi",
            "created_at": "2021-03-29 04:41:02",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376393144787406851,
            "text": "n\u00e3o aguento mais ter que dividir fone com minha m\u00e3e. pqp samsung eu te odeio",
            "created_at": "2021-03-29 04:37:52",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1298816436832534528
        },
        {
            "id": 1376392324255637506,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/2uC4QRYwJH",
            "created_at": "2021-03-29 04:34:36",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376391419326267392,
            "text": "\ud83d\udcbd Sarah PLANTA FAZ ISSO #ParedaoBBB Samsung Boninho #FicaJuliette #ForaSarah QUE SABOR Sarinha Bate e Volta \u00c9 AGORA\u2026 https://t.co/q9cfXrHHDd",
            "created_at": "2021-03-29 04:31:01",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1310545133524463618
        },
        {
            "id": 1376390512295387136,
            "text": "@asap_ariii Looking like she took a selfie on a Samsung front camera",
            "created_at": "2021-03-29 04:27:24",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 16732751
        },
        {
            "id": 1376389419410726916,
            "text": "RT @TSUKUMO_HONTEN: \u3010\u672c\u5e97\u21611F\u3011\nSSD\u306f\u5927\u5bb9\u91cf\u7121\u7406?\ud83e\udd14\n\u51fa\u6765\u3089\u3041\u3063!\n\nSamsung\u88fd 870QVO\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\n\u300eMZ-77Q8T0B/IT\u300f\n\n\u305f\u3063\u3077\u308a\u5bb9\u91cf\u300c8TB\u300d!\n\u8c4a\u5bcc\u306a8GB LPDDR4\u30ad\u30e3\u30c3\u30b7\u30e5\u642d\u8f09\nSATA6.0Gbps 7mm\u539a 2.5\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 04:23:04",
            "retweet_count": 30,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1172142949125091329
        },
        {
            "id": 1376388414166163456,
            "text": "RT @RAGEDIVINITY: @LayKuld @goose_goosemer @missbannedalot @buhlakay11 broke: twitter for iphone, android, pc, samsung smartfridge\n\nwoke: t\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 04:19:04",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1195738062220877829
        },
        {
            "id": 1376387390286204928,
            "text": "RT @luquinha: oi @SamsungBrasil este perfil est\u00e1 totalmente aberto para receber tamb\u00e9m um Samsung S21 me chama no zap",
            "created_at": "2021-03-29 04:15:00",
            "retweet_count": 65,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1460824500
        },
        {
            "id": 1376386472283017216,
            "text": "RT @bliblidotcom: Mau Samsung Galaxy paling TERBARUU\u2049\ufe0f #FunWithBlibli yuk! \n\n1. FOLLOW aku + RT &amp; LIKE tweet ini\n2. Cek https://t.co/74oGl9\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 04:11:21",
            "retweet_count": 640,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4824385881
        },
        {
            "id": 1376385526211698690,
            "text": "RT @arthuribeir: O TIAGO CHEGANDO NA CASA DELE \n\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\n\n #fogonoparquinho camilla e jo\u00e3o camilla e juliette juliete miss cloroquina n\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 04:07:36",
            "retweet_count": 367,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1094057854699520000
        },
        {
            "id": 1376384723111575554,
            "text": "Buy Now \ud83d\udc49\ud83d\udc49https://t.co/3J0xWTko2D\n \ud83d\ude0d Screen Protector UV Glass For Samsung Galaxy S8 S9 Plus Note 8 9 3D Full Glue.\u2026 https://t.co/WR8P42YQkW",
            "created_at": "2021-03-29 04:04:24",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1909981279
        },
        {
            "id": 1376383844908171264,
            "text": "BEST : Samsung Galaxy Buds + at \u20b95,990\n\nCode : MYBUDS\n\nhttps://t.co/MImX2FtoqN",
            "created_at": "2021-03-29 04:00:55",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2923571768
        },
        {
            "id": 1376383109747380235,
            "text": "RT @eubluue: o Tiago falou pra n\u00e3o cair o servidor\no servidor dois minutos depois:\n\nSarah | #FicaJuliette | #ParedaoBBB | PLANTA FAZ ISSO |\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:57:59",
            "retweet_count": 60,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1224521654832914433
        },
        {
            "id": 1376382264372789248,
            "text": "RT @LPandradee: Esse sentimento q vc t\u00e1 tendo em rela\u00e7\u00e3o a Rodolpho foi o q a Juliette tb sentiu\nCamilla surrando Miss Cloroquina\n\n#BBB21 \u200b\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:54:38",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 163157653
        },
        {
            "id": 1376381530587590657,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/WUl3Arm7vj",
            "created_at": "2021-03-29 03:51:43",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376380836912619526,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/DzU2198b0S",
            "created_at": "2021-03-29 03:48:58",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        },
        {
            "id": 1376379979970215937,
            "text": "@tanyainrl samsung sama oviv secara build qualitynya bagus samsung, dan Ui nya lebih enakan pake one UI",
            "created_at": "2021-03-29 03:45:33",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 487257216
        },
        {
            "id": 1376379207303852036,
            "text": "RT @TSUKUMO_HONTEN: \u3010\u672c\u5e97\u21611F\u3011\nSSD\u306f\u5927\u5bb9\u91cf\u7121\u7406?\ud83e\udd14\n\u51fa\u6765\u3089\u3041\u3063!\n\nSamsung\u88fd 870QVO\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\n\u300eMZ-77Q8T0B/IT\u300f\n\n\u305f\u3063\u3077\u308a\u5bb9\u91cf\u300c8TB\u300d!\n\u8c4a\u5bcc\u306a8GB LPDDR4\u30ad\u30e3\u30c3\u30b7\u30e5\u642d\u8f09\nSATA6.0Gbps 7mm\u539a 2.5\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:42:29",
            "retweet_count": 30,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ja",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 101691181
        },
        {
            "id": 1376378598182023170,
            "text": "RT @seesawcut: Meu conceito favorito no mundo e por que BTS pra Samsung? \ud83e\udd14\n\nhttps://t.co/9lohBQFWvF",
            "created_at": "2021-03-29 03:40:04",
            "retweet_count": 33,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1370966315482120195
        },
        {
            "id": 1376378003438104583,
            "text": "RT @jeonjkart: samsung nos trends me fez lembrar do dia que o jungkook postou um v\u00eddeo usando iphone KKKKKKKKKKK https://t.co/TnHcR0M5AL",
            "created_at": "2021-03-29 03:37:42",
            "retweet_count": 54,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1201530019371257863
        },
        {
            "id": 1376377364511387651,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:35:10",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333357680627486720
        },
        {
            "id": 1376376783298293762,
            "text": "RT @nao_politica: A\u00cd GALERA, O UOL J\u00c1 LIBEROU ENQUETE\n\n.\n\nN\u00c3O DIVIDAM VOTOS|Basti\u00e3o|Sarah|Torcida da Juliette|Rodolpho|Thais|QUEM SAI|Sarin\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:32:51",
            "retweet_count": 13,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1354893667371282442
        },
        {
            "id": 1376376326588891139,
            "text": "RT @diggocoelho: era \u00f3bvio que a Tha\u00eds ia ganhar a prova da Samsung, ela \u00e9 lerda igual os celulares deles",
            "created_at": "2021-03-29 03:31:02",
            "retweet_count": 259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1103670502336401410
        },
        {
            "id": 1376375731647823873,
            "text": "RT @Lyviaxp: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sarah\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:28:40",
            "retweet_count": 364,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1266597346911170560
        },
        {
            "id": 1376375105954123776,
            "text": "@PortalTracklist sarah Sarah PLANTA FAZ ISSO #ParedaoBBB Samsung Boninho #FicaJuliette #ForaSarah QUE SABOR Sarinha\u2026 https://t.co/GOETjEFsP6",
            "created_at": "2021-03-29 03:26:11",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1366594603361726467
        },
        {
            "id": 1376374561063731204,
            "text": "RT @Lyviaxp: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sarah\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:24:01",
            "retweet_count": 364,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1042817512981897217
        },
        {
            "id": 1376373997257039883,
            "text": "off\nSarah Rodolffo Juliette PLANTA FAZ ISSO Samsung sarinha rodolpho QUE SABOR Boninho Bate e Volta gshow QUEIMA QU\u2026 https://t.co/ceM09VCnVd",
            "created_at": "2021-03-29 03:21:47",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1361415251560914951
        },
        {
            "id": 1376373522268704769,
            "text": "RT @ShokeenSanchit: #Giveaway Retweet #TechBar\n\nI Loved Using SAMSUNG Galaxy A52 - BEST SAMSUNG EVER! | * Full Review * \nhttps://t.co/FI2pV\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:19:54",
            "retweet_count": 605,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1032619592949030912
        },
        {
            "id": 1376373122744659974,
            "text": "Algu\u00e9m tira a Camila e Jo\u00e3o perto da Sarah? \nSarah #FicaJuliette #FicaSarah #ParedaoBBB PLANTA FAZ ISSO Samsung QUE\u2026 https://t.co/XtgAlU64Cc",
            "created_at": "2021-03-29 03:18:18",
            "retweet_count": 16,
            "favorite_count": 326,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1103076074769051648
        },
        {
            "id": 1376372659294855169,
            "text": "@tanyainrl Samsung sepertinya lebih awet nder",
            "created_at": "2021-03-29 03:16:28",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1157177540127019008
        },
        {
            "id": 1376372296118587393,
            "text": "@urrealouv EBA APARECEU!!\n\nSarah Rodolffo Juliette PLANTA FAZ ISSO Samsung sarinha rodolpho QUE SABOR Boninho Bate\u2026 https://t.co/FFOG0FhPO6",
            "created_at": "2021-03-29 03:15:01",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1207479517650063361
        },
        {
            "id": 1376371950608584705,
            "text": "RT @eubluue: o Tiago falou pra n\u00e3o cair o servidor\no servidor dois minutos depois:\n\nSarah | #FicaJuliette | #ParedaoBBB | PLANTA FAZ ISSO |\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:13:39",
            "retweet_count": 60,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2990847580
        },
        {
            "id": 1376371620760129538,
            "text": "RT @FernandaRoniele: T\u00e1 bom mais quem sai ? \n\nSarah : FAV \nJuliette: RT \n\nBate e volta l n\u00e3o dividam votos l Gil do Vigor l #FicaJuliette l\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:12:20",
            "retweet_count": 19,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1358409499191762944
        },
        {
            "id": 1376371341037801472,
            "text": "RT @samuelbessaz: Agora n\u00e3o beb\u00ea, mam\u00e3e t\u00e1 votando pra eliminar a sarah\n\n#FicaJuliette | PLANTA FAZ ISSO | Boninho | Samsung | #Pared\u00e3oBBB\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:11:14",
            "retweet_count": 299,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1229324481124093952
        },
        {
            "id": 1376371081347534852,
            "text": "Parab\u00e9ns, Samsung, o celular n\u00e3o travou durante a prova",
            "created_at": "2021-03-29 03:10:12",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 867340460
        },
        {
            "id": 1376370814220709893,
            "text": "RT @bacuriinha: a thais no Samsung https://t.co/wG5PG9R2hD",
            "created_at": "2021-03-29 03:09:08",
            "retweet_count": 27,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 783417444945756160
        },
        {
            "id": 1376370445830782976,
            "text": "RT @gabscolorz: samsung coloca esse aqui na propaganda do bbb e eu digo se esperava ou n\u00e3o \nhttps://t.co/SjrXbQVcce",
            "created_at": "2021-03-29 03:07:40",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1321962813284339714
        },
        {
            "id": 1376370204830281728,
            "text": "x\ngil juliette | bate e volta | sarah | samsung | boninho | QUE SABOR | n\u00e3o dividam votos\nhttps://t.co/8Hcj7nnTIx",
            "created_at": "2021-03-29 03:06:43",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1352782240191836160
        },
        {
            "id": 1376369932745728000,
            "text": "l\ngil juliette | bate e volta | sarah | samsung | boninho | QUE SABOR | n\u00e3o dividam votos\nhttps://t.co/8Hcj7nnTIx",
            "created_at": "2021-03-29 03:05:38",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1352782240191836160
        },
        {
            "id": 1376369635977756673,
            "text": "RT @FernandaRoniele: T\u00e1 bom mais quem sai ? \n\nSarah : FAV \nJuliette: RT \n\nBate e volta l n\u00e3o dividam votos l Gil do Vigor l #FicaJuliette l\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:04:27",
            "retweet_count": 19,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356282486351925252
        },
        {
            "id": 1376369343919964162,
            "text": "RT @mathesardinha: Foi indicada, escapou e ainda ganhou mimos da samsung, planta faz isso?? #bbb21 https://t.co/jTaXtzu8CO",
            "created_at": "2021-03-29 03:03:17",
            "retweet_count": 100,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1188314810242551809
        },
        {
            "id": 1376369086326837249,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:02:16",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1153460183563210758
        },
        {
            "id": 1376368870701809664,
            "text": "RT @luquinha: oi @SamsungBrasil este perfil est\u00e1 totalmente aberto para receber tamb\u00e9m um Samsung S21 me chama no zap",
            "created_at": "2021-03-29 03:01:25",
            "retweet_count": 65,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 3239344863
        },
        {
            "id": 1376368662941200384,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 03:00:35",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1189708438307254272
        },
        {
            "id": 1376368481382367233,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 02:59:52",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1294067660548972545
        },
        {
            "id": 1376368357944008704,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 02:59:22",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1356805913517182976
        },
        {
            "id": 1376368228977545219,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 02:58:52",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 880052913313386498
        },
        {
            "id": 1376368105182666754,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 02:58:22",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2938929604
        },
        {
            "id": 1376367946667282438,
            "text": "RT @laurenutts: roubar uma loja da samsung muito mais rapido que isso",
            "created_at": "2021-03-29 02:57:44",
            "retweet_count": 12,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1261762712964603907
        },
        {
            "id": 1376367768094842880,
            "text": "RT @jigeosaw: TA EXPLICADO O MOTIVO DE SER T\u00c3O SORTUDA, ELA \u00c9 A PLANTA TREVO DE QUATRO FOLHAS. \n\nRodolfo / Rodolpho / Sarinha / O 13 / Sara\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 02:57:02",
            "retweet_count": 1036,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 811381434531323904
        },
        {
            "id": 1376367603829071874,
            "text": "RT @atailon: A prova sendo lenta que nem um celular da Samsung, \u00e9 o conceito mesmo",
            "created_at": "2021-03-29 02:56:23",
            "retweet_count": 202,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 211304128
        },
        {
            "id": 1376367431308959745,
            "text": "@diggocoelho Falou o mimadinho fanboy que n\u00e3o entende nada de tecnologia que comprou um J2 Prime e t\u00e1 generalizando\u2026 https://t.co/IClMkjMqak",
            "created_at": "2021-03-29 02:55:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1311734185531502594
        },
        {
            "id": 1376367261540319233,
            "text": "RT @kire0n: Sarah n\u00e3o se salvou no bate e volta\n\"AAAA ISSOOOOOOOO\"\n.\n.\nTags:#FicaJuliette | Sarah | Gilberto | Juliette | Thais | Tiago | #\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 02:55:01",
            "retweet_count": 22,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1127647585211121665
        },
        {
            "id": 1376367097513664521,
            "text": "RT @mano_chocoola: \u00d3bvio que Thais ia ganhar a prova da Samsung, ela \u00e9 lerda igual os aparelhos deles",
            "created_at": "2021-03-29 02:54:22",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1293584695779823617
        },
        {
            "id": 1376366930932731906,
            "text": "Pitica ainda ganhou um Samsung + fone",
            "created_at": "2021-03-29 02:53:42",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 891076374
        },
        {
            "id": 1376366787105816578,
            "text": "@opjvinicius Hsushsushauaus olha, a c\u00e2mera da Samsung ta melhor que do iphone, \u00fanico motivo que eu compraria um cel\u2026 https://t.co/N9FQxTOkfC",
            "created_at": "2021-03-29 02:53:08",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 187586633
        },
        {
            "id": 1376366654188314628,
            "text": "@Ofelpszin @GodKeveen @cauemoura A Thais t\u00e1 plena fora do pared\u00e3o com o samsung dela",
            "created_at": "2021-03-29 02:52:36",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 228391993
        },
        {
            "id": 1376366531030945793,
            "text": "SAMSUNG!!!!\n\nEU NAO PRECISO DESSE SEU CELULAR LINDO DO CARALHO",
            "created_at": "2021-03-29 02:52:07",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1104527077418635266
        },
        {
            "id": 1376366432653557764,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:51:43",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 743512255317348352
        },
        {
            "id": 1376366358464716801,
            "text": "RT @diggocoelho: era \u00f3bvio que a Tha\u00eds ia ganhar a prova da Samsung, ela \u00e9 lerda igual os celulares deles",
            "created_at": "2021-03-29 02:51:26",
            "retweet_count": 259,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 903065095009394689
        },
        {
            "id": 1376366274574422016,
            "text": "Gente eu fui ver o pre\u00e7o do Samsung no site, tava 5 mil, menos 1.500,00 do desconto, 3 e 500 KKKKKKKKKKKKKKKK pfvr n\u00e9 #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:51:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 259431417
        },
        {
            "id": 1376366198619791370,
            "text": "A GAROTA SAMSUNG https://t.co/F12M70BnDL",
            "created_at": "2021-03-29 02:50:48",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 7,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 749702914206232576
        },
        {
            "id": 1376366134811836423,
            "text": "Por essas e outras q nunca na minha vida eu vou comprar um celular da Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:50:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 180450879
        },
        {
            "id": 1376366063118598146,
            "text": "Thais t\u00e1 chorando pq vai ter que usar Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:50:15",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 6,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 134526271
        },
        {
            "id": 1376365939973881856,
            "text": "Samsung adorou a demora da prova",
            "created_at": "2021-03-29 02:49:46",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 891866589750054912
        },
        {
            "id": 1376365835934138372,
            "text": "Samsung feliz com o tempo de exposi\u00e7\u00e3o",
            "created_at": "2021-03-29 02:49:21",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 243702284
        },
        {
            "id": 1376365744158556163,
            "text": "RT @IsabelaaFreitas: gente t\u00f4 muito nervosa parab\u00e9ns samsung eu amei essa prova puta merda",
            "created_at": "2021-03-29 02:48:59",
            "retweet_count": 174,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 726855168
        },
        {
            "id": 1376365638562775044,
            "text": "RT @IsabelaaFreitas: gente t\u00f4 muito nervosa parab\u00e9ns samsung eu amei essa prova puta merda",
            "created_at": "2021-03-29 02:48:34",
            "retweet_count": 174,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 869268333723619329
        },
        {
            "id": 1376365435621416963,
            "text": "Esse Samsung j\u00e1 deve t\u00e1 com 10% de bateria s\u00f3.",
            "created_at": "2021-03-29 02:47:46",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 87035105
        },
        {
            "id": 1376365314972213249,
            "text": "RT @jeanpauld: samsung obrigada por esse nervoso de fim de domingo",
            "created_at": "2021-03-29 02:47:17",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 320950735
        },
        {
            "id": 1376365153441218563,
            "text": "RT @dougraz: samsung j\u00e1 t\u00e1 no galaxy S215 https://t.co/zc9kdep3rU",
            "created_at": "2021-03-29 02:46:38",
            "retweet_count": 88,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1061701897114005504
        },
        {
            "id": 1376365006263029762,
            "text": "@SamsungBrasil samsung manda um galaxy s21 e eu te divulgo no meu insta aqui sempre pra ajudar as pequenas empresas \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d",
            "created_at": "2021-03-29 02:46:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 890633765671890944
        },
        {
            "id": 1376364814499467268,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:45:18",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 813861211439820800
        },
        {
            "id": 1376364545229266944,
            "text": "Tq customer came to replace the Samsung galaxy A30 Network PA ic. Whatsapp us 01129190338\n#samsunga30networkic\u2026 https://t.co/P2WZmYfk9R",
            "created_at": "2021-03-29 02:44:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 984634235041427456
        },
        {
            "id": 1376364304514056193,
            "text": "A cara de Sarah pegando o #Samsung na m\u00e3o do Rodolfo KKKKKKKKKKKKK #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:43:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1376229619951603719
        },
        {
            "id": 1376364113459359744,
            "text": "A Globo com medo do Samsung travar colocou a prova pra c\u00e2mera ser \"acessada remotamente\" KKKKKKKKKKKKKKKKK",
            "created_at": "2021-03-29 02:42:30",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1336776264162680833
        },
        {
            "id": 1376363968067948547,
            "text": "S\u00f3 queria esse Samsung travando ao vivo, mesmo sabendo que \u00e9 imposs\u00edvel kkkk",
            "created_at": "2021-03-29 02:41:56",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1021371131075465217
        },
        {
            "id": 1376363856260386820,
            "text": "O samsung vai travar...",
            "created_at": "2021-03-29 02:41:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "lt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 339820011
        },
        {
            "id": 1376363747233701888,
            "text": "Modo conversa do Samsung: ele faz liga\u00e7\u00f5es",
            "created_at": "2021-03-29 02:41:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 92738189
        },
        {
            "id": 1376363644859133952,
            "text": "RT @Aliciaisabela01: Da o Samsung pra consolar a sarah pra ela ir pro pared\u00e3o",
            "created_at": "2021-03-29 02:40:39",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 4858004667
        },
        {
            "id": 1376363561132363782,
            "text": "S\u00f3 falta o Samsung travar no meio da prova \ud83d\udc40",
            "created_at": "2021-03-29 02:40:19",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 867340460
        },
        {
            "id": 1376363483370037256,
            "text": "AAAAAA SAMSUNG VOC\u00ca PROMETEU",
            "created_at": "2021-03-29 02:40:00",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1071403280213950464
        },
        {
            "id": 1376363404915572740,
            "text": "Ai uooo essa prova da Samsung. Demorada pra porra",
            "created_at": "2021-03-29 02:39:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2355686340
        },
        {
            "id": 1376363344697901059,
            "text": "Isso n\u00e3o \u00e9 uma prova de bate e volta, \u00e9 um comercial da Samsung kkkkk",
            "created_at": "2021-03-29 02:39:27",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 259334854
        },
        {
            "id": 1376363280852205579,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:39:12",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 923227178984267776
        },
        {
            "id": 1376363239399907329,
            "text": "RT @lsarmiliato: puni\u00e7\u00e3o: ganhar celular da Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:39:02",
            "retweet_count": 58,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 365556692
        },
        {
            "id": 1376363199864389633,
            "text": "eu: ue gnt mas e se o samsung travar na hora de escanear?\nmeu pai: kkkkk se fosse iphone a bateria n\u00e3o ia durar at\u00e9 o final da prova",
            "created_at": "2021-03-29 02:38:53",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 4,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 775989822641012736
        },
        {
            "id": 1376363157095075848,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:38:42",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1262622597784702977
        },
        {
            "id": 1376363112270548992,
            "text": "RT @lsarmiliato: puni\u00e7\u00e3o: ganhar celular da Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:38:32",
            "retweet_count": 58,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 168180357
        },
        {
            "id": 1376363052598243331,
            "text": "oh samsung troca meu celular",
            "created_at": "2021-03-29 02:38:17",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1260706136
        },
        {
            "id": 1376362992116318212,
            "text": "samsung patrocinando o bbb eu quero saber quando vai passar mais comercial do bts",
            "created_at": "2021-03-29 02:38:03",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 533237295
        },
        {
            "id": 1376362919009648642,
            "text": "RT @crlhdaniel: prova da samsung vai travar e v\u00e3o ter que fazer pared\u00e3o com os 4",
            "created_at": "2021-03-29 02:37:46",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1346178262104494080
        },
        {
            "id": 1376362850499837952,
            "text": "quero fones samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:37:29",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 226220182
        },
        {
            "id": 1376362763388387330,
            "text": "O gente a Samsung arrebentando de patroc\u00ednio e os celulares usados no picpay e nas compras da Americanas \u00e9 um iPhone X",
            "created_at": "2021-03-29 02:37:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 6,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 81753857
        },
        {
            "id": 1376362704382918661,
            "text": "prova da samsung... tudo me lembra eles...",
            "created_at": "2021-03-29 02:36:54",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2617382464
        },
        {
            "id": 1376362651165597696,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:36:42",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1354176136209719297
        },
        {
            "id": 1376362608652079110,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:36:32",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1008013846441791488
        },
        {
            "id": 1376362568940404739,
            "text": "RT @dougraz: se a sarah escapar do pared\u00e3o nesse bate volta eu vou jogar gasolina  no meu samsung e tacar fogo #BBB21",
            "created_at": "2021-03-29 02:36:22",
            "retweet_count": 620,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 476279691
        },
        {
            "id": 1376362531250438144,
            "text": "RT @diggocoelho: A prova \u00e9 da Samsung, agora eu tenho certeza que a Thais vai ganhar, ela \u00e9 lerda igual os celulares da Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:36:13",
            "retweet_count": 54,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1268374458009636864
        },
        {
            "id": 1376362499130466306,
            "text": "Imagina se o Samsung trava",
            "created_at": "2021-03-29 02:36:06",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 7,
            "lang": "tl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 968684319886671877
        },
        {
            "id": 1376362470953062400,
            "text": "Samsung vai travar na hora da prova",
            "created_at": "2021-03-29 02:35:59",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 16,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 2861607989
        },
        {
            "id": 1376362433065971717,
            "text": "Poxa \u00e9 o celular q os meninos fazem promo. Kd Samsung toque dynamite na hora da prova!!!",
            "created_at": "2021-03-29 02:35:50",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1291169558477365254
        },
        {
            "id": 1376362383732531200,
            "text": "tomara que o samsung da Sarah trave e ela v\u00e1 direto pro pared\u00e3o",
            "created_at": "2021-03-29 02:35:38",
            "retweet_count": 2,
            "favorite_count": 3,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 709549672881381376
        },
        {
            "id": 1376362321057095681,
            "text": "a prova demorando duas horas pq o samsung vai travar",
            "created_at": "2021-03-29 02:35:23",
            "retweet_count": 18,
            "favorite_count": 128,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 951187758441222150
        },
        {
            "id": 1376362239809228801,
            "text": "a prova bate volta da samsung rsrsrs ser\u00e1 se vai travar #bbb21",
            "created_at": "2021-03-29 02:35:04",
            "retweet_count": 1,
            "favorite_count": 11,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1102298983
        },
        {
            "id": 1376362129503236096,
            "text": "Eu s\u00f3 queria que a Samsung me patrocinasse com um s21",
            "created_at": "2021-03-29 02:34:37",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1081396575849644032
        },
        {
            "id": 1376360064202776576,
            "text": "@Jerry_Hun_Yra Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 02:26:25",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1370972552399622145
        },
        {
            "id": 1376357697063374851,
            "text": "Que miedo tener un Samsung Galaxy Z Flip 256GB Morado https://t.co/O7xvLnMG33",
            "created_at": "2021-03-29 02:17:01",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "pl",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1269204774857125888
        },
        {
            "id": 1376356098974883844,
            "text": "que miedo tener un samsung a31s https://t.co/Q9vTAKmbE2",
            "created_at": "2021-03-29 02:10:40",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1019786973773488128
        },
        {
            "id": 1376353913016885249,
            "text": "Check Out This Deal! Samsung TU8000 - 55\" Crystal 4K UHD HDR Smart TV w/ 3 HDMI is now $465.  #deals #deal #sale\u2026 https://t.co/ky62PREjF3",
            "created_at": "2021-03-29 02:01:58",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1295838798996275200
        },
        {
            "id": 1376351468811345922,
            "text": "Esse samsung \u00e9 \u00f3timo, s\u00f3 falta os gestos de laterna e camera da Motorola msm",
            "created_at": "2021-03-29 01:52:16",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 2,
            "lang": "pt",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 46945757
        },
        {
            "id": 1376348806569205764,
            "text": "@MagicalOverload Samsung",
            "created_at": "2021-03-29 01:41:41",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1205089964976988161
        },
        {
            "id": 1376346505037156359,
            "text": "One of the @BTS_twt Samsung ads came on and you bet your ass I just did a terodactyl screech! https://t.co/kzaejIiIRs",
            "created_at": "2021-03-29 01:32:32",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 900412472
        },
        {
            "id": 1376344304784863234,
            "text": "And Samsung we can keep making it stronger and stronger with the radio clip thing for interference and just doing i\u2026 https://t.co/VCJdue6shh",
            "created_at": "2021-03-29 01:23:48",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 394465238
        },
        {
            "id": 1376341875695759362,
            "text": "Samsung S21 https://t.co/EBUdQ15TZp",
            "created_at": "2021-03-29 01:14:09",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 723879808518627328
        },
        {
            "id": 1376339881471975428,
            "text": "SAMSUNG ME RESPONDEU, NEM FODENOMKKKKKK",
            "created_at": "2021-03-29 01:06:13",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "de",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1263898460656414727
        },
        {
            "id": 1376338366208303104,
            "text": "@IsmaelVafo Me falto no encontrar fundas para mi samsung \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21",
            "created_at": "2021-03-29 01:00:12",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 245895578
        },
        {
            "id": 1376336705117171717,
            "text": "Necesito un cargador original de Samsung lpm \ud83d\udc86\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f",
            "created_at": "2021-03-29 00:53:36",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 565055945
        },
        {
            "id": 1376334973284720640,
            "text": "RT @intotheskyshop: \u2728[\u0e1e\u0e23\u0e49\u0e2d\u0e21\u0e2a\u0e48\u0e07] #BLACKPINK\u2728\n\n\u2022 Playing cards set\n\u2022 Samsung card \n\u2022 Olens card\n\u2022 Mise card\n\u2022 Lenticular card\n\u2022 Ssgt kit\n\n\ud83d\udce6\u0e2a\u0e48\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 00:46:43",
            "retweet_count": 3,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "und",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1108362426083213313
        },
        {
            "id": 1376333410331942913,
            "text": "Queen.Y Universal Tablet Keyboard Case Bluetooth Keyboard Set Funda de Cuero con Teclado para iPad Samsung Windows\u00a0\u2026 https://t.co/abX8uBzf56",
            "created_at": "2021-03-29 00:40:30",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1260342406265921536
        },
        {
            "id": 1376331006114992128,
            "text": "@Joselyn_Dumas @BlarneyBenjamin @SamsungMobile @Samsung_Ghana Do they? https://t.co/RSNYwZIStk",
            "created_at": "2021-03-29 00:30:57",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 895722122
        },
        {
            "id": 1376329158184202241,
            "text": "EAFU Portable Charger, USB C Slimmest &amp; Lightest 3A Fast Charging LED Display 6000mAh Power Bank, Flashlight Batter\u2026 https://t.co/nTX8sa7PYs",
            "created_at": "2021-03-29 00:23:36",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1363381364448370691
        },
        {
            "id": 1376327609894637574,
            "text": "RT @Corei7_GTX1080: Ryzen 9 5900X\nIN WIN SR36 PRO\nROG CROSSHAIR VIII FORMULA\nGALAX HOF4SJL4BST4600Q18TC162C\nGALAX GK-RTX3090/HOF LIMITED ED\u2026",
            "created_at": "2021-03-29 00:17:27",
            "retweet_count": 187,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "en",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 904451078552395777
        },
        {
            "id": 1376326266329137157,
            "text": "um samsung sla oq https://t.co/ibjsiufZFg",
            "created_at": "2021-03-29 00:12:07",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 1,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1300877315912728576
        },
        {
            "id": 1376325031135961088,
            "text": "Moun iphone 6,6s,6plus ps pale androide mal,pa moso apple fabrik ap fini l nn menw\n\nPoze,gn androide epi gn samsung gakaxy\ud83d\ude02",
            "created_at": "2021-03-29 00:07:12",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "ht",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 914469446080765952
        },
        {
            "id": 1376323919070654464,
            "text": "@ShopeeID Bismillah Ya Allah bantu aku utk memiliki Samsung A71 ini Aamiin, Aamiin, Aamiin.\nSemoga rezekiku\n\nSHOPEE\u2026 https://t.co/0ibHbqilP2",
            "created_at": "2021-03-29 00:02:47",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "in",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1333419245393178624
        }
    ]
}