{
    "tweets": [
        {
            "id": 1388271591440666624,
            "text": "Dirigidos a la Generaci\u00f3n Z, con la mejor tecnolog\u00eda pero a precios accesibles. As\u00ed defini\u00f3 este jueves 29 el geren\u2026 https://t.co/JAMV7yUIXP",
            "created_at": "2021-04-30 23:18:34",
            "retweet_count": 0,
            "favorite_count": 0,
            "lang": "es",
            "geo": null,
            "coordinates": null,
            "mention": [],
            "label": "",
            "user_id": 1304092397715030019
        }
    ]
}